var jsonData = {"221": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "FIAD,  Mario Raymundo", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "mfiad@diputados.gob.ar", "PC1": 6.170787481325115, "PC3": -0.429919161989323, "PC2": -3.6588047445161718}, "57": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "PARTIDO SOCIALISTA", "nombre": "BARCHETTA,  Omar Segundo", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "obarchetta@diputados.gob.ar", "PC1": 5.618774511163071, "PC3": -0.7624967305795648, "PC2": -3.303442216177765}, "717": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "D'AGOSTINO,  JORGE", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0jdagostino@diputados.gob.ar", "PC1": 6.4829110748812875, "PC3": -0.8373840816523809, "PC2": -3.410978013777469}, "707": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "MADERA,  TERESITA", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0tmadera@diputados.gob.ar", "PC1": -5.162647004980725, "PC3": 0.04047367763524402, "PC2": -0.4480046249385579}, "311": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "KRONEBERGER,  Daniel Ricardo", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "dkroneberger@diputados.gob.ar", "PC1": 5.755514253545134, "PC3": -1.4884332895982046, "PC2": -0.724237731606354}, "193": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "DONKIN,  Carlos Guillermo", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "cdonkin@diputados.gob.ar", "PC1": -5.767353253496554, "PC3": 0.18003676257192996, "PC2": -0.6858640689150971}, "699": {"agrupacion": "Otros", "partido": "MOVIMIENTO POPULAR NEUQUINO", "nombre": "san mart\u00edn,  adri\u00e1n", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "diputados", "mail": "asanmartin@diputados.gob.ar", "PC1": -4.048868513994732, "PC3": 0.3084754504999965, "PC2": 1.4483980907466631}, "125": {"agrupacion": "Peronismo no kirchnerista", "partido": "UNI\u00d3N POR C\u00d3RDOBA", "nombre": "Caserio.,  Carlos Alberto", "agrupacion_color": "#f6a619", "camara": "diputados", "mail": "carlos.caserio@senado.gob.ar ", "PC1": 5.663313240327917, "PC3": -0.6196651339479048, "PC2": 4.270215575303759}, "518": {"agrupacion": "Massismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "SCIUTTO,  Rub\u00e9n Dar\u00edo", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "diputados", "mail": "rsciutto@diputados.gob.ar", "PC1": 5.1125869818395575, "PC3": -1.3089403076832855, "PC2": 2.1223217442090068}, "662": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "gonz\u00e1lez,  ver\u00f3nica", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "vgonzalez@diputados.gob.ar", "PC1": -5.770926201453989, "PC3": 0.21264907906263764, "PC2": -0.7745047970097244}, "158": {"agrupacion": "Massismo y aliados", "partido": "FRENTE PERONISTA", "nombre": "CREMER de BUSTI,  Mar\u00eda Cristina", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "diputados", "mail": "mcremer@diputados.gob.ar", "PC1": 4.021024071261036, "PC3": -0.29266969294576134, "PC2": -1.710542799591295}, "678": {"agrupacion": "Massismo y aliados", "partido": "FRENTE RENOVADOR", "nombre": "schwindt,  mar\u00eda liliana", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "diputados", "mail": "mschwindt@diputados.gob.ar", "PC1": 4.9302429497851765, "PC3": -0.043484865564216164, "PC2": 0.12939827440227086}, "403": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "nombre": "NAVARRO,  Graciela", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0gnavarro@diputados.gob.ar", "PC1": -4.982909737072906, "PC3": 0.04939838777706586, "PC2": 0.4923079575579786}, "117": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "CARLOTTO,  Remo Gerardo", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0rcarlotto@diputados.gob.ar", "PC1": -5.360497944804337, "PC3": -0.41146985526624646, "PC2": -0.38761636561784674}, "122": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA - ARI", "nombre": "CARRI\u00d3,  Elisa Mar\u00eda", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "ecarrio@diputados.gob.ar", "PC1": 6.142139304246493, "PC3": -0.6339558771543429, "PC2": 2.8926238093636667}, "705": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "G\u00d3MEZ BULL,  MAURICIO", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "mgomezb@diputados.gob.ar", "PC1": -5.412901087537336, "PC3": 0.4146245076966917, "PC2": -0.16705612010363396}, "100": {"agrupacion": "Pro y aliados", "partido": "UNI\u00d3N POR TODOS", "nombre": "BULLRICH,  Patricia", "agrupacion_color": "#fbd95b", "camara": "diputados", "mail": "pbullrich@diputados.gob.ar", "PC1": 6.799250437209019, "PC3": 5.469623635677409, "PC2": -0.7640355824176759}, "481": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "RIVAROLA,  Rub\u00e9n Armando", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "rrivarola@diputados.gob.ar", "PC1": -2.7417156691358096, "PC3": -0.009366019904863838, "PC2": 3.6295548728326845}, "558": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO - C\u00d3RDOBA", "nombre": "VALINOTTO,  Jorge Anselmo", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "jvalinotto@diputados.gob.ar", "PC1": 6.01573079232195, "PC3": -0.945550473299517, "PC2": -1.8655180496456134}, "681": {"agrupacion": "Massismo y aliados", "partido": "TRABAJO Y DIGNIDAD", "nombre": "das neves,  mario", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "diputados", "mail": "mdasneves@diputados.gob.ar", "PC1": 3.9543827860500174, "PC3": -0.11837579040110693, "PC2": 2.479688060469861}, "45": {"agrupacion": "Massismo y aliados", "partido": "FRENTE PERONISTA", "nombre": "ASSEFF,  Alberto Emilio", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "diputados", "mail": "aasseff@diputados.gob.ar", "PC1": 4.63983823909788, "PC3": -0.3936159775139538, "PC2": 3.211532561717303}, "249": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "GARRIDO,  Manuel", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0mgarrido@diputados.gob.ar", "PC1": 6.576923109966676, "PC3": -1.7041959141500942, "PC2": -2.457254932493553}, "551": {"agrupacion": "Pro y aliados", "partido": "PRO", "nombre": "TRIACA,  Alberto Jorge", "agrupacion_color": "#fbd95b", "camara": "diputados", "mail": "atriaca@diputados.gob.ar", "PC1": 5.823749327873527, "PC3": 3.019957626067612, "PC2": 2.2152576843347003}, "149": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "CONTI,  Diana Beatriz", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "dconti@diputados.gob.ar", "PC1": -5.545442479089932, "PC3": 0.028031803873441945, "PC2": -0.5386189475902149}, "400": {"agrupacion": "Peronismo no kirchnerista", "partido": "FRENTE PERONISTA", "nombre": "MULLER,  Edgar Ra\u00fal", "agrupacion_color": "#f6a619", "camara": "diputados", "mail": "emuller@diputados.gob.ar", "PC1": 5.173666964621547, "PC3": -0.9480846601094923, "PC2": 1.7689209425779666}, "620": {"agrupacion": "Pro y aliados", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "nombre": "mac allister,  carlos javier", "agrupacion_color": "#fbd95b", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0cmacallister@diputados.gob.ar", "PC1": 6.1099763482638325, "PC3": 3.9647686732148584, "PC2": -0.09298865897423843}, "191": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "DOM\u00cdNGUEZ,  Juli\u00e1n Andr\u00e9s", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "jdominguez@diputados.gob.ar", "PC1": -0.10315116016326582, "PC3": -1.953500073275539, "PC2": 3.401485711622565}, "634": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "rub\u00edn,  carlos gustavo", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "crubin@diputados.gob.ar", "PC1": -5.748502101517317, "PC3": 0.1913870452871923, "PC2": -0.6769242230879718}, "733": {"agrupacion": "Massismo y aliados", "partido": "FRENTE RENOVADOR", "nombre": "GIUSTOZZI,  DAR\u00cdO", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "diputados", "mail": "rgiustozzi@diputados.gob.ar", "PC1": 2.1090449412968617, "PC3": -0.5050938486092303, "PC2": 0.14462440054173098}, "147": {"agrupacion": "Otros", "partido": "MOVIMIENTO POPULAR NEUQUINO", "nombre": "COMELLI,  Alicia Marcela", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "diputados", "mail": "acomelli@diputados.gob.ar", "PC1": -5.169335359764459, "PC3": -0.37264963761742165, "PC2": -0.22838168986400184}, "679": {"agrupacion": "Massismo y aliados", "partido": "FRENTE RENOVADOR", "nombre": "fabiani,  eduardo alberto", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "diputados", "mail": "efabiani@diputados.gob.ar", "PC1": -0.1579020755747119, "PC3": -0.27081774419169236, "PC2": -0.041954504913101806}, "658": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "p\u00e9rez,  mart\u00edn alejandro", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0mperez@diputados.gob.ar", "PC1": -5.770926201453989, "PC3": 0.21264907906263764, "PC2": -0.7745047970097244}, "132": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "CEJAS,  Jorge Alberto", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0jcejas@diputados.gob.ar", "PC1": -5.616018716627916, "PC3": 0.15447533391843635, "PC2": -0.4225191548701658}, "287": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "nombre": "HERRERA.,  Jos\u00e9 Alberto", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0jherrera@diputados.gob.ar", "PC1": -5.0535804266852855, "PC3": 0.13832995612485516, "PC2": 0.5033279977230294}, "715": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "CARRIZO,  ANA CARLA", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "ccarrizo@diputados.gob.ar", "PC1": 6.764724762400781, "PC3": -0.21647964408792314, "PC2": -2.2991256759135887}, "250": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "GDANSKY,  Carlos Enrique", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "cgdansky@diputados.gob.ar", "PC1": -5.540860739930635, "PC3": 0.3193416754980999, "PC2": -0.7735553498478389}, "646": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "parrilli,  nanci mar\u00eda agustina", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "nparrilli@diputados.gob.ar", "PC1": -5.770926201453989, "PC3": 0.21264907906263764, "PC2": -0.7745047970097244}, "372": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "MENDOZA,  Sandra Marcela", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "smendoza@diputados.gob.ar", "PC1": -3.2214709551163527, "PC3": 0.3873303285795283, "PC2": 1.1445280529372455}, "700": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "MOVIMIENTO SOLIDARIO POPULAR", "nombre": "mart\u00ednez,  oscar anselmo", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "oamartinez@diputados.gob.ar", "PC1": -4.385757488879342, "PC3": -0.5058505596786276, "PC2": 0.5936503640011397}, "554": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "U\u00d1AC,  Jos\u00e9 Rub\u00e9n", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0junac@diputados.gob.ar", "PC1": -5.750691889081487, "PC3": 0.17982645759485696, "PC2": -0.667838208557707}, "462": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "NUEVO ENCUENTRO", "nombre": "RAIMUNDI,  Carlos Alberto", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0craimundi@diputados.gob.ar", "PC1": -5.341790946090779, "PC3": -0.08020158093014566, "PC2": -0.4874111340429208}, "665": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "gianettasio,  graciela", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "ggiannettasio@diputados.gob.ar", "PC1": -5.462706760361428, "PC3": 0.22997354030723918, "PC2": -0.7250030528739706}, "384": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "MOLINA,  Manuel Isauro", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0mmolina@diputados.gob.ar", "PC1": -5.45145217173826, "PC3": -0.08992501130262118, "PC2": -0.4689649137116301}, "619": {"agrupacion": "Pro y aliados", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "nombre": "baldassi,  h\u00e9ctor", "agrupacion_color": "#fbd95b", "camara": "diputados", "mail": "hbaldassi@diputados.gob.ar", "PC1": 5.442867936192558, "PC3": 5.166133047826097, "PC2": -0.4499568831140344}, "171": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "De FERRARI RUEDA,  Patricia", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "pdeferrarir@diputados.gob.ar", "PC1": 6.078661123167355, "PC3": -0.8724323918642691, "PC2": -3.416451725965513}, "8": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "Aguad,  Oscar Ra\u00fal", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "oaguad@diputados.gob.ar", "PC1": 5.984324562480782, "PC3": -1.5200547990858917, "PC2": 1.0391765692946902}, "737": {"agrupacion": "Pro y aliados", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "nombre": "TORRES DEL SEL,  MIGUEL", "agrupacion_color": "#fbd95b", "camara": "diputados", "mail": "mtorresdelsel@diputados.gob.ar", "PC1": 4.156308783513644, "PC3": 3.5317120077941513, "PC2": 1.3247272377935173}, "262": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "GIUBERGIA,  Miguel \u00c1ngel", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "mgiubergia@diputados.gob.ar", "PC1": 4.782371048916983, "PC3": -1.119958176875175, "PC2": -1.4716914652441584}, "350": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "MALDONADO,  V\u00edctor Hugo", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0vmaldonado@diputados.gob.ar", "PC1": 4.934170186751583, "PC3": -1.1369195307503681, "PC2": 3.2701668722648063}, "626": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "cabandi\u00e9,  juan", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0jcabandie@diputados.gob.ar", "PC1": -5.480899114475552, "PC3": -0.17651880088760755, "PC2": 0.555934806107423}, "594": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "PARTIDO SOCIALISTA", "nombre": "troiano,  gabriela alejandra", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0gtroiano@diputados.gob.ar", "PC1": 6.5293765903144045, "PC3": -1.2754944586048527, "PC2": -3.4237003372779404}, "604": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "torroba,  francisco", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "ftorroba@diputados.gob.ar", "PC1": 5.960670884982396, "PC3": -0.26585489691973774, "PC2": -2.4055565883625034}, "667": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "puiggr\u00f3s,  adriana", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "apuiggros@diputados.gob.ar", "PC1": -4.95001758807924, "PC3": 0.2990430547940152, "PC2": 0.6390222026060269}, "597": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "carrizo,  mar\u00eda soledad", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "mscarrizo@diputados.gob.ar", "PC1": 4.621066635611865, "PC3": -1.3605780832152365, "PC2": -1.9830190379310906}, "628": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "NUEVO ENCUENTRO", "nombre": "heller,  carlos salom\u00f3n", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "cheller@diputados.gob.ar", "PC1": -5.656950722812515, "PC3": -0.127111058666725, "PC2": -0.24999109852714296}, "582": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "ZAMARRE\u00d1O,  Mar\u00eda Eugenia", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "mzamarreno@diputados.gob.ar", "PC1": -5.770926201453989, "PC3": 0.21264907906263764, "PC2": -0.7745047970097244}, "511": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "SANT\u00cdN,  Eduardo", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "esantin@diputados.gob.ar", "PC1": 0.14663798149036184, "PC3": -3.1709498713233666, "PC2": -0.8641026673559599}, "614": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "cano,  jos\u00e9 manuel", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "jcano@diputados.gob.ar", "PC1": 6.141997923501454, "PC3": -0.29885575905193146, "PC2": 0.0025215938555562356}, "736": {"agrupacion": "Pro y aliados", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "nombre": "STURZENEGGER,  FEDERICO", "agrupacion_color": "#fbd95b", "camara": "diputados", "mail": "fsturzenegger@diputados.gob.ar", "PC1": 6.230020983249932, "PC3": 5.296042516078782, "PC2": -0.6013181247502658}, "10": {"agrupacion": "Peronismo no kirchnerista", "partido": "FRENTE PERONISTA", "nombre": "AGUILAR,  Lino Walter", "agrupacion_color": "#f6a619", "camara": "diputados", "mail": "laguilar@diputados.gob.ar", "PC1": 3.9600563514436824, "PC3": 0.7671997166523857, "PC2": -0.1569638250062592}, "363": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "MART\u00cdNEZ,  Julio C\u00e9sar", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "jmartinez@diputados.gob.ar", "PC1": 5.511351096113202, "PC3": -1.064259955816617, "PC2": -1.4494907132330692}, "631": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "Romero,  Oscar Alberto", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "oromero@diputados.gob.ar", "PC1": -5.267803837030587, "PC3": 0.21998179063714163, "PC2": 0.1346941523309799}, "273": {"agrupacion": "", "partido": "PROPUESTA REPUBLICANA", "nombre": "GRIBAUDO,  Christian Alejandro", "agrupacion_color": "", "camara": "diputados", "mail": "cgribaudo@diputados.gob.ar", "PC1": 6.066666915054313, "PC3": 2.8149113595007518, "PC2": 2.079142459303019}, "159": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "PARTIDO SOCIALISTA", "nombre": "CUCCOVILLO,  Ricardo Oscar", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "rcuccovillo@diputados.gob.ar", "PC1": 5.845283987499386, "PC3": -2.164364270168111, "PC2": -1.2427379849827715}, "280": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "GUTI\u00c9RREZ,  M\u00f3nica Edith", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "mgutierrez@diputados.gob.ar", "PC1": -4.821239469454179, "PC3": 0.45014513372268455, "PC2": 1.212330174751612}, "93": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "BRAWER,  Mara", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "mbrawer@diputados.gob.ar", "PC1": -5.7335510520846125, "PC3": 0.170863322448856, "PC2": -0.5900030888251016}, "172": {"agrupacion": "Izquierda", "partido": "UNIDAD POPULAR", "nombre": "De GENNARO,  V\u00edctor Norberto", "agrupacion_color": "#D23939", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0vdegennaro@diputados.gob.ar", "PC1": 3.306538156162795, "PC3": -1.6653932501409097, "PC2": 1.739157618547937}, "143": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "CLERI,  Marcos", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "mcleri@diputados.gob.ar", "PC1": -5.734283340995772, "PC3": 0.06880987507348643, "PC2": -0.5769991021736498}, "83": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "BIDEGAIN,  Gloria Mercedes", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "gbidegain@diputados.gob.ar", "PC1": -4.961068084188552, "PC3": -0.577820161603051, "PC2": -0.29130619882230047}, "211": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "FERN\u00c1NDEZ SAGASTI.,  Anabel", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "anabel.fernandezsagasti@senado.gob.ar ", "PC1": -5.7543691323841655, "PC3": 0.13055507225197555, "PC2": -0.6683842821491025}, "713": {"agrupacion": "Otros", "partido": "MOVIMIENTO POPULAR NEUQUINO", "nombre": "VILLAR MOLINA,  MAR\u00cdA IN\u00c9S", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "diputados", "mail": "mvillarm@diputados.gob.ar", "PC1": -2.6310644973269013, "PC3": 0.7411955835918624, "PC2": 1.9085248664835015}, "560": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "VAQUI\u00c9,  Enrique Andr\u00e9s", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "evaquie@diputados.gob.ar", "PC1": 6.254547811474778, "PC3": -1.0913758370605167, "PC2": -1.3120080412546307}, "605": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "Cobos.,  julio c\u00e9sar cleto", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "julio.cobos@senado.gob.ar ", "PC1": 6.314286717333594, "PC3": -0.9933321280681313, "PC2": -3.8420791073952616}, "198": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "ELORRIAGA,  Osvaldo Enrique", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "oelorriaga@diputados.gob.ar", "PC1": -5.738102650225387, "PC3": 0.17318770590609062, "PC2": -0.6931174620066474}, "672": {"agrupacion": "Massismo y aliados", "partido": "UNI\u00d3N PERONISTA", "nombre": "sol\u00e1,  felipe", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0fsola@diputados.gob.ar", "PC1": 4.820542599951274, "PC3": -0.3820173753768719, "PC2": -0.9997538992652555}, "454": {"agrupacion": "Pro y aliados", "partido": "DEM\u00d3CRATA DE MENDOZA", "nombre": "PRADINES,  Roberto Arturo", "agrupacion_color": "#fbd95b", "camara": "diputados", "mail": "rpradines@diputados.gob.ar", "PC1": 6.138893358136014, "PC3": 4.105348635016304, "PC2": -1.052125968752769}, "38": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "PROYECTO SUR", "nombre": "ARGUMEDO,  Alcira Susana", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0aargumedo@diputados.gob.ar", "PC1": 4.63669166486161, "PC3": -1.173376384856957, "PC2": -0.6769134308329067}, "255": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "GIACOMINO,  Daniel Oscar", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "dgiacomino@diputados.gob.ar", "PC1": -5.3672035540742185, "PC3": -0.22016609318183866, "PC2": -0.17523421467700478}, "692": {"agrupacion": "Peronismo no kirchnerista", "partido": "COMPROMISO FEDERAL", "nombre": "salino,  fernando aldo", "agrupacion_color": "#f6a619", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0fsalino@diputados.gob.ar", "PC1": 4.639662108810332, "PC3": 0.6443740124467847, "PC2": 1.006375373594764}, "242": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "GARC\u00cdA,  Mar\u00eda Teresa", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "mgarcia@diputados.gob.ar", "PC1": -5.175985557494078, "PC3": -0.6648745125846885, "PC2": -0.22597769833571085}, "108": {"agrupacion": "Massismo y aliados", "partido": "FRENTE PERONISTA", "nombre": "CAMA\u00d1O,  Graciela", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "diputados", "mail": "gcamano@diputados.gob.ar", "PC1": 4.6363295084201335, "PC3": -0.6388956333970653, "PC2": 2.6389500540297997}, "723": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "SEMHAN,  MAR\u00cdA DE LAS MERCEDES", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "msemhan@diputados.gob.ar", "PC1": 6.28050610891195, "PC3": -1.0576713659381405, "PC2": -1.6921402128395922}, "414": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "OPORTO,  Mario N\u00e9stor", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "moporto@diputados.gob.ar", "PC1": -5.7482399414036935, "PC3": 0.15048790075450227, "PC2": -0.6891372811805387}, "52": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "BALCEDO,  Mar\u00eda Ester", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0mbalcedo@diputados.gob.ar", "PC1": -5.231305526720698, "PC3": -0.12128403337324443, "PC2": 0.08084151725880301}, "156": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "COSTA,  Eduardo Ra\u00fal", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "ecosta@diputados.gob.ar", "PC1": 5.500983241364855, "PC3": -0.9263339384617623, "PC2": -0.5780836401763764}, "441": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "PERRONI,  Ana Mar\u00eda", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0aperroni@diputados.gob.ar", "PC1": -5.770926201453989, "PC3": 0.21264907906263764, "PC2": -0.7745047970097244}, "711": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "TENTOR,  H\u00c9CTOR", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "htentor@diputados.gob.ar", "PC1": -5.678652111158146, "PC3": 0.188766997804134, "PC2": -0.6098528307780662}, "616": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "LIBRES DEL SUR", "nombre": "donda,  victoria", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "vdondap@diputados.gob.ar", "PC1": 5.593149744980184, "PC3": -1.5883174129398159, "PC2": 3.4901279709859327}, "545": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "TOMAS,  H\u00e9ctor Daniel", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0htomas@diputados.gob.ar", "PC1": -5.770926201453989, "PC3": 0.21264907906263764, "PC2": -0.7745047970097244}, "669": {"agrupacion": "Massismo y aliados", "partido": "FRENTE RENOVADOR", "nombre": "massa,  sergio", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "diputados", "mail": "smassa@diputados.gob.ar", "PC1": 4.697711284212242, "PC3": -0.21653090196872987, "PC2": 4.030077921283626}, "718": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "GIM\u00c9NEZ,  PATRICIA", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "pgimenez@diputados.gob.ar", "PC1": 6.373065008905826, "PC3": -1.2181051063860728, "PC2": -4.1883817656156}, "596": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "FTE. C\u00cdVICO Y SOCIAL DE CATAMARCA", "nombre": "ju\u00e1rez,  myrian", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "mjuarez@diputados.gob.ar", "PC1": 6.418363432094662, "PC3": -0.004128921964488992, "PC2": -4.1076182233605385}, "676": {"agrupacion": "Massismo y aliados", "partido": "FRENTE RENOVADOR", "nombre": "alegre,  gilberto oscar", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "diputados", "mail": "galegre@diputados.gob.ar", "PC1": 4.825813127466701, "PC3": -0.08078089319996831, "PC2": 0.9673077735731863}, "666": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "lotto,  in\u00e9s beatriz", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "ilotto@diputados.gob.ar", "PC1": -5.715416390175092, "PC3": 0.11102652759795575, "PC2": -0.6077499461774621}, "110": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "CANELA,  Susana Mercedes", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "scanela@diputados.gob.ar", "PC1": -5.641843204190181, "PC3": -0.005079714637995761, "PC2": -0.7550388792769538}, "571": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "VILLA,  Jos\u00e9 Antonio", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "jvilla@diputados.gob.ar", "PC1": -2.253665341840838, "PC3": -0.9835424872590807, "PC2": 2.7745868644407263}, "475": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "R\u00cdOS,  Liliana Mar\u00eda", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "lrios@diputados.gob.ar", "PC1": -5.475424423368894, "PC3": 0.26927356240367506, "PC2": -0.8140018307485443}, "593": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "guti\u00e9rrez,  h\u00e9ctor mar\u00eda", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0hgutierrez@diputados.gob.ar", "PC1": 6.187075821598131, "PC3": -1.3385642226171137, "PC2": 0.26303092171995257}, "648": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "bardeggia,  luis mar\u00eda", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "lbardeggia@diputados.gob.ar", "PC1": -5.7130623418588655, "PC3": 0.16318070680232014, "PC2": -0.6153433784706556}, "275": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "GUCCIONE,  Jos\u00e9 Daniel", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "jguccione@diputados.gob.ar", "PC1": -5.087501444110399, "PC3": 0.3633182865351929, "PC2": -0.21222177624256572}, "697": {"agrupacion": "Izquierda", "partido": "UNIDAD POPULAR", "nombre": "lozano,  claudio", "agrupacion_color": "#D23939", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0clozano@diputados.gob.ar", "PC1": 3.432790326945324, "PC3": -2.4960448475222443, "PC2": 0.6165005402698538}, "150": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "CONTRERA,  M\u00f3nica Graciela", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "mcontrera@diputados.gob.ar", "PC1": -5.002354915992713, "PC3": -0.948011664206741, "PC2": 0.4195020858109719}, "664": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "gagliardi,  josu\u00e9", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0jgagliardi@diputados.gob.ar", "PC1": -5.722770627455279, "PC3": 0.10394229424398206, "PC2": -0.602781338487864}, "673": {"agrupacion": "Massismo y aliados", "partido": "FRENTE RENOVADOR", "nombre": "de mendiguren,  jos\u00e9 ignacio", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "diputados", "mail": "jdemendiguren@diputados.gob.ar", "PC1": 4.0580873725213005, "PC3": -0.4932944271364664, "PC2": 2.6049188956948446}, "254": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "GIACCONE,  Claudia Alejandra", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "cgiaccone@diputados.gob.ar", "PC1": -5.770926201453989, "PC3": 0.21264907906263764, "PC2": -0.7745047970097244}, "649": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "isa,  evita n\u00e9lida", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "eisa@diputados.gob.ar", "PC1": -4.680035412037976, "PC3": 0.03636598378908911, "PC2": -0.42180600818576686}, "229": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "FRANCIONI,  Fabi\u00e1n Marcelo", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "ffrancioni@diputados.gob.ar", "PC1": -4.796802743277202, "PC3": 0.07419651342670189, "PC2": -0.1840099199936139}, "327": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "LEVERBERG,  Stella Maris", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "sleverberg@diputados.gob.ar", "PC1": -5.619062650451923, "PC3": -0.13713282746270145, "PC2": -0.29667949749468886}, "432": {"agrupacion": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "nombre": "P\u00c9REZ,  Adri\u00e1n", "agrupacion_color": "", "camara": "diputados", "mail": "aperez@diputados.gob.ar", "PC1": 5.2423095566435745, "PC3": -0.32969240326523436, "PC2": -0.3736214702659188}, "572": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO - C\u00d3RDOBA", "nombre": "VILLATA,  Graciela Susana", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "gvillata@diputados.gob.ar", "PC1": 7.049691285806095, "PC3": -0.41647798420395593, "PC2": -1.701469619294261}, "139": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "CIAMPINI,  Jos\u00e9 Alberto", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "aciampini@diputados.gob.ar", "PC1": -5.738102650225387, "PC3": 0.17318770590609062, "PC2": -0.6931174620066474}, "266": {"agrupacion": "Pro y aliados", "partido": "PRO", "nombre": "GONZ\u00c1LEZ,  Gladys Esther", "agrupacion_color": "#fbd95b", "camara": "diputados", "mail": "ggonzalez@diputados.gob.ar", "PC1": 5.884492069797107, "PC3": 4.4521290113855825, "PC2": 0.6228636371027593}, "636": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "mart\u00ednez campos,  gustavo", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "gmartinezc@diputados.gob.ar", "PC1": -2.884789761628288, "PC3": 0.08272210523439734, "PC2": 1.3384562929608987}, "1": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "nombre": "Abdala de Matarazzo,  Norma Amanda", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "nabdaladem@diputados.gob.ar", "PC1": -0.5815837234348412, "PC3": -0.16013521292455332, "PC2": 3.2058703295106565}, "595": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "FTE. C\u00cdVICO Y SOCIAL DE CATAMARCA", "nombre": "brizuela del moral,  eduardo segundo", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "ebrizueladelmoral@diputados.gob.ar", "PC1": 5.787123712670187, "PC3": 0.90170031843238, "PC2": 1.8767490340659159}, "768": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "Fern\u00e1ndez Blanco,  Mar\u00cdA Cristina", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "", "PC1": 4.019397547151953, "PC3": -1.775097970499883, "PC2": 4.4174769991904705}, "581": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "PARTIDO SOCIALISTA", "nombre": "ZABALZA,  Juan Carlos", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "jzabalza@diputados.gob.ar", "PC1": 6.305028329031331, "PC3": -1.1648609290910146, "PC2": -2.033815793279076}, "186": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "DIAZ BANCALARI,  Jos\u00e9 Mar\u00eda", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0jdiaz@diputados.gob.ar", "PC1": -5.638476597932465, "PC3": 0.24229552273575555, "PC2": -0.8147177508600993}, "124": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "CASELLES.,  Graciela Mar\u00eda", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "gcaselles@diputados.gob.ar", "PC1": -5.1924371362949895, "PC3": -0.6017148181368519, "PC2": 0.10416033907440936}, "272": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "GRANADOS,  Dulce", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0dgranados@diputados.gob.ar", "PC1": -5.033876988433895, "PC3": 0.022920820848986438, "PC2": 0.5094647908616523}, "674": {"agrupacion": "Massismo y aliados", "partido": "FRENTE RENOVADOR", "nombre": "guzm\u00e1n,  sandro adri\u00e1n", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "diputados", "mail": "sguzman@diputados.gob.ar", "PC1": 4.079668842547272, "PC3": -0.9650021895099066, "PC2": 3.835868688939816}, "601": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "tejedor,  miguel", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "mtejedor@diputados.gob.ar", "PC1": 3.862837379582662, "PC3": -1.9483244397708985, "PC2": 4.7182841822542425}, "445": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "PIETRAGALLA CORTI,  Horacio", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "hpietragallac@diputados.gob.ar", "PC1": -5.657285454801065, "PC3": -0.05167205067138562, "PC2": -0.8259491125295623}, "695": {"agrupacion": "Izquierda", "partido": "PTS - FRENTE DE IZQUIERDA", "nombre": "del ca\u00f1o,  nicol\u00e1s", "agrupacion_color": "#D23939", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0ndelcano@diputados.gob.ar", "PC1": 5.959853060698471, "PC3": -3.2029159876597966, "PC2": 0.42088205262686995}, "682": {"agrupacion": "Massismo y aliados", "partido": "TRABAJO Y DIGNIDAD", "nombre": "lagoria,  elia nelly", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0elagoria@diputados.gob.ar", "PC1": 4.011447603801072, "PC3": -1.2279737376671243, "PC2": 0.9160603721733676}, "613": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA - ARI - UNEN", "nombre": "javkin,  pablo lautaro", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "pjavkin@diputados.gob.ar", "PC1": 6.438009221620634, "PC3": -0.21430205708395836, "PC2": -1.9804896492295154}, "527": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "SOLANAS,  Julio Rodolfo", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "jsolanas@diputados.gob.ar", "PC1": -5.629251646341599, "PC3": -0.13964405542378297, "PC2": -0.6157523826077872}, "386": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "MONGELO,  Jos\u00e9 Ricardo", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0jmongelo@diputados.gob.ar", "PC1": -4.664127496787757, "PC3": 0.3349343553994506, "PC2": -0.21855935504953555}, "607": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "petri,  luis alfonso", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0lpetri@diputados.gob.ar", "PC1": 6.492010622082629, "PC3": -0.9036916174062751, "PC2": -3.4205137339762817}, "482": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "RIVAS,  Jorge", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "jrivas@diputados.gob.ar", "PC1": -4.135469501430757, "PC3": -0.16084018683719034, "PC2": 2.217730240976004}, "416": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "ORTIZ CORREA,  Marcia Sara Mar\u00eda", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "mortizcorrea@diputados.gob.ar", "PC1": -5.667141373701969, "PC3": -0.04047050290647591, "PC2": -0.5732838074535318}, "710": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "SEMINARA,  EDUARDO JORGE", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "eseminara@diputados.gob.ar", "PC1": -5.456612798773713, "PC3": 0.47941067342576543, "PC2": -0.20672592058242317}, "687": {"agrupacion": "Massismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "moyano,  facundo", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "diputados", "mail": "fmoyano@diputados.gob.ar", "PC1": 3.347154456715487, "PC3": 0.18494488071576975, "PC2": 0.5564483627445609}, "65": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "BAZZE,  Miguel \u00c1ngel", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "mbazze@diputados.gob.ar", "PC1": 5.807662919852176, "PC3": -0.3887573626632935, "PC2": -3.615614117965332}, "530": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "SOTO,  Gladys Beatriz", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "gsoto@diputados.gob.ar", "PC1": -5.189218090332778, "PC3": 0.5128485396396253, "PC2": 0.2605420608611551}, "689": {"agrupacion": "Peronismo no kirchnerista", "partido": "UNI\u00d3N POR C\u00d3RDOBA", "nombre": "rossi,  blanca araceli", "agrupacion_color": "#f6a619", "camara": "diputados", "mail": "brossi@diputados.gob.ar", "PC1": 5.914360128019545, "PC3": 1.6059468398857468, "PC2": -2.8667160924291357}, "121": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "CARRILLO,  Mar\u00eda Del Carmen", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "mcarrillo@diputados.gob.ar", "PC1": -5.658566319769747, "PC3": 0.12702180062564394, "PC2": -0.5184676508026131}, "176": {"agrupacion": "Peronismo no kirchnerista", "partido": "FRENTE PERONISTA", "nombre": "DE NARV\u00c1EZ,  Francisco", "agrupacion_color": "#f6a619", "camara": "diputados", "mail": "fdenarvaez@diputados.gob.ar", "PC1": 6.1781625515894945, "PC3": -0.32153734707895903, "PC2": 4.151141330021145}, "166": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "DATO,  Alfredo Carlos", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "adato@diputados.gob.ar", "PC1": -5.00128406437674, "PC3": 0.666709541355731, "PC2": 0.1293914809873615}, "268": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "GONZALEZ,  Juan Dante", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0jgonzalez@diputados.gob.ar", "PC1": -5.499011726021206, "PC3": 0.011542169504590282, "PC2": 0.17720181359739998}, "417": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "ORTIZ,  Mariela", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "mortiz@diputados.gob.ar", "PC1": -5.592884199658196, "PC3": -0.19759414149932072, "PC2": -0.605896328904611}, "638": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "gaillard,  ana carolina", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0agaillard@diputados.gob.ar", "PC1": -5.580602595857753, "PC3": -0.24107554365105704, "PC2": -0.5066929500813726}, "639": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "barreto,  jorge rub\u00e9n", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0jbarreto@diputados.gob.ar", "PC1": -5.225142660193501, "PC3": 0.6500541941210781, "PC2": -0.2751390825340977}, "182": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "DEPETRI,  Edgardo Fernando", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "edepetri@diputados.gob.ar", "PC1": -5.382327492952484, "PC3": 0.0284734879354312, "PC2": -0.16357022127064363}, "478": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "RISKO,  Silvia Lucrecia", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "srisko@diputados.gob.ar", "PC1": -5.3427967337383855, "PC3": 0.24663103660966906, "PC2": -0.5490613537028394}, "154": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "PARTIDO SOCIALISTA", "nombre": "CORTINA,  Roy", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "rcortina@diputados.gob.ar", "PC1": 6.722642269679701, "PC3": -1.3733787209891402, "PC2": -1.5612146773718654}, "623": {"agrupacion": "Pro y aliados", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "nombre": "scaglia,  gisela", "agrupacion_color": "#fbd95b", "camara": "diputados", "mail": "gscaglia@diputados.gob.ar", "PC1": 5.224816735291291, "PC3": 4.019246347602355, "PC2": 1.3453699060010849}, "510": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "SANTILL\u00c1N,  Walter Marcelo", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "wsantillan@diputados.gob.ar", "PC1": -5.770926201453989, "PC3": 0.21264907906263764, "PC2": -0.7745047970097244}, "708": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "MAGARIO,  VER\u00d3NICA", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "vmagario@diputados.gob.ar", "PC1": -5.723727322737055, "PC3": 0.12982273858891719, "PC2": -0.6882391745508971}, "466": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "REDCZUK,  Oscar Felipe", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0oredczuk@diputados.gob.ar", "PC1": -3.218532775906197, "PC3": 0.5269843528121246, "PC2": 1.0211869243246636}, "207": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "FELETTI,  Roberto Jos\u00e9", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "rfeletti@diputados.gob.ar", "PC1": -5.770926201453989, "PC3": 0.21264907906263764, "PC2": -0.7745047970097244}, "315": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "LANDAU,  Jorge Alberto", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "jlandau@diputados.gob.ar", "PC1": -4.572730915450197, "PC3": 0.03224844374649019, "PC2": -0.6536767989386714}, "738": {"agrupacion": "Massismo y aliados", "partido": "FRENTE RENOVADOR", "nombre": "TUNDIS,  MIRTA", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "diputados", "mail": "mtundis@diputados.gob.ar", "PC1": 4.481691273295188, "PC3": -0.48040469527289964, "PC2": -2.107589967156174}, "608": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "pastori,  luis mario", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "lpastori@diputados.gob.ar", "PC1": 6.2755021809262965, "PC3": 0.012329534272384817, "PC2": -4.065640467606899}, "452": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "PORTELA,  Agust\u00edn Alberto", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "aportela@diputados.gob.ar", "PC1": 6.377855797377586, "PC3": -1.0460014234179271, "PC2": 1.6031689422808826}, "421": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "PAIS.,  Juan Mario", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "juan.pais@senado.gob.ar ", "PC1": -5.639402754009034, "PC3": 0.27800991428244054, "PC2": -0.5646592142338338}, "177": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "de PEDRO,  Eduardo Enrique", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0edepedro@diputados.gob.ar", "PC1": -1.84592835637124, "PC3": 1.0049599602609185, "PC2": 1.130941317971062}, "675": {"agrupacion": "Massismo y aliados", "partido": "FRENTE RENOVADOR", "nombre": "ehcosor,  mar\u00eda azucena", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "diputados", "mail": "mehcosor@diputados.gob.ar", "PC1": 5.248713559931169, "PC3": -0.10118170438893595, "PC2": 3.049931223604526}, "103": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "CALCAGNO,  Eric", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0ecalcagno@diputados.gob.ar", "PC1": -5.767353253496554, "PC3": 0.18003676257193002, "PC2": -0.685864068915097}, "598": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "mestre,  diego mat\u00edas", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "dmestre@diputados.gob.ar", "PC1": 6.375083650543068, "PC3": -0.8151260594784363, "PC2": -3.128397331109375}, "123": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "CASA\u00d1AS,  Juan Francisco", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "jcasanas@diputados.gob.ar", "PC1": 6.094645615309866, "PC3": 0.23386392177592719, "PC2": 2.2888940341246733}, "633": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "gill,  mart\u00edn rodrigo", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0mgill@diputados.gob.ar", "PC1": -5.703709152767769, "PC3": 0.20064200024222031, "PC2": -0.776658235582563}, "637": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "gervasoni,  lautaro", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0lgervasoni@diputados.gob.ar", "PC1": -5.497936216978577, "PC3": -0.14890656178237463, "PC2": -0.726991199331932}, "730": {"agrupacion": "Massismo y aliados", "partido": "FRENTE RENOVADOR", "nombre": "DAER,  H\u00c9CTOR RICARDO", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "diputados", "mail": "hdaer@diputados.gob.ar", "PC1": 2.44583318995098, "PC3": -0.21020201424677484, "PC2": 1.3195739388648038}, "632": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "scotto,  silvia carolina", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "sscotto@diputados.gob.ar", "PC1": 2.8230523274858546, "PC3": 0.033539509361065506, "PC2": 4.933962625490682}, "696": {"agrupacion": "Izquierda", "partido": "FTE. DE IZQUIERDA Y DE LOS TRABAJADORES", "nombre": "l\u00f3pez,  pablo sebasti\u00e1n", "agrupacion_color": "#D23939", "camara": "diputados", "mail": "plopez@diputados.gob.ar", "PC1": 6.73821909764751, "PC3": -3.221318888888792, "PC2": -0.172409517630064}, "290": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "IANNI,  Ana Mar\u00eda", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "aianni@diputados.gob.ar", "PC1": -5.011885705486723, "PC3": 0.4786351913133453, "PC2": 0.865214180064739}, "371": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "MENDOZA,  Mayra Soledad", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "mmendoza@diputados.gob.ar", "PC1": -4.853469846149984, "PC3": 0.4910414298738767, "PC2": 1.1830614447138075}, "694": {"agrupacion": "Izquierda", "partido": "FTE. DE IZQUIERDA Y DE LOS TRABAJADORES", "nombre": "pitrola,  n\u00e9stor antonio", "agrupacion_color": "#D23939", "camara": "diputados", "mail": "npitrola@diputados.gob.ar", "PC1": 5.550738091589008, "PC3": -2.8754972575703843, "PC2": 1.5632852246805524}, "617": {"agrupacion": "Pro y aliados", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "nombre": "bergman,  sergio", "agrupacion_color": "#fbd95b", "camara": "diputados", "mail": "sbergman@diputados.gob.ar", "PC1": 6.43056431228522, "PC3": 3.006523282107133, "PC2": 0.9198799240377904}, "651": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "castro,  sandra", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "scastro@diputados.gob.ar", "PC1": -5.770926201453989, "PC3": 0.21264907906263764, "PC2": -0.7745047970097244}, "303": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "NUEVO ENCUENTRO", "nombre": "JUNIO,  Juan Carlos Isaac", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0jcjunio@diputados.gob.ar", "PC1": -5.566534449990572, "PC3": -0.21090343739230702, "PC2": 0.10089413003144027}, "86": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "PARTIDO SOCIALISTA", "nombre": "BINNER,  Hermes", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "hbinner@diputados.gob.ar", "PC1": 5.362291551403728, "PC3": -1.8681488212881083, "PC2": 2.0603974910280436}, "23": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "ALONSO,  Mar\u00eda Luz", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "malonso@diputados.gob.ar", "PC1": -5.770926201453989, "PC3": 0.2126490790626382, "PC2": -0.7745047970097242}, "647": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "soria,  mar\u00eda emilia", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "msoria@diputados.gob.ar", "PC1": -3.424582046808927, "PC3": 0.9205689596581488, "PC2": 0.3822446608142991}, "691": {"agrupacion": "Peronismo no kirchnerista", "partido": "COMPROMISO FEDERAL", "nombre": "arenas,  berta hortensia", "agrupacion_color": "#f6a619", "camara": "diputados", "mail": "barenas@diputados.gob.ar", "PC1": 4.580583009691926, "PC3": 1.1772858448522383, "PC2": -1.901276895261674}, "463": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "PARTIDO SOCIALISTA", "nombre": "RASINO,  \u00c9lida Elena", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "erasino@diputados.gob.ar", "PC1": 6.07463937610936, "PC3": -1.505871611342294, "PC2": -1.9725726717541083}, "429": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "nombre": "PASTORIZA,  Mirta Ameliana", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "mpastoriza@diputados.gob.ar", "PC1": -4.760382144954013, "PC3": -0.370616171873819, "PC2": 0.30105981238716006}, "118": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "CARMONA,  Guillermo Ram\u00f3n", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0gcarmona@diputados.gob.ar", "PC1": -5.62597870821535, "PC3": -0.10897605221757843, "PC2": -0.7200695475987618}, "703": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "CARRIZO,  NILDA MABEL", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "ncarrizo@diputados.gob.ar", "PC1": -5.750840410065591, "PC3": 0.15090388188414794, "PC2": -0.6831196170342713}, "766": {"agrupacion": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "Pasini, Ariel Osvaldo Eloy", "agrupacion_color": "", "camara": "diputados", "mail": "", "PC1": -0.06891674793331899, "PC3": -2.4177352101783995, "PC2": 4.161108406710212}, "101": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "BURYAILE,  Ricardo", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "rburyaile@diputados.gob.ar", "PC1": 6.291866162459486, "PC3": -0.65451807660348, "PC2": -3.396316720776548}, "288": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "HERRERA,  Griselda Noem\u00ed", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "gherrera@diputados.gob.ar", "PC1": -5.008668574381726, "PC3": -0.472651642755779, "PC2": 0.31792328741874076}, "609": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "riccardo,  jos\u00e9 luis", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0jriccardo@diputados.gob.ar", "PC1": 5.013700050290894, "PC3": -0.7234037834109189, "PC2": -2.0732730269097153}, "657": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "gallardo,  miriam", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "mgallardo@diputados.gob.ar", "PC1": -5.7543691323841655, "PC3": 0.13055507225197555, "PC2": -0.6683842821491025}, "542": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "TINEO,  Javier H\u00e9ctor", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0jtineo@diputados.gob.ar", "PC1": 3.7276119519833206, "PC3": -1.536699877667042, "PC2": 5.890194928347184}, "411": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "nombre": "OLIVA,  Cristian Rodolfo", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "coliva@diputados.gob.ar", "PC1": -5.767353253496554, "PC3": 0.18003676257192996, "PC2": -0.6858640689150971}, "312": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "KUNKEL,  Carlos Miguel", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "ckunkel@diputados.gob.ar", "PC1": -5.393162552645194, "PC3": 0.08550798310298467, "PC2": -0.6632838522487672}, "96": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "BROMBERG,  Isaac Benjam\u00edn", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0ibromberg@diputados.gob.ar", "PC1": -0.8455021671676234, "PC3": 0.18796994256895572, "PC2": 4.453266677598948}, "378": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "METAZA,  Mario Alfredo", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "mmetaza@diputados.gob.ar", "PC1": -5.544229588517911, "PC3": 0.5298563516946004, "PC2": -0.20571933749899876}, "519": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "SEGARRA,  Adela Rosa", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "asegarra@diputados.gob.ar", "PC1": -5.7140490286232675, "PC3": 0.035987253605706065, "PC2": -0.47033251372163254}, "67": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "BEDANO,  Nora Esther", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "nbedano@diputados.gob.ar", "PC1": -5.538263639702072, "PC3": 0.2304121702342103, "PC2": -0.555725360272364}, "655": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "nombre": "ju\u00e1rez,  manuel humberto", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "mhjuarez@diputados.gob.ar", "PC1": -5.750691889081487, "PC3": 0.17982645759485696, "PC2": -0.667838208557707}, "19": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "ALFONS\u00cdN,  Ricardo Luis", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0ralfonsin@diputados.gob.ar", "PC1": 5.452833337219579, "PC3": -0.6004260608145204, "PC2": -1.578642058376121}, "1176": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "", "nombre": "Ferreyra,  Araceli Susana Del Rosario", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "aferreyra@diputados.gob.ar", "PC1": -5.216950549232851, "PC3": -0.5905932820531915, "PC2": 0.21681813746998704}, "612": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "barletta,  mario domingo", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "mbarletta@diputados.gob.ar", "PC1": 4.237181812745459, "PC3": -1.2734224885445242, "PC2": 1.6716380740889771}, "668": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "marc\u00f3pulos,  juan fernando", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "jmarcopulos@diputados.gob.ar", "PC1": -5.417631104913433, "PC3": 0.0013347941909589995, "PC2": -0.6363391676530332}, "685": {"agrupacion": "Massismo y aliados", "partido": "FRENTE RENOVADOR", "nombre": "esper,  laura", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0lesper@diputados.gob.ar", "PC1": 3.9219750665087605, "PC3": -0.06437340218902667, "PC2": -1.9495933066664324}, "84": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "U.DE.SO. SALTA", "nombre": "BIELLA CALVET,  Bernardo Jos\u00e9", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "bbiellac@diputados.gob.ar", "PC1": 6.015426321345368, "PC3": 0.0931436798629218, "PC2": -1.2700151114038771}, "547": {"agrupacion": "Pro y aliados", "partido": "PRO", "nombre": "TONELLI,  Pablo Gabriel", "agrupacion_color": "#fbd95b", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0ptonelli@diputados.gob.ar", "PC1": 5.949707781142961, "PC3": 4.254121178094272, "PC2": 0.6431536732851277}, "635": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "pedrini,  juan manuel", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0jpedrini@diputados.gob.ar", "PC1": -5.6371895619460615, "PC3": -0.04092776189244256, "PC2": -0.7643766827808107}, "502": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "nombre": "RUIZ,  A\u00edda Delia", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0aruiz@diputados.gob.ar", "PC1": -5.459572519655424, "PC3": 0.23251382987171337, "PC2": -0.5118397739696577}, "765": {"agrupacion": "Pro y aliados", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "nombre": "Laspina,  Luciano", "agrupacion_color": "#fbd95b", "camara": "diputados", "mail": "", "PC1": 5.84848209322594, "PC3": 0.836548033266099, "PC2": 3.60266503571412}, "22": {"agrupacion": "Pro y aliados", "partido": "PRO", "nombre": "ALONSO,  Laura", "agrupacion_color": "#fbd95b", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0lalonso@diputados.gob.ar", "PC1": 6.595749639683201, "PC3": 2.5554531789275843, "PC2": 2.3660792051756516}, "405": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "NEGRI,  Mario Ra\u00fal", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "mnegri@diputados.gob.ar", "PC1": 6.062717817234271, "PC3": -0.9258663889662243, "PC2": -4.171995853368685}, "712": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "TOMASSI,  N\u00c9STOR", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "ntomassi@diputados.gob.ar", "PC1": -5.065574856294223, "PC3": -0.002907104512079557, "PC2": -0.3043202159855981}, "488": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "ROGEL,  Fabi\u00e1n Dulio", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0frogel@diputados.gob.ar", "PC1": 5.235058057876406, "PC3": -1.3064158509550707, "PC2": -0.859643852797216}, "720": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "OLIVARES,  H\u00c9CTOR ENRIQUE", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "holivares@diputados.gob.ar", "PC1": 5.6208546697746815, "PC3": -1.1809761913313779, "PC2": -3.3561126752955652}, "349": {"agrupacion": "Pro y aliados", "partido": "PRO", "nombre": "MAJDALANI,  Silvia Cristina", "agrupacion_color": "#fbd95b", "camara": "diputados", "mail": "smajdalani@diputados.gob.ar", "PC1": 6.099820075878098, "PC3": 2.2318433670378157, "PC2": 3.635669165187659}, "364": {"agrupacion": "Massismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "MARTINEZ,  Oscar Ariel", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "diputados", "mail": "omartinez@diputados.gob.ar", "PC1": 4.126593767544599, "PC3": -2.715672562701067, "PC2": 1.8989149471651525}, "440": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "PEROTTI.,  Omar \u00c1ngel", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "omar.perotti@senado.gob.ar ", "PC1": -3.2365009706072048, "PC3": 0.20153928552176878, "PC2": -0.2265346583113729}, "508": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA - ARI - UNEN", "nombre": "S\u00c1NCHEZ,  Fernando", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "fsanchez@diputados.gob.ar", "PC1": 7.192488380566092, "PC3": 0.42438211714214824, "PC2": -0.7085688064355449}, "610": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "toledo,  susana mar\u00eda", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "stoledo@diputados.gob.ar", "PC1": 5.939830148136358, "PC3": -0.754034014935647, "PC2": -3.5904291914338384}, "522": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "SIMONCINI,  Silvia Rosa", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "ssimoncini@diputados.gob.ar", "PC1": -3.6254788722293174, "PC3": 0.865740222331901, "PC2": 2.483305363897055}, "653": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "gonz\u00e1lez,  josefina victoria", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "jvgonzalez@diputados.gob.ar", "PC1": -5.770926201453989, "PC3": 0.21264907906263764, "PC2": -0.7745047970097244}, "603": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "burgos,  mar\u00eda gabriela", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "mburgos@diputados.gob.ar", "PC1": 6.168316009445263, "PC3": -0.8161377106947567, "PC2": -4.586267434993147}, "767": {"agrupacion": "", "partido": "PTS - FRENTE DE IZQUIERDA", "nombre": "Bregman,  Myriam", "agrupacion_color": "", "camara": "diputados", "mail": "", "PC1": 4.568846800281471, "PC3": -1.6845435238453295, "PC2": 4.037803640192707}, "310": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "KOSINER,  Pablo Francisco Juan", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0pkosiner@diputados.gob.ar", "PC1": -5.770926201453989, "PC3": 0.21264907906263764, "PC2": -0.7745047970097244}, "570": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "VILARI\u00d1O,  Jos\u00e9 Antonio", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "jvilarino@diputados.gob.ar", "PC1": -5.642707028030752, "PC3": 0.10630119587085111, "PC2": -0.4691196794764745}, "729": {"agrupacion": "Massismo y aliados", "partido": "FRENTE RENOVADOR", "nombre": "D'ALESSANDRO,  MARCELO", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "diputados", "mail": "mdalessandro@diputados.gob.ar", "PC1": 4.760675970817304, "PC3": -0.274327706658156, "PC2": 0.7980112477721314}, "472": {"agrupacion": "Izquierda", "partido": "UNIDAD POPULAR", "nombre": "RIESTRA,  Antonio Sabino", "agrupacion_color": "#D23939", "camara": "diputados", "mail": "ariestra@diputados.gob.ar", "PC1": 2.6096702839490233, "PC3": -0.9859919940018361, "PC2": -1.7058581049871768}, "540": {"agrupacion": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA - ARI", "nombre": "TERADA,  Alicia", "agrupacion_color": "", "camara": "diputados", "mail": "aterada@diputados.gob.ar", "PC1": 6.16544191840678, "PC3": 0.4747768202499917, "PC2": 0.6719620664195435}, "63": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "BASTERRA,  Luis Eugenio", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0lbasterra@diputados.gob.ar", "PC1": -5.734283340995772, "PC3": 0.0688098750734864, "PC2": -0.5769991021736498}, "599": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "vald\u00e9s,  gustavo adolfo", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0gvaldes@diputados.gob.ar", "PC1": 5.873880513869604, "PC3": -1.406944830801642, "PC2": -2.2047764586429177}, "590": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "SUMA + UNEN", "nombre": "lousteau,  mart\u00edn", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "mlousteau@diputados.gob.ar", "PC1": 6.626290613357701, "PC3": -0.881147895923039, "PC2": -0.4935413780820161}, "185": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "di TULLIO,  Juliana", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0jditullio@diputados.gob.ar", "PC1": -5.770926201453989, "PC3": 0.21264907906263764, "PC2": -0.7745047970097244}, "586": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "ZIEGLER,  Alex Roberto", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "aziegler@diputados.gob.ar", "PC1": -3.3927226992862924, "PC3": 1.2761513827537632, "PC2": 0.20265470074758563}, "465": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "RECALDE,  H\u00e9ctor Pedro", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "hrecalde@diputados.gob.ar", "PC1": -5.714692408014658, "PC3": 0.0747217833448201, "PC2": -0.5817431536086574}, "688": {"agrupacion": "Peronismo no kirchnerista", "partido": "UNI\u00d3N POR C\u00d3RDOBA", "nombre": "schiaretti,  juan", "agrupacion_color": "#f6a619", "camara": "diputados", "mail": "jschiaretti@diputados.gob.ar", "PC1": 4.472682388982579, "PC3": -1.2180246768752956, "PC2": 3.2403078902749685}, "763": {"agrupacion": "Pro y aliados", "partido": "PRO", "nombre": "Schmidt Liermann, Cornelia", "agrupacion_color": "#fbd95b", "camara": "diputados", "mail": "csliermann@diputados.gob.ar", "PC1": 6.266590201808839, "PC3": 4.96149542287843, "PC2": -1.2976683418199362}, "483": {"agrupacion": "Massismo y aliados", "partido": "FRENTE RENOVADOR PERONISTA", "nombre": "ROBERTI,  Alberto Oscar", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "diputados", "mail": "aroberti@diputados.gob.ar", "PC1": 4.7391927400533795, "PC3": -1.398370720270783, "PC2": 4.38144447786926}, "274": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "GROSSO.,  Leonardo", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "lgrosso@diputados.gob.ar", "PC1": -5.605631799335484, "PC3": 0.28708473373532045, "PC2": -0.189901427710019}, "316": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "LARROQUE,  Andr\u00e9s", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "alarroque@diputados.gob.ar", "PC1": -5.734283340995772, "PC3": 0.06880987507348643, "PC2": -0.5769991021736498}, "701": {"agrupacion": "Otros", "partido": "MOVIMIENTO POPULAR FUEGUINO", "nombre": "boyadjian,  graciela eunice", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "diputados", "mail": "gboyadjian@diputados.gob.ar", "PC1": 0.8854846788239613, "PC3": 0.6143968792869096, "PC2": 2.168655761635384}, "533": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "GEN", "nombre": "STOLBIZER,  Margarita Rosa", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0mstolbizer@diputados.gob.ar", "PC1": 6.174441188999497, "PC3": -0.4791121000514029, "PC2": -0.4719731237613008}, "329": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "GEN", "nombre": "LINARES,  Mar\u00eda Virginia", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0vlinares@diputados.gob.ar", "PC1": 5.668109832502114, "PC3": -1.2855414540231176, "PC2": -3.1499804999888137}, "195": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "GEN", "nombre": "DUCLOS,  Omar Arnaldo", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "oduclos@diputados.gob.ar", "PC1": 6.375567848919813, "PC3": -1.097734991333293, "PC2": -3.5418585215635976}, "439": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "PERIE,  Julia Argentina", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0jperie@diputados.gob.ar", "PC1": -5.606408982973632, "PC3": -0.15869746492662098, "PC2": -0.38940638191154653}, "447": {"agrupacion": "Pro y aliados", "partido": "PRO", "nombre": "PINEDO.,  Federico", "agrupacion_color": "#fbd95b", "camara": "diputados", "mail": "federico.pinedo@senado.gob.ar ", "PC1": 6.351380430424758, "PC3": 3.7491684959312463, "PC2": 1.7757697509717973}, "48": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "AVOSC\u00c1N,  Herman", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "havoscan@diputados.gob.ar", "PC1": -5.480398885298682, "PC3": -0.19006239707787503, "PC2": -0.7997353121274103}, "690": {"agrupacion": "Peronismo no kirchnerista", "partido": "CONSERVADOR POPULAR", "nombre": "durand cornejo,  guillermo", "agrupacion_color": "#f6a619", "camara": "diputados", "mail": "gdurandc@diputados.gob.ar", "PC1": 6.685608483823885, "PC3": 4.250210302919107, "PC2": -0.4349637887771633}, "81": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "BIANCHI,  Mar\u00eda del Carmen", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "mbianchi@diputados.gob.ar", "PC1": -4.762098447610939, "PC3": 0.067908861839, "PC2": 0.5752391653886187}, "187": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "D\u00cdAZ ROIG,  Juan Carlos", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0jdiazr@diputados.gob.ar", "PC1": -5.018039436102199, "PC3": 0.2452524929254244, "PC2": 0.332677101368562}, "585": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "ZIEBART,  Cristina Isabel", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "cziebart@diputados.gob.ar", "PC1": -5.475424423368894, "PC3": 0.26927356240367506, "PC2": -0.8140018307485443}, "456": {"agrupacion": "Otros", "partido": "SOCIALISTA DEL MIJD", "nombre": "PUCHETA,  Ramona", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0rpucheta@diputados.gob.ar", "PC1": -4.720986829798478, "PC3": -0.8122133957417512, "PC2": 0.10848944244351601}, "644": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "Abraham, Alejandro", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "aabraham@diputados.gob.ar", "PC1": -5.556770648291958, "PC3": 0.10686431429593689, "PC2": -0.6793488815626113}, "141": {"agrupacion": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "CIGOGNA,  Luis Francisco Jorge", "agrupacion_color": "", "camara": "diputados", "mail": "", "PC1": -1.1444776289021212, "PC3": -2.239789819010041, "PC2": 4.113218746034891}, "642": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "PARTIDO JUSTICIALISTA LA PAMPA", "nombre": "fern\u00e1ndez mend\u00eda,  gustavo rodolfo", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "\u00a0gfernandezm@diputados.gob.ar", "PC1": -5.695179099489227, "PC3": 0.034587251935414884, "PC2": -0.5017656612030357}, "40": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "ARREGUI,  Andr\u00e9s Roberto", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "aarregui@diputados.gob.ar", "PC1": -4.400733667488213, "PC3": 0.6662651489304563, "PC2": -0.7198188757546898}, "505": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "nombre": "SACCA,  Luis Fernando", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "lsacca@diputados.gob.ar", "PC1": 5.365785297348241, "PC3": -0.22157743296411703, "PC2": 1.1285036032538565}, "627": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "mazure,  liliana", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "lmazure@diputados.gob.ar", "PC1": -5.133932734305491, "PC3": -0.39749111889645417, "PC2": 0.756897765391785}, "624": {"agrupacion": "Pro y aliados", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "nombre": "spinozzi,  ricardo adri\u00e1n", "agrupacion_color": "#fbd95b", "camara": "diputados", "mail": "rspinozzi@diputados.gob.ar", "PC1": 5.558754573604241, "PC3": 4.921367058612142, "PC2": -0.6617160583531174}, "240": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "GARC\u00cdA,  Andrea Fabiana", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "agarcia@diputados.gob.ar", "PC1": -5.770926201453989, "PC3": 0.21264907906263764, "PC2": -0.7745047970097244}, "395": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "MORENO,  Carlos Julio", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "cmoreno@diputados.gob.ar", "PC1": -5.146963733666367, "PC3": 0.0006351552387694199, "PC2": 0.6755180198056386}, "450": {"agrupacion": "Peronismo no kirchnerista", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "PLAINI,  Francisco Omar", "agrupacion_color": "#f6a619", "camara": "diputados", "mail": "oplaini@diputados.gob.ar", "PC1": -1.4542497490816007, "PC3": -0.954534288025305, "PC2": 3.2254162677258122}, "629": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "nombre": "insaurralde,  mart\u00edn", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "minsaurralde@diputados.gob.ar", "PC1": 1.7439253408916497, "PC3": -0.48359282942175313, "PC2": 5.159268423515231}, "283": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "NUEVO ENCUENTRO", "nombre": "HARISPE,  Gast\u00f3n", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "gharispe@diputados.gob.ar", "PC1": -5.757322432652958, "PC3": 0.18026297596583657, "PC2": -0.664582077297865}, "80": {"agrupacion": "Peronismo no kirchnerista", "partido": "FRENTE PERONISTA", "nombre": "BIANCHI,  Ivana Mar\u00eda", "agrupacion_color": "#f6a619", "camara": "diputados", "mail": "ibianchi@diputados.gob.ar", "PC1": 4.313127720857073, "PC3": 0.5818974734209929, "PC2": 0.5121835329653405}, "745": {"agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "partido": "NO INTEGRA BLOQUE", "nombre": "BERNABEY,  RAM\u00d3N ERNESTO", "agrupacion_color": "#007caf", "camara": "diputados", "mail": "", "PC1": -4.446111775608949, "PC3": -1.506426829878792, "PC2": 0.49291400346775005}, "365": {"agrupacion": "Pro y aliados", "partido": "PRO", "nombre": "MART\u00cdNEZ,  Soledad", "agrupacion_color": "#fbd95b", "camara": "diputados", "mail": "smartinez@diputados.gob.ar", "PC1": 6.572535742248334, "PC3": 4.0737210338602665, "PC2": 1.7215325616291417}, "740": {"agrupacion": "Pro y aliados", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "nombre": "C\u00c1CERES,  EDUARDO", "agrupacion_color": "#fbd95b", "camara": "diputados", "mail": "ecaceres@diputados.gob.ar", "PC1": 7.3479366288882355, "PC3": 3.7343026170136575, "PC2": -0.30129186769268756}, "430": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "GEN", "nombre": "PERALTA,  Fabi\u00e1n Francisco", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "fperalta@diputados.gob.ar", "PC1": 6.424456372453154, "PC3": -0.14286662823364343, "PC2": -2.4891011334297475}, "97": {"agrupacion": "Peronismo no kirchnerista", "partido": "FRENTE PERONISTA", "nombre": "BROWN,  Carlos Ram\u00f3n", "agrupacion_color": "#f6a619", "camara": "diputados", "mail": "cbrown@diputados.gob.ar", "PC1": 5.670608975677901, "PC3": -0.09766903490180485, "PC2": 2.3250383122498928}, "140": {"agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "partido": "PARTIDO SOCIALISTA", "nombre": "CICILIANI,  Alicia Mabel", "agrupacion_color": "#8eab35", "camara": "diputados", "mail": "aciciliani@diputados.gob.ar", "PC1": 6.330891372216382, "PC3": -0.6777155005654285, "PC2": -2.1142933871611285}}