{"sesion_id": 19, "expediente": null, "descripcion": "", "url_texto_ley": null, "fecha": "26/09/2013", "url_pdf": "http://www1.hcdn.gov.ar/dependencias/dselectronicos/actas/2013/131OE09_03_R11.pdf", "votos": [{"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "", "partido": "PROYECTO SUR", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 45, "nombre": "CARDELLI,  Jorge Justo", "descripcion": "", "legislador_id": 116, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "\u00a0mmolina@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Molina_Manuel_Isauro.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "MOLINA,  Manuel Isauro", "descripcion": "", "legislador_id": 384, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "\u00a0jmongelo@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Mongelo_Jose_Ricardo.jpg", "twitter": "@jrmongelo", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "MONGELO,  Jos\u00e9 Ricardo", "descripcion": "", "legislador_id": 386, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "cmoreno@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Moreno_Carlos_julio.jpg", "twitter": "@julioc_moreno", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "MORENO,  Carlos Julio", "descripcion": "", "legislador_id": 395, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "\u00a0gnavarro@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/photos/Navarro_Graciela.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 1, "nombre": "NAVARRO,  Graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 403, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "NEBREDA,  Carmen Rosa", "descripcion": "", "legislador_id": 404, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "coliva@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/photos/Oliva-Cristian-Rodolfo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 1, "nombre": "OLIVA,  Cristian Rodolfo", "descripcion": "", "legislador_id": 411, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "aolmedo@diputados.gob.ar", "partido": "SALTA SOMOS TODOS", "photo": "/media/photos/OLMEDO_ALFREDO_HORACIO.jpg", "twitter": "@diputadoolmedo", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 40, "nombre": "OLMEDO.,  Alfredo Horacio", "descripcion": "", "legislador_id": 412, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "moporto@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Oporto-Mario-Nestor.jpg", "twitter": "@oportomario", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "OPORTO,  Mario N\u00e9stor", "descripcion": "", "legislador_id": 414, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "mortizcorrea@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Ortiz-Correa-Marcia-Sara-MarIa.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "ORTIZ CORREA,  Marcia Sara Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 416, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "mortiz@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Ortiz-Mariela.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "ORTIZ,  Mariela", "descripcion": "", "legislador_id": 417, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "juan.pais@senado.gob.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Pais-Juan-Mario.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "PAIS.,  Juan Mario", "descripcion": "", "legislador_id": 421, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "", "partido": "COMPROMISO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 25, "nombre": "PANSA,  Sergio Horacio", "descripcion": "", "legislador_id": 422, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "mpastoriza@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/photos/Pastoriza-Mirta-Ameliana.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 1, "nombre": "PASTORIZA,  Mirta Ameliana", "descripcion": "", "legislador_id": 429, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "\u00a0jperie@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Perie-Julia-Argentina.jpg", "twitter": "@juliaperie", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "PERIE,  Julia Argentina", "descripcion": "", "legislador_id": 439, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "mmetaza@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Metaza_Mario_Alfredo.jpg", "twitter": "@metazamario", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "METAZA,  Mario Alfredo", "descripcion": "", "legislador_id": 378, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "smendoza@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Mendoza-Sandra-Marcela.jpg", "twitter": "@mendozsandra", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "MENDOZA,  Sandra Marcela", "descripcion": "", "legislador_id": 372, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "mmendoza@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Mendoza-Mayra.jpg", "twitter": "@mayrasmendoza", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "MENDOZA,  Mayra Soledad", "descripcion": "", "legislador_id": 371, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "gharispe@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE NUEVO ENCUENTRO", "photo": "/media/photos/harispe.jpg", "twitter": "@gastonharispe", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 6, "nombre": "HARISPE,  Gast\u00f3n", "descripcion": "", "legislador_id": 283, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "cheller@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE NUEVO ENCUENTRO", "photo": "/media/photos/Heller-Carlos-Salomon.jpg", "twitter": "@carlosheller", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/carlos-heller-t50145", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 6, "nombre": "heller,  carlos salom\u00f3n", "descripcion": "", "legislador_id": 628, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "gherrera@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Herrera-Griselda-Noemi.jpg", "twitter": "@griherreraok", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "HERRERA,  Griselda Noem\u00ed", "descripcion": "", "legislador_id": 288, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "\u00a0jherrera@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/photos/Herrera-Jose-Alberto.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 1, "nombre": "HERRERA.,  Jos\u00e9 Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 287, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "aianni@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Ianni.jpg", "twitter": "@anamariaianni", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "IANNI,  Ana Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 290, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N POR SAN JUAN", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 51, "nombre": "IBARRA,  Eduardo Mauricio", "descripcion": "", "legislador_id": 291, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "\u00a0jcjunio@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE NUEVO ENCUENTRO", "photo": "/media/photos/Junio-Juan-Carlos-Isaac.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 6, "nombre": "JUNIO,  Juan Carlos Isaac", "descripcion": "", "legislador_id": 303, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "\u00a0pkosiner@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Kosiner_Pablo_Francisco_Juan.jpg", "twitter": "@pablokosiner", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "KOSINER,  Pablo Francisco Juan", "descripcion": "", "legislador_id": 310, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "ckunkel@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Kunkel-Carlos-Miguel.jpg", "twitter": "@carlos_kunkel", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/carlos-kunkel-t46903", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "KUNKEL,  Carlos Miguel", "descripcion": "", "legislador_id": 312, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "jlandau@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Landau-Jorge-Alberto.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "LANDAU,  Jorge Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 315, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "alarroque@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Larroque-Andres.jpg", "twitter": "@cuervolarroque", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/andres-larroque-t48891", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "LARROQUE,  Andr\u00e9s", "descripcion": "", "legislador_id": 316, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "sleverberg@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Leverberg-Stella-Maris.jpg", "twitter": "@mariluleverberg", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "LEVERBERG,  Stella Maris", "descripcion": "", "legislador_id": 327, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "LLANOS,  Ermindo Edgardo Marcelo", "descripcion": "", "legislador_id": 332, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "ilotto@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Lotto-Ines-Beatriz.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "lotto,  in\u00e9s beatriz", "descripcion": "", "legislador_id": 666, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "omar.perotti@senado.gob.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Perotti-Omar-angel.jpg", "twitter": "@omarperotti", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "PEROTTI.,  Omar \u00c1ngel", "descripcion": "", "legislador_id": 440, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "\u00a0aperroni@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Perroni-Ana-Maria.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "PERRONI,  Ana Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 441, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "hpietragallac@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/hpietragallac1.jpg", "twitter": "@horacitopietra", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "PIETRAGALLA CORTI,  Horacio", "descripcion": "", "legislador_id": 445, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "ssimoncini@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Simoncini_Silvia_Rosa.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "SIMONCINI,  Silvia Rosa", "descripcion": "", "legislador_id": 522, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "jsolanas@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Solanas-Julio-Rodolfo.jpg", "twitter": "@juliosolanas", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "SOLANAS,  Julio Rodolfo", "descripcion": "", "legislador_id": 527, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "gsoto@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Soto_Gladys_Beatriz.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "SOTO,  Gladys Beatriz", "descripcion": "", "legislador_id": 530, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "\u00a0jtineo@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Tineo-Javier-Hector.jpg", "twitter": "@javiertineo", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "TINEO,  Javier H\u00e9ctor", "descripcion": "Con pedido de licencia", "legislador_id": 542, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "\u00a0htomas@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Tomas-Daniel-Hector.jpg", "twitter": "@daniel57tomas", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "TOMAS,  H\u00e9ctor Daniel", "descripcion": "", "legislador_id": 545, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "\u00a0junac@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Unac-Jose-Ruben.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "U\u00d1AC,  Jos\u00e9 Rub\u00e9n", "descripcion": "", "legislador_id": 554, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "", "partido": "COMPROMISO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 25, "nombre": "VIDELA,  Nora Esther", "descripcion": "", "legislador_id": 569, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "jvilarino@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Vilarino-Jose-Antonio.jpg", "twitter": "@vilarinodipnac", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "VILARI\u00d1O,  Jos\u00e9 Antonio", "descripcion": "", "legislador_id": 570, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "jvilla@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Villa-Jose-Antonio.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "VILLA,  Jos\u00e9 Antonio", "descripcion": "", "legislador_id": 571, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "", "partido": "FRENTE PERONISTA FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 42, "nombre": "WAYAR,  Walter Ra\u00fal", "descripcion": "", "legislador_id": 574, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "YARADE,  Rodolfo Fernando", "descripcion": "", "legislador_id": 578, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "YAZBEK,  Rub\u00e9n David", "descripcion": "", "legislador_id": 579, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "mzamarreno@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Zamarreno-Maria-Eugenia.jpg", "twitter": "@marujazama", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "ZAMARRE\u00d1O,  Mar\u00eda Eugenia", "descripcion": "", "legislador_id": 582, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "cziebart@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Ziebart-Cristina-Isabel.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "ZIEBART,  Cristina Isabel", "descripcion": "", "legislador_id": 585, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "asegarra@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Segarra-Adela-Rosa.jpg", "twitter": "@adelasegarra", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "SEGARRA,  Adela Rosa", "descripcion": "", "legislador_id": 519, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "wsantillan@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Santillan_Walter_Marcelo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "SANTILL\u00c1N,  Walter Marcelo", "descripcion": "", "legislador_id": 510, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "maria.pilattivergara@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Pilatti_Vergara_Maria_Ines.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "PILATTI VERGARA.,  Mar\u00eda In\u00e9s", "descripcion": "", "legislador_id": 446, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "apuiggros@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Puiggros-Adriana.jpg", "twitter": "@apuiggros", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "puiggr\u00f3s,  adriana", "descripcion": "", "legislador_id": 667, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0craimundi@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE NUEVO ENCUENTRO", "photo": "/media/photos/Raimundi-Carlos.jpg", "twitter": "@carlosraimundi", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 6, "nombre": "RAIMUNDI,  Carlos Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 462, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "hrecalde@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Recalde_HectorPedro.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/hector-recalde-t46906", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "RECALDE,  H\u00e9ctor Pedro", "descripcion": "", "legislador_id": 465, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "\u00a0oredczuk@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Redczuk_Oscar_Felipe.jpg", "twitter": "@litoredczuk", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "REDCZUK,  Oscar Felipe", "descripcion": "", "legislador_id": 466, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "", "partido": "PARTIDO JUSTICIALISTA LA PAMPA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 5, "nombre": "REGAZZOLI,  Mar\u00eda Cristina", "descripcion": "", "legislador_id": 467, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "lrios@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Rios-Liliana-Maria.jpg", "twitter": "@diplilianarios", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "R\u00cdOS,  Liliana Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 475, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "RIOS,  Fabi\u00e1n", "descripcion": "", "legislador_id": 474, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "srisko@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Risko-Silvia-Lucrecia.jpg", "twitter": "@silviarisko", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "RISKO,  Silvia Lucrecia", "descripcion": "", "legislador_id": 478, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "rrivarola@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Rivarola-Ruben-Armando.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "RIVAROLA,  Rub\u00e9n Armando", "descripcion": "", "legislador_id": 481, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "jrivas@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Rivas-Jorge.jpg", "twitter": "@jorgerivasrs", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "RIVAS,  Jorge", "descripcion": "", "legislador_id": 482, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "", "partido": "PARTIDO JUSTICIALISTA LA PAMPA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 5, "nombre": "ROBLEDO,  Roberto Ricardo", "descripcion": "", "legislador_id": 484, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "\u00a0aruiz@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/photos/Ruiz-Aida-Delia.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 1, "nombre": "RUIZ,  A\u00edda Delia", "descripcion": "", "legislador_id": 502, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "SALIM,  Juan Arturo", "descripcion": "", "legislador_id": 506, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "aziegler@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Ziegler--Alex-Roberto.jpg", "twitter": "@zieglermisiones", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "ZIEGLER,  Alex Roberto", "descripcion": "", "legislador_id": 586, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "", "partido": "MOVIMIENTO POPULAR NEUQUINO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 4, "nombre": "GUZMAN,  Olga Elizabeth", "descripcion": "", "legislador_id": 281, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "nabdaladem@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/photos/Abdala_De_Matarazzo_Amanda_1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 1, "nombre": "Abdala de Matarazzo,  Norma Amanda", "descripcion": "En 2015, vicepresidenta primera de la C\u00e1mara de Diputados, preside las sesiones en las ocasiones en las que reemplaza a Dom\u00ednguez", "legislador_id": 1, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 1, "nombre": "BRUE,  Daniel Agust\u00edn", "descripcion": "", "legislador_id": 98, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0ecalcagno@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Calcagno_Eric_1.jpg", "twitter": "@ericcalcagno", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CALCAGNO,  Eric", "descripcion": "", "legislador_id": 103, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0rcarlotto@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Carlotto-Remo-Gerardo.jpg", "twitter": "@remocarlotto", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CARLOTTO,  Remo Gerardo", "descripcion": "", "legislador_id": 117, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "\u00a0gcarmona@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Carmona_Guillermo_1.jpg", "twitter": "@grcarmonac", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CARMONA,  Guillermo Ram\u00f3n", "descripcion": "", "legislador_id": 118, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "mcarrillo@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Carrillo_ma_Del_Carmen_2.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CARRILLO,  Mar\u00eda Del Carmen", "descripcion": "", "legislador_id": 121, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "gcaselles@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Caselles-Graciela.jpg", "twitter": "@gcaselles", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CASELLES.,  Graciela Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 124, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "julio.catalanmagni@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Catalan_Magni_Julio_Cesar.jpg", "twitter": "@J_CatalanMagni", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CATALAN MAGNI.,  Julio C\u00e9sar", "descripcion": "", "legislador_id": 129, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "\u00a0jcejas@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Cejas-Jorge-Alberto.jpg", "twitter": "@jorgecejas", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CEJAS,  Jorge Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 132, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CHIENO,  Mar\u00eda Elena", "descripcion": "", "legislador_id": 136, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "aciampini@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Ciampini-Jose.jpg", "twitter": "@dipciampini", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CIAMPINI,  Jos\u00e9 Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 139, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/lcigogna.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CIGOGNA,  Luis Francisco Jorge", "descripcion": "Asumi\u00f3 a fines de 2014 en reemplazo de Insaurralde", "legislador_id": 141, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "mcleri@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Cleri_Marcos_.jpg", "twitter": "@marcoscleri", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CLERI,  Marcos", "descripcion": "", "legislador_id": 143, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "acomelli@diputados.gob.ar", "partido": "MOVIMIENTO POPULAR NEUQUINO", "photo": "/media/photos/Comelli-Alicia-Marcela.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 4, "nombre": "COMELLI,  Alicia Marcela", "descripcion": "", "legislador_id": 147, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "dconti@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Conti_Diana1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/diana-conti-t48882", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CONTI,  Diana Beatriz", "descripcion": "", "legislador_id": 149, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "\u00a0ibromberg@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Bromberg_Isaac_2.jpg", "twitter": "@bromberg72", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "BROMBERG,  Isaac Benjam\u00edn", "descripcion": "", "legislador_id": 96, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "", "partido": "MOVIMIENTO POPULAR NEUQUINO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 4, "nombre": "BRILLO,  Jos\u00e9 Ricardo", "descripcion": "", "legislador_id": 94, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "mbrawer@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Brawer_Mara.jpg", "twitter": "@marabrawer", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "BRAWER,  Mara", "descripcion": "", "legislador_id": 93, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "ALBRIEU,  Oscar Edmundo Nicolas", "descripcion": "", "legislador_id": 14, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "malonso@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Alonso_MaLuz.jpg", "twitter": "@luchi_alonso", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "ALONSO,  Mar\u00eda Luz", "descripcion": "", "legislador_id": 23, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "ARENA,  Celia Isabel", "descripcion": "", "legislador_id": 34, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "aarregui@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Arregui_Andres_Roberto_1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "ARREGUI,  Andr\u00e9s Roberto", "descripcion": "", "legislador_id": 40, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "havoscan@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Avoscan_Herman_Horacio_1.jpg", "twitter": "@hermanavoscan", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "AVOSC\u00c1N,  Herman", "descripcion": "", "legislador_id": 48, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0mbalcedo@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Balcedo_Ma_Esther.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "BALCEDO,  Mar\u00eda Ester", "descripcion": "", "legislador_id": 52, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "BARRANDEGUY,  Ra\u00fal Enrique", "descripcion": "", "legislador_id": 58, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "\u00a0lbasterra@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Basterra_Luis_Eugenio_1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "BASTERRA,  Luis Eugenio", "descripcion": "", "legislador_id": 63, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "nbedano@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Bedano_Nora_Esther_1.jpg", "twitter": "@nebedano", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "BEDANO,  Nora Esther", "descripcion": "", "legislador_id": 67, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "BERNAL,  Mar\u00eda Eugenia", "descripcion": "", "legislador_id": 72, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "BERTONE,  Rosana Andrea", "descripcion": "", "legislador_id": 76, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "FRENTE NUEVO ENCUENTRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 6, "nombre": "BETTANIN,  Juan Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 77, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "mbianchi@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Bianchi_Maria_Del_Carmen_1.jpg", "twitter": "@mamebianchi", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "BIANCHI,  Mar\u00eda del Carmen", "descripcion": "", "legislador_id": 81, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "gbidegain@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Bidegain-Gloria-Mercedesjpg.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "BIDEGAIN,  Gloria Mercedes", "descripcion": "", "legislador_id": 83, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "mcontrera@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Contrera-Monica-Graciela.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CONTRERA,  M\u00f3nica Graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 150, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CORDOBA,  Stella Maris", "descripcion": "", "legislador_id": 152, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "ffrancioni@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Francioni-Fabian-Marcelo.jpg", "twitter": "@fabianfrancioni", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "FRANCIONI,  Fabi\u00e1n Marcelo", "descripcion": "", "legislador_id": 229, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "mgallardo@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Gallardo-Miriam.jpg", "twitter": "@mirituc", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "gallardo,  miriam", "descripcion": "", "legislador_id": 657, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "silvina.garcialarraburu@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/larraburu.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "GARCIA LARRABURU.,  Silvina Marcela", "descripcion": "", "legislador_id": 238, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "agarcia@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Garcia-Andrea-Fabiana.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "GARC\u00cdA,  Andrea Fabiana", "descripcion": "", "legislador_id": 240, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "mgarcia@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Garcia-Maria-Teresa.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "GARC\u00cdA,  Mar\u00eda Teresa", "descripcion": "", "legislador_id": 242, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "cgdansky@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Gdansky-Carlos-Enrique.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "GDANSKY,  Carlos Enrique", "descripcion": "", "legislador_id": 250, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "cgiaccone@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Giaccone-Claudia-Alejandra.jpg", "twitter": "@claudiagiaccone", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "GIACCONE,  Claudia Alejandra", "descripcion": "", "legislador_id": 254, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "dgiacomino@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Giacomino-Daniel-Oscar.jpg", "twitter": "@dgiacomino", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "GIACOMINO,  Daniel Oscar", "descripcion": "", "legislador_id": 255, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "ggiannettasio@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Gianettasio_Graciela.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "gianettasio,  graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 665, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "\u00a0jgonzalez@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Gonzalez-Juan-Dante.jpg", "twitter": "@eldantediputado", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "GONZALEZ,  Juan Dante", "descripcion": "", "legislador_id": 268, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "nancy.gonzalez@senado.gob.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "@nancysgonzalez", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "GONZALEZ.,  Nancy Susana", "descripcion": "", "legislador_id": 270, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0dgranados@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Granados-Dulce.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "GRANADOS,  Dulce", "descripcion": "", "legislador_id": 272, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "lgrosso@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Grosso-Leonardo.jpg", "twitter": "@leonardo_grosso", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "GROSSO.,  Leonardo", "descripcion": "", "legislador_id": 274, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "jguccione@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Guccione-Jose-Daniel.jpg", "twitter": "@dipguccione", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "GUCCIONE,  Jos\u00e9 Daniel", "descripcion": "", "legislador_id": 275, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "mgutierrez@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Gutierrez-Monica-Edith.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "GUTI\u00c9RREZ,  M\u00f3nica Edith", "descripcion": "", "legislador_id": 280, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "FORCONI,  Juan Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 226, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "maria.fiorevinuales@senado.gov.ar ", "partido": "RENOVADOR DE SALTA", "photo": "/media/photos/Fiore_Vinuales_Maria_Cristina_Del_Valle.jpg", "twitter": "@fiore_cristina", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 36, "nombre": "FIORE VI\u00d1UALES.,  Mar\u00eda Cristina del Valle", "descripcion": "", "legislador_id": 224, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CURRILEN,  Oscar Rub\u00e9n", "descripcion": "", "legislador_id": 161, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "adato@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Dato-Alfredo-Carlos.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "DATO,  Alfredo Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 166, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0edepedro@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/De-Pedro-Eduardo-Enrique.jpg", "twitter": "@wadodecorrido", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "de PEDRO,  Eduardo Enrique", "descripcion": "", "legislador_id": 177, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "edepetri@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Depetri-Edgardo-Fernando.jpg", "twitter": "@edgardodepetri", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "DEPETRI,  Edgardo Fernando", "descripcion": "", "legislador_id": 182, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0jditullio@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Di-Tullio-Juliana.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/juliana-di-tullio-t49493", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "di TULLIO,  Juliana", "descripcion": "", "legislador_id": 185, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0jdiaz@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Diaz-Bancalari-Jose-Maria.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "DIAZ BANCALARI,  Jos\u00e9 Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 186, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "\u00a0jdiazr@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Diaz-Roig-Juan-Carlos-Juancho.jpg", "twitter": "@juanchodiazroig", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "D\u00cdAZ ROIG,  Juan Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 187, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "cdonkin@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Donkin-Carlos-Guillermo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "DONKIN,  Carlos Guillermo", "descripcion": "", "legislador_id": 193, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "oelorriaga@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Elorriaga-Osvaldo-Enrique.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "ELORRIAGA,  Osvaldo Enrique", "descripcion": "", "legislador_id": 198, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "rfeletti@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Feletti_Roberto.jpg", "twitter": "@robertofeletti", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/roberto-feletti-t51949", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "FELETTI,  Roberto Jos\u00e9", "descripcion": "", "legislador_id": 207, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "FELIX,  Omar", "descripcion": "", "legislador_id": 208, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "anabel.fernandezsagasti@senado.gob.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Fernandez_Sagasti.jpg", "twitter": "@afernandezk", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "FERN\u00c1NDEZ SAGASTI.,  Anabel", "descripcion": "", "legislador_id": 211, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "FERNANDEZ,  Rodolfo Alfredo", "descripcion": "", "legislador_id": 214, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "FERRA de BARTOL,  Margarita", "descripcion": "", "legislador_id": 215, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "aferreyra@diputados.gob.ar", "partido": "", "photo": "/media/", "twitter": "@aracelidiputada", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": "", "nombre": "Ferreyra,  Araceli Susana Del Rosario", "descripcion": "", "legislador_id": 1176, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "C\u00d3RDOBA FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 50, "nombre": "GARNERO,  Estela Ramona", "descripcion": "", "legislador_id": 246, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 10, "nombre": "FAUSTINELLI,  Hip\u00f3lito", "descripcion": "", "legislador_id": 204, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA - ARI", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 47, "nombre": "de PRAT GAY,  Alfonso", "descripcion": "", "legislador_id": 178, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "gcamano@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE RENOVADOR", "photo": "/media/photos/Camano_Graciela_1.jpg", "twitter": "@gracielacamano", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/graciela-camano-t46900", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 26, "nombre": "CAMA\u00d1O,  Graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 108, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "jvalinotto@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO - C\u00d3RDOBA", "photo": "/media/photos/Valinotto-Jorge-Anselmo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 24, "nombre": "VALINOTTO,  Jorge Anselmo", "descripcion": "", "legislador_id": 558, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "UNIDAD POPULAR", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 17, "nombre": "ITURRASPE,  Nora Graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 298, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO Y SOCIAL DE CATAMARCA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 41, "nombre": "MOLAS,  Pedro Omar", "descripcion": "", "legislador_id": 383, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "fmoyano@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Moyano_Facundo.jpg", "twitter": "@facundo_moyano", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/facundo-moyano-t48773", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "moyano,  facundo", "descripcion": "", "legislador_id": 687, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE NUEVO ENCUENTRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 6, "nombre": "SABBATELLA,  Mart\u00edn", "descripcion": "", "legislador_id": 504, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "aroberti@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE RENOVADOR", "photo": "/media/photos/Roberti_Alberto_Oscar.jpg", "twitter": "@albertoroberti", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 26, "nombre": "ROBERTI,  Alberto Oscar", "descripcion": "", "legislador_id": 483, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "", "partido": "FRENTE PERONISTA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 43, "nombre": "PUERTA,  Federico Ram\u00f3n", "descripcion": "", "legislador_id": 457, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "aportela@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Portela-Agustin-Alberto.jpg", "twitter": "@aagustinportela", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 10, "nombre": "PORTELA,  Agust\u00edn Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 452, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE RENOVADOR", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 26, "nombre": "MULLER,  Mabel Hilda", "descripcion": "", "legislador_id": 401, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "ORSOLINI,  Pablo Eduardo", "descripcion": "", "legislador_id": 415, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "", "partido": "UNIDAD POPULAR", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 17, "nombre": "PARADA,  Liliana Beatriz", "descripcion": "", "legislador_id": 424, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "fperalta@diputados.gob.ar", "partido": "GEN", "photo": "/media/photos/Peralta-Fabian-Francisco.jpg", "twitter": "@fabianfperalta", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 21, "nombre": "PERALTA,  Fabi\u00e1n Francisco", "descripcion": "", "legislador_id": 430, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "", "partido": "COMPROMISO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 25, "nombre": "PEREZ,  Alberto Jos\u00e9", "descripcion": "", "legislador_id": 434, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA - ARI", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 47, "nombre": "PIEMONTE,  H\u00e9ctor Horacio", "descripcion": "", "legislador_id": 444, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "federico.pinedo@senado.gob.ar ", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Pinedo-Federico.jpg", "twitter": "@pinedofederico", "agrupacion": "Pro y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/federico-pinedo-t3564", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "PINEDO.,  Federico", "descripcion": "", "legislador_id": 447, "agrupacion_id": 2, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#fbd95b"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "oplaini@diputados.gob.ar", "partido": "CULTURA, EDUCACI\u00d3N Y TRABAJO", "photo": "/media/photos/Plaini-Francisco-Omar.jpg", "twitter": "@omarplaini", "agrupacion": "Peronismo no kirchnerista", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 8, "nombre": "PLAINI,  Francisco Omar", "descripcion": "", "legislador_id": 450, "agrupacion_id": 5, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#f6a619"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "rpradines@diputados.gob.ar", "partido": "DEM\u00d3CRATA DE MENDOZA", "photo": "/media/photos/Pradines-Roberto-Arturo.jpg", "twitter": "@robertopradines", "agrupacion": "Pro y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 30, "nombre": "PRADINES,  Roberto Arturo", "descripcion": "", "legislador_id": 454, "agrupacion_id": 2, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#fbd95b"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0rpucheta@diputados.gob.ar", "partido": "COMPROMISO FEDERAL", "photo": "/media/photos/Pucheta-Ramona.jpg", "twitter": "@ramonapucheta", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 25, "nombre": "PUCHETA,  Ramona", "descripcion": "", "legislador_id": 456, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "erasino@diputados.gob.ar", "partido": "PARTIDO SOCIALISTA", "photo": "/media/photos/Rasino_Elida_Elena.jpg", "twitter": "@elidarasino", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 12, "nombre": "RASINO,  \u00c9lida Elena", "descripcion": "", "legislador_id": 463, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "UNIDAD PARA EL DESARROLLO SOCIAL Y LA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 53, "nombre": "OCA\u00d1A,  Maria Graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 410, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "OBIGLIO,  Juli\u00e1n Mart\u00edn", "descripcion": "", "legislador_id": 409, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "jmartinez@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Martinez-Julio-Cesar.JPG", "twitter": "@dipjcmartinez", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "MART\u00cdNEZ,  Julio C\u00e9sar", "descripcion": "", "legislador_id": 363, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "ernesto.martinezcarignano@senado.gov.ar", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO - C\u00d3RDOBA", "photo": "/media/photos/MARTINEZ_CARIGNANO_Ernesto.jpg", "twitter": "@Martinez_EF", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 24, "nombre": "Mart\u00ednez.,  Ernesto F\u00e9lix", "descripcion": "", "legislador_id": 362, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "omartinez@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE RENOVADOR", "photo": "/media/photos/Martinez_Oscar_Ariel.jpg", "twitter": "@cachi_martinez", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 26, "nombre": "MARTINEZ,  Oscar Ariel", "descripcion": "", "legislador_id": 364, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "smartinez@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Martinez-Soledad.jpg", "twitter": "@soledadmartinez", "agrupacion": "Pro y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "MART\u00cdNEZ,  Soledad", "descripcion": "", "legislador_id": 365, "agrupacion_id": 2, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#fbd95b"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO - C\u00d3RDOBA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 24, "nombre": "MAZZARELLA,  Susana del Valle", "descripcion": "", "legislador_id": 368, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "MICHETTI,  Marta Gabriela", "descripcion": "", "legislador_id": 379, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "GEN", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 21, "nombre": "MILMAN,  Gerardo Fabi\u00e1n", "descripcion": "", "legislador_id": 380, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE RENOVADOR", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 26, "nombre": "MOUILLERON,  Roberto Mario", "descripcion": "", "legislador_id": 398, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "emuller@diputados.gob.ar", "partido": "COMPROMISO FEDERAL", "photo": "/media/photos/Muller-Edgar-Raul.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Peronismo no kirchnerista", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 25, "nombre": "MULLER,  Edgar Ra\u00fal", "descripcion": "", "legislador_id": 400, "agrupacion_id": 5, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#f6a619"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "mnegri@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Negri-Mario.jpg", "twitter": "@marioraulnegri", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/mario-negri-t51534", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "NEGRI,  Mario Ra\u00fal", "descripcion": "", "legislador_id": 405, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA - ARI", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 47, "nombre": "RE,  Hilma Leonor", "descripcion": "", "legislador_id": 464, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "ariestra@diputados.gob.ar", "partido": "UNIDAD POPULAR", "photo": "/media/photos/Riestra-Antonio-Sabino.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Izquierda", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 17, "nombre": "RIESTRA,  Antonio Sabino", "descripcion": "", "legislador_id": 472, "agrupacion_id": 6, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#D23939"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE RENOVADOR", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 26, "nombre": "RIVARA,  Ra\u00fal Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 480, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "FRENTE PERONISTA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 43, "nombre": "THOMAS,  Enrique Luis", "descripcion": "", "legislador_id": 541, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "\u00a0ptonelli@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Tonelli-Pablo-Gabriel.jpg", "twitter": "@pablotonelli", "agrupacion": "Pro y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "TONELLI,  Pablo Gabriel", "descripcion": "", "legislador_id": 547, "agrupacion_id": 2, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#fbd95b"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "atriaca@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Triaca-Alberto-Jorge.jpg", "twitter": "@jorgetriaca", "agrupacion": "Pro y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "TRIACA,  Alberto Jorge", "descripcion": "", "legislador_id": 551, "agrupacion_id": 2, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#fbd95b"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "TUNESSI,  Juan Pedro", "descripcion": "", "legislador_id": 553, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "evaquie@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Vaquie_Enrique_Andres.jpg", "twitter": "@evaquie", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "VAQUI\u00c9,  Enrique Andr\u00e9s", "descripcion": "", "legislador_id": 560, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO Y SOCIAL DE CATAMARCA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 41, "nombre": "VEAUTE,  Mariana Alejandra", "descripcion": "", "legislador_id": 565, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "gvillata@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO - C\u00d3RDOBA", "photo": "/media/photos/Villata-Graciela-Susana.jpg", "twitter": "@villatagraciela", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 24, "nombre": "VILLATA,  Graciela Susana", "descripcion": "", "legislador_id": 572, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "YAG\u00dbE,  Linda Cristina", "descripcion": "", "legislador_id": 577, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "YOMA,  Jorge Raul", "descripcion": "", "legislador_id": 580, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "jzabalza@diputados.gob.ar", "partido": "PARTIDO SOCIALISTA", "photo": "/media/photos/Zabalza_Juan_Carlos.jpg", "twitter": "@jczabalza", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 12, "nombre": "ZABALZA,  Juan Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 581, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "aterada@diputados.gob.ar", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA - ARI", "photo": "/media/photos/Terada_Alicia.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 47, "nombre": "TERADA,  Alicia", "descripcion": "Ingres\u00f3 en octubre de 2014 en reemplazo de Miguel Tejedor", "legislador_id": 540, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "STORANI,  Mar\u00eda Luisa", "descripcion": "", "legislador_id": 535, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "DEMOCRACIA IGUALITARIA Y PARTICIPATIVA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 56, "nombre": "RODRIGUEZ,  Marcela Virginia", "descripcion": "", "legislador_id": 486, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "\u00a0frogel@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Rogel-Fabian-Dulio.jpg", "twitter": "@diputadorogel", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "ROGEL,  Fabi\u00e1n Dulio", "descripcion": "", "legislador_id": 488, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "crucci@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PERONISTA", "photo": "/media/photos/rucci.jpg", "twitter": "@claudiarucci", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 43, "nombre": "RUCCI.,  Claudia Monica", "descripcion": "", "legislador_id": 500, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "lsacca@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Sacca-Luis-Fernando.jpg", "twitter": "@luissacca", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "SACCA,  Luis Fernando", "descripcion": "", "legislador_id": 505, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "esantin@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Santin_Eduardo.jpg", "twitter": "@santineduardo", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "SANT\u00cdN,  Eduardo", "descripcion": "", "legislador_id": 511, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "csliermann@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Schmidt-Liermann--Cornelia_1.jpg", "twitter": "@corneliasl", "agrupacion": "Pro y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Schmidt Liermann, Cornelia", "descripcion": "", "legislador_id": 763, "agrupacion_id": 2, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#fbd95b"}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "rsciutto@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Sciuto-Ruben-Dario.jpg", "twitter": "@rubensciutto", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "SCIUTTO,  Rub\u00e9n Dar\u00edo", "descripcion": "", "legislador_id": 518, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0fsola@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE RENOVADOR", "photo": "/media/photos/Sola-Felipe.jpg", "twitter": "@felipe_sola", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/felipe-sola-t49495", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 26, "nombre": "sol\u00e1,  felipe", "descripcion": "", "legislador_id": 672, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "fernando.solanas@senado.gov.ar ", "partido": "PROYECTO SUR", "photo": "/media/photos/Solanas_Fernando_Ezequiel.jpg", "twitter": "@fernandosolanas", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/fernando-pino-solanas-t46999", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 45, "nombre": "SOLANAS.,  Fernando Ezequiel", "descripcion": "", "legislador_id": 526, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0mstolbizer@diputados.gob.ar", "partido": "GEN", "photo": "/media/photos/Stolbizer_Margarita.jpg", "twitter": "@stolbizer", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/margarita-stolbizer-t16067", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 21, "nombre": "STOLBIZER,  Margarita Rosa", "descripcion": "", "legislador_id": 533, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0vlinares@diputados.gob.ar", "partido": "GEN", "photo": "/media/photos/Linares-Maria-Virginia.jpg", "twitter": "@linaresvirginia", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 21, "nombre": "LINARES,  Mar\u00eda Virginia", "descripcion": "", "legislador_id": 329, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "\u00a0vmaldonado@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Maldonado_Victor_Hugo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "MALDONADO,  V\u00edctor Hugo", "descripcion": "", "legislador_id": 350, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "oaguad@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Aguad_Oscar.jpg", "twitter": "@oscaraguad", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Aguad,  Oscar Ra\u00fal", "descripcion": "", "legislador_id": 8, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "BENEDETTI,  Atilio Francisco Salvador", "descripcion": "", "legislador_id": 71, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "BERTOL,  Paula Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 75, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "ibianchi@diputados.gob.ar", "partido": "COMPROMISO FEDERAL", "photo": "/media/photos/Bianchiivana.jpg", "twitter": "@ivana_bianchi", "agrupacion": "Peronismo no kirchnerista", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 25, "nombre": "BIANCHI,  Ivana Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 80, "agrupacion_id": 5, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#f6a619"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "bbiellac@diputados.gob.ar", "partido": "U.DE.SO. SALTA", "photo": "/media/photos/Biella-Calvet-Bernardo.jpg", "twitter": "@bernardo_biella", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 13, "nombre": "BIELLA CALVET,  Bernardo Jos\u00e9", "descripcion": "", "legislador_id": 84, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "BLANCO de PERALTA,  Blanca", "descripcion": "", "legislador_id": 88, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "BRIZUELA Y DORIA DE CARA,  Olga In\u00e9s", "descripcion": "", "legislador_id": 95, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "cbrown@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PERONISTA", "photo": "/media/photos/Brown-Carlos-Ramon.jpg", "twitter": "@tatobrown", "agrupacion": "Peronismo no kirchnerista", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 43, "nombre": "BROWN,  Carlos Ram\u00f3n", "descripcion": "", "legislador_id": 97, "agrupacion_id": 5, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#f6a619"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "pbullrich@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N POR TODOS", "photo": "/media/photos/Bullrich_Patricia_1.jpg", "twitter": "@patobullrich", "agrupacion": "Pro y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/patricia-bullrich-t48176", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 46, "nombre": "BULLRICH,  Patricia", "descripcion": "", "legislador_id": 100, "agrupacion_id": 2, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#fbd95b"}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "rburyaile@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Buryaile_Ricardo_1.jpg", "twitter": "@buryailericardo", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "BURYAILE,  Ricardo", "descripcion": "", "legislador_id": 101, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "FRENTE RENOVADOR", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 26, "nombre": "CARRANZA,  Carlos Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 120, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "ecarrio@diputados.gob.ar", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA - ARI", "photo": "/media/photos/Carrio_Elisa.jpg", "twitter": "@elisacarrio", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/elisa-carrio-t771", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 47, "nombre": "CARRI\u00d3,  Elisa Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 122, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "jcasanas@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Casanas_Juan_1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "CASA\u00d1AS,  Juan Francisco", "descripcion": "", "legislador_id": 123, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "CASTA\u00d1ON,  Hugo", "descripcion": "", "legislador_id": 128, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "mbazze@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Bazze_Miguel_Angel_1.jpg", "twitter": "@bazzemiguel\u00a0", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "BAZZE,  Miguel \u00c1ngel", "descripcion": "", "legislador_id": 65, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "obarchetta@diputados.gob.ar", "partido": "PARTIDO SOCIALISTA", "photo": "/media/photos/Barchetta_Omar_Segundo_1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 12, "nombre": "BARCHETTA,  Omar Segundo", "descripcion": "", "legislador_id": 57, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "laguilar@diputados.gob.ar", "partido": "COMPROMISO FEDERAL", "photo": "/media/photos/Aguilar_Walter.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Peronismo no kirchnerista", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 25, "nombre": "AGUILAR,  Lino Walter", "descripcion": "", "legislador_id": 10, "agrupacion_id": 5, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#f6a619"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "ALBARRACIN,  Jorge Luis", "descripcion": "", "legislador_id": 13, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0ralfonsin@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Alfonsin_Ricardo_1.jpg", "twitter": "@ricalfonsin", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/ricardo-alfonsin-t14402", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "ALFONS\u00cdN,  Ricardo Luis", "descripcion": "", "legislador_id": 19, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO - C\u00d3RDOBA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 24, "nombre": "ALONSO,  Gumersindo Federico", "descripcion": "", "legislador_id": 21, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "\u00a0lalonso@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Alonso_laura.jpg", "twitter": "@lauritalonso", "agrupacion": "Pro y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/laura-alonso-t51950", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "ALONSO,  Laura", "descripcion": "", "legislador_id": 22, "agrupacion_id": 2, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#fbd95b"}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "ALVAREZ,  Elsa Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 25, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "ALVAREZ,  Jorge Mario", "descripcion": "", "legislador_id": 26, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "eamadeo@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE RENOVADOR", "photo": "/media/photos/Amadeo_Eduardo.jpg", "twitter": "@eduardoamadeo", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 26, "nombre": "AMADEO.,  Eduardo Pablo", "descripcion": "", "legislador_id": 29, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "\u00a0aargumedo@diputados.gob.ar", "partido": "PROYECTO SUR", "photo": "/media/photos/Argumedo_alcira.jpg", "twitter": "@alciraargumedo", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/alcira-argumedo-t46747", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 45, "nombre": "ARGUMEDO,  Alcira Susana", "descripcion": "", "legislador_id": 38, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "ASPIAZU,  Lucio Bernardo", "descripcion": "", "legislador_id": 44, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "aasseff@diputados.gob.ar", "partido": "COMPROMISO FEDERAL", "photo": "/media/photos/Asseff-Alberto-Emilio.jpg", "twitter": "@diputadoasseff", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 25, "nombre": "ASSEFF,  Alberto Emilio", "descripcion": "", "legislador_id": 45, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE PERONISTA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 43, "nombre": "ATANASOF,  Alfredo N\u00e9stor", "descripcion": "", "legislador_id": 46, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "BARBIERI,  Mario Leandro", "descripcion": "", "legislador_id": 56, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "CHEMES,  Jorge Omar", "descripcion": "", "legislador_id": 134, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "aciciliani@diputados.gob.ar", "partido": "PARTIDO SOCIALISTA", "photo": "/media/photos/Ciciliani_Alicia_1.jpg", "twitter": "@aliciaciciliani", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 12, "nombre": "CICILIANI,  Alicia Mabel", "descripcion": "", "legislador_id": 140, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA - ARI", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 47, "nombre": "COMI,  Carlos Marcelo", "descripcion": "", "legislador_id": 148, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "FORTE,  Ulises Umberto", "descripcion": "", "legislador_id": 227, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "C\u00d3RDOBA FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 50, "nombre": "FORTUNA,  Francisco Jos\u00e9", "descripcion": "", "legislador_id": 228, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE PERONISTA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 43, "nombre": "GAMBARO,  Natalia", "descripcion": "", "legislador_id": 235, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "", "partido": "MOVIMIENTO POPULAR FUEGUINO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 3, "nombre": "GARRAMU\u00d1O,  Jorge Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 247, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "\u00a0mgarrido@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Garrido-Manuel.jpg", "twitter": "@manugarridook", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "GARRIDO,  Manuel", "descripcion": "", "legislador_id": 249, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "FRENTE PERONISTA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 43, "nombre": "GERMANO,  Daniel", "descripcion": "", "legislador_id": 253, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "GIL LAVEDRA,  Ricardo Rodolfo", "descripcion": "", "legislador_id": 257, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "mgiubergia@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Giubergia_Miguel_Angel.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "GIUBERGIA,  Miguel \u00c1ngel", "descripcion": "", "legislador_id": 262, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "ggonzalez@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Gonzalez-Gladys-Esther.jpg", "twitter": "@gladys_gonzalez", "agrupacion": "Pro y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "GONZ\u00c1LEZ,  Gladys Esther", "descripcion": "", "legislador_id": 266, "agrupacion_id": 2, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#fbd95b"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "JURI,  Mariana", "descripcion": "", "legislador_id": 304, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "dkroneberger@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Kroneberger-Daniel-Ricardo.jpg", "twitter": "@dkroneberger", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "KRONEBERGER,  Daniel Ricardo", "descripcion": "", "legislador_id": 311, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE RENOVADOR", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 26, "nombre": "LEDESMA,  Julio Rub\u00e9n", "descripcion": "", "legislador_id": 318, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "\u00a0clozano@diputados.gob.ar", "partido": "UNIDAD POPULAR", "photo": "/media/photos/Lozano-Claudio.jpg", "twitter": "@lozano_claudio", "agrupacion": "Izquierda", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/claudio-lozano-t46905", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 17, "nombre": "lozano,  claudio", "descripcion": "", "legislador_id": 697, "agrupacion_id": 6, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#D23939"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "mfiad@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Fiad-Mario-Raymundo.jpg", "twitter": "@mariofiad", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "FIAD,  Mario Raymundo", "descripcion": "", "legislador_id": 221, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE PERONISTA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 43, "nombre": "FERRARI,  Gustavo Alfredo", "descripcion": "", "legislador_id": 216, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "rcortina@diputados.gob.ar", "partido": "PARTIDO SOCIALISTA", "photo": "/media/photos/Cortina_Roy_1.jpg", "twitter": "@diproycortina", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 12, "nombre": "CORTINA,  Roy", "descripcion": "", "legislador_id": 154, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "ecosta@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Costa_Eduardo_1.jpg", "twitter": "@eduardocostasc", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "COSTA,  Eduardo Ra\u00fal", "descripcion": "", "legislador_id": 156, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "mcremer@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PERONISTA", "photo": "/media/photos/Cremer-De-Busti-Cristina.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 43, "nombre": "CREMER de BUSTI,  Mar\u00eda Cristina", "descripcion": "", "legislador_id": 158, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "rcuccovillo@diputados.gob.ar", "partido": "PARTIDO SOCIALISTA", "photo": "/media/photos/Cuccovillo_RicardoOscar.jpg", "twitter": "@rcuccovillo", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 12, "nombre": "CUCCOVILLO,  Ricardo Oscar", "descripcion": "", "legislador_id": 159, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "pdeferrarir@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/De-ferrari-Rueda-Patricia.jpg", "twitter": "@patriciadfrr", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "De FERRARI RUEDA,  Patricia", "descripcion": "", "legislador_id": 171, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0vdegennaro@diputados.gob.ar", "partido": "UNIDAD POPULAR", "photo": "/media/photos/De-Gennaro-Victor.jpg", "twitter": "@victordegennaro", "agrupacion": "Izquierda", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/victor-de-gennaro-t51543", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 17, "nombre": "De GENNARO,  V\u00edctor Norberto", "descripcion": "", "legislador_id": 172, "agrupacion_id": 6, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#D23939"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "DEM\u00d3CRATA DE MENDOZA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 30, "nombre": "DE MARCHI,  Omar Bruno", "descripcion": "", "legislador_id": 175, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "fdenarvaez@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PERONISTA", "photo": "/media/photos/De-Narvaez-Francisco.jpg", "twitter": "@denarvaez", "agrupacion": "Peronismo no kirchnerista", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/francisco-de-narvaez-t5381", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 43, "nombre": "DE NARV\u00c1EZ,  Francisco", "descripcion": "", "legislador_id": 176, "agrupacion_id": 5, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#f6a619"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "vdondap@diputados.gob.ar", "partido": "LIBRES DEL SUR", "photo": "/media/photos/Donda_Victoria.jpg", "twitter": "@vikidonda", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/victoria-donda-t47909", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 20, "nombre": "donda,  victoria", "descripcion": "Pedido de licencia por maternidad desde septiembre de 2014 hasta fin de a\u00f1o", "legislador_id": 616, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "oduclos@diputados.gob.ar", "partido": "GEN", "photo": "/media/photos/Duclos-Omar-Arnaldo.jpg", "twitter": "@omarduclos", "agrupacion": "UNEN - FAP - UCR", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 21, "nombre": "DUCLOS,  Omar Arnaldo", "descripcion": "", "legislador_id": 195, "agrupacion_id": 1, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#8eab35"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "ESPINDOLA,  Gladys Susana", "descripcion": "", "legislador_id": 200, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "", "partido": "PARTIDO FEDERAL FUEGUINO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 48, "nombre": "FADUL,  Liliana", "descripcion": "", "legislador_id": 203, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "DEM\u00d3CRATA PROGRESISTA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 49, "nombre": "FAVARIO,  Carlos Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 205, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "smajdalani@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Majdalani-Silvia-Cristina.jpg", "twitter": "@silmajdalani", "agrupacion": "Pro y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "MAJDALANI,  Silvia Cristina", "descripcion": "", "legislador_id": 349, "agrupacion_id": 2, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#fbd95b"}], "observacion": "Expediente 8-PE-13 - Orden del D\u00eda 2463. Pr\u00f3rroga hasta el 31 de Diciembre de 2015 de la vigencia y la distribuci\u00f3n del impuesto sobre los cr\u00e9ditos y d\u00e9bitos en cuentas bancarias y otras operatorias, establecido en los art\u00edculos 1ro., 2do., 3ro.,_x000D_", "acta": "Expediente 8-PE-13 - Orden del D\u00eda 2463 - Votaci\u00f3n en General .", "mediatico": "Pr\u00f3rroga del impuesto al cheque hasta 2015 ", "camara": "diputados"}