{"sesion_id": 222, "expediente": "", "descripcion": "", "url_texto_ley": "", "fecha": "23/06/2010", "url_pdf": "http://www1.hcdn.gov.ar/dependencias/dselectronicos/actas/2010/128OT08_03_R12.pdf", "votos": [{"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "jrivas@diputados.gob.ar", "partido": "NUEVO ENCUENTRO POPULAR Y SOLIDARIO", "photo": "/media/photos/Rivas-Jorge.jpg", "twitter": "@jorgerivasrs", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 65, "nombre": "RIVAS,  Jorge", "descripcion": "", "legislador_id": 482, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "aolmedo@diputados.gob.ar", "partido": "SALTA SOMOS TODOS", "photo": "/media/photos/OLMEDO_ALFREDO_HORACIO.jpg", "twitter": "@diputadoolmedo", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 40, "nombre": "OLMEDO.,  Alfredo Horacio", "descripcion": "", "legislador_id": 412, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 60, "nombre": "OBEID,  Jorge Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 408, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "NEBREDA,  Carmen Rosa", "descripcion": "", "legislador_id": 404, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 60, "nombre": "MOUILLERON,  Roberto Mario", "descripcion": "", "legislador_id": 398, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "cmoreno@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Moreno_Carlos_julio.jpg", "twitter": "@julioc_moreno", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "MORENO,  Carlos Julio", "descripcion": "", "legislador_id": 395, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "", "partido": "PERONISTA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 68, "nombre": "MOREJON,  Manuel Amor", "descripcion": "", "legislador_id": 394, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "MORANTE,  Antonio Arnaldo Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 393, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "MORAN,  Juan Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 391, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "MOLAS,  Pedro Omar", "descripcion": "", "legislador_id": 383, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "", "partido": "PROPUESTA REPUBLICANA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 61, "nombre": "MICHETTI,  Marta Gabriela", "descripcion": "", "legislador_id": 379, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 60, "nombre": "MERLO,  Mario Ra\u00fal", "descripcion": "", "legislador_id": 377, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "LIBRES DEL SUR", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 20, "nombre": "MERCHAN,  Paula Cecilia", "descripcion": "", "legislador_id": 375, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "ORSOLINI,  Pablo Eduardo", "descripcion": "", "legislador_id": 415, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "juan.pais@senado.gob.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Pais-Juan-Mario.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "PAIS.,  Juan Mario", "descripcion": "", "legislador_id": 421, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "\u00a0jperie@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Perie-Julia-Argentina.jpg", "twitter": "@juliaperie", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "PERIE,  Julia Argentina", "descripcion": "", "legislador_id": 439, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "PERIE,  Hugo Rub\u00e9n", "descripcion": "", "legislador_id": 438, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 1, "nombre": "PEREZ,  Jorge Ra\u00fal", "descripcion": "", "legislador_id": 435, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 60, "nombre": "PEREZ,  Alberto Jos\u00e9", "descripcion": "", "legislador_id": 434, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "PEREYRA,  Guillermo Antonio", "descripcion": "", "legislador_id": 431, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "fperalta@diputados.gob.ar", "partido": "GEN", "photo": "/media/photos/Peralta-Fabian-Francisco.jpg", "twitter": "@fabianfperalta", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 21, "nombre": "PERALTA,  Fabi\u00e1n Francisco", "descripcion": "", "legislador_id": 430, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "mpastoriza@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/photos/Pastoriza-Mirta-Ameliana.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 1, "nombre": "PASTORIZA,  Mirta Ameliana", "descripcion": "", "legislador_id": 429, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/pasi.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Pasini, Ariel Osvaldo Eloy", "descripcion": "Asumi\u00f3 en reemplazo de Eduardo de Pedro en abril de 2015", "legislador_id": 766, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO Y SOCIAL DE CATAMARCA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 41, "nombre": "PAROLI,  Ra\u00fal Omar", "descripcion": "", "legislador_id": 426, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "PAREDES URQUIZA,  Alberto Nicol\u00e1s", "descripcion": "", "legislador_id": 425, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "", "partido": "MOVIMIENTO PROYECTO SUR", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 70, "nombre": "PARADA,  Liliana Beatriz", "descripcion": "", "legislador_id": 424, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 60, "nombre": "PANSA,  Sergio Horacio", "descripcion": "", "legislador_id": 422, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "dalmacio.mera@senado.gob.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/MERA_Dalmacio.jpg", "twitter": "@dalmaciomera", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "MERA.,  Dalmacio", "descripcion": "", "legislador_id": 374, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "smendoza@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Mendoza-Sandra-Marcela.jpg", "twitter": "@mendozsandra", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "MENDOZA,  Sandra Marcela", "descripcion": "", "legislador_id": 372, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO - C\u00d3RDOBA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 24, "nombre": "MAZZARELLA,  Susana del Valle", "descripcion": "", "legislador_id": 368, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0vlinares@diputados.gob.ar", "partido": "GEN", "photo": "/media/photos/Linares-Maria-Virginia.jpg", "twitter": "@linaresvirginia", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 21, "nombre": "LINARES,  Mar\u00eda Virginia", "descripcion": "", "legislador_id": 329, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "sleverberg@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Leverberg-Stella-Maris.jpg", "twitter": "@mariluleverberg", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "LEVERBERG,  Stella Maris", "descripcion": "", "legislador_id": 327, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "CORRIENTE DE PENSAMIENTO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 39, "nombre": "LEDESMA,  Julio Rub\u00e9n", "descripcion": "", "legislador_id": 318, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "jlandau@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Landau-Jorge-Alberto.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "LANDAU,  Jorge Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 315, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "LANCETA,  Rub\u00e9n Orfel", "descripcion": "", "legislador_id": 314, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "ckunkel@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Kunkel-Carlos-Miguel.jpg", "twitter": "@carlos_kunkel", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/carlos-kunkel-t46903", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "KUNKEL,  Carlos Miguel", "descripcion": "", "legislador_id": 312, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "KORENFELD,  Beatriz Liliana", "descripcion": "", "legislador_id": 309, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "KENNY,  Eduardo Enrique Federico", "descripcion": "", "legislador_id": 307, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "KATZ,  Daniel", "descripcion": "", "legislador_id": 306, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "JURI,  Mariana", "descripcion": "", "legislador_id": 304, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "SI POR LA UNIDAD POPULAR", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 71, "nombre": "ITURRASPE,  Nora Graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 298, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "LLANOS,  Ermindo Edgardo Marcelo", "descripcion": "", "legislador_id": 332, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "LLERA,  Timoteo", "descripcion": "", "legislador_id": 333, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "", "partido": "PERONISTA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 68, "nombre": "LOPEZ ARIAS,  Marcelo Eduardo", "descripcion": "", "legislador_id": 334, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "smartinez@diputados.gob.ar", "partido": "PROPUESTA REPUBLICANA", "photo": "/media/photos/Martinez-Soledad.jpg", "twitter": "@soledadmartinez", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 61, "nombre": "MART\u00cdNEZ,  Soledad", "descripcion": "", "legislador_id": 365, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "jmartinez@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Martinez-Julio-Cesar.JPG", "twitter": "@dipjcmartinez", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "MART\u00cdNEZ,  Julio C\u00e9sar", "descripcion": "", "legislador_id": 363, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "MARTINEZ ODDONE,  Heriberto Agust\u00edn", "descripcion": "", "legislador_id": 361, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "ernesto.martinezcarignano@senado.gov.ar", "partido": "", "photo": "/media/photos/MARTINEZ_CARIGNANO_Ernesto.jpg", "twitter": "@Martinez_EF", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": "", "nombre": "Mart\u00ednez.,  Ernesto F\u00e9lix", "descripcion": "", "legislador_id": 362, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "MARCONATO,  Gustavo Angel", "descripcion": "", "legislador_id": 354, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "MANSUR,  Ricardo Alfredo", "descripcion": "", "legislador_id": 352, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "smajdalani@diputados.gob.ar", "partido": "PROPUESTA REPUBLICANA", "photo": "/media/photos/Majdalani-Silvia-Cristina.jpg", "twitter": "@silmajdalani", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 61, "nombre": "MAJDALANI,  Silvia Cristina", "descripcion": "", "legislador_id": 349, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "SI POR LA UNIDAD POPULAR", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 71, "nombre": "MACALUSE,  Eduardo Gabriel", "descripcion": "", "legislador_id": 345, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 1, "nombre": "LUNA de MARCOS,  Ana Zulema", "descripcion": "", "legislador_id": 343, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "\u00a0clozano@diputados.gob.ar", "partido": "MOVIMIENTO PROYECTO SUR", "photo": "/media/photos/Lozano-Claudio.jpg", "twitter": "@lozano_claudio", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/claudio-lozano-t46905", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 70, "nombre": "lozano,  claudio", "descripcion": "", "legislador_id": 697, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "LORGES,  Juan Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 339, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "juan.irrazabal@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Irrazabal_Juan_Manuel.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "IRRAZABAL.,  Juan Manuel", "descripcion": "", "legislador_id": 297, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "aziegler@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Ziegler--Alex-Roberto.jpg", "twitter": "@zieglermisiones", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "ZIEGLER,  Alex Roberto", "descripcion": "", "legislador_id": 586, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 60, "nombre": "THOMAS,  Enrique Luis", "descripcion": "", "legislador_id": 541, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "aterada@diputados.gob.ar", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/Terada_Alicia.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "TERADA,  Alicia", "descripcion": "Ingres\u00f3 en octubre de 2014 en reemplazo de Miguel Tejedor", "legislador_id": 540, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "STORNI,  Silvia", "descripcion": "", "legislador_id": 537, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "STORANI,  Mar\u00eda Luisa", "descripcion": "", "legislador_id": 535, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0mstolbizer@diputados.gob.ar", "partido": "GEN", "photo": "/media/photos/Stolbizer_Margarita.jpg", "twitter": "@stolbizer", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/margarita-stolbizer-t16067", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 21, "nombre": "STOLBIZER,  Margarita Rosa", "descripcion": "", "legislador_id": 533, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "fernando.solanas@senado.gov.ar ", "partido": "MOVIMIENTO PROYECTO SUR", "photo": "/media/photos/Solanas_Fernando_Ezequiel.jpg", "twitter": "@fernandosolanas", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/fernando-pino-solanas-t46999", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 70, "nombre": "SOLANAS.,  Fernando Ezequiel", "descripcion": "", "legislador_id": 526, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0fsola@diputados.gob.ar", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/photos/Sola-Felipe.jpg", "twitter": "@felipe_sola", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/felipe-sola-t49495", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 60, "nombre": "sol\u00e1,  felipe", "descripcion": "", "legislador_id": 672, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "SLUGA,  Juan Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 523, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "SEREBRINSKY,  Gustavo Eduardo", "descripcion": "", "legislador_id": 520, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "asegarra@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Segarra-Adela-Rosa.jpg", "twitter": "@adelasegarra", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "SEGARRA,  Adela Rosa", "descripcion": "", "legislador_id": 519, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "rsciutto@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Sciuto-Ruben-Dario.jpg", "twitter": "@rubensciutto", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "SCIUTTO,  Rub\u00e9n Dar\u00edo", "descripcion": "", "legislador_id": 518, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "", "partido": "RENOVADOR DE SALTA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 36, "nombre": "TORFE,  M\u00f3nica Liliana", "descripcion": "", "legislador_id": 548, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "atriaca@diputados.gob.ar", "partido": "PROPUESTA REPUBLICANA", "photo": "/media/photos/Triaca-Alberto-Jorge.jpg", "twitter": "@jorgetriaca", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 61, "nombre": "TRIACA,  Alberto Jorge", "descripcion": "", "legislador_id": 551, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "TUNESSI,  Juan Pedro", "descripcion": "", "legislador_id": 553, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 60, "nombre": "ZAVALLO,  Gustavo Marcelo", "descripcion": "", "legislador_id": 584, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "YARADE,  Rodolfo Fernando", "descripcion": "", "legislador_id": 578, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "WEST,  Mariano Feder\u00edco", "descripcion": "", "legislador_id": 575, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "jvilarino@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Vilarino-Jose-Antonio.jpg", "twitter": "@vilarinodipnac", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "VILARI\u00d1O,  Jos\u00e9 Antonio", "descripcion": "", "legislador_id": 570, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 60, "nombre": "VIDELA,  Nora Esther", "descripcion": "", "legislador_id": 569, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "PARTIDO SOCIALISTA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 12, "nombre": "VIALE,  Lisandro Alfredo", "descripcion": "", "legislador_id": 568, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "VEGA,  Juan Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 566, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "VEAUTE,  Mariana Alejandra", "descripcion": "", "legislador_id": 565, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PARTIDO DE LA CONCERTACI\u00d3N - FORJA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 76, "nombre": "VAZQUEZ,  Silvia Beatriz", "descripcion": "", "legislador_id": 564, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "VARGAS AIGNASSE,  Ger\u00f3nimo", "descripcion": "", "legislador_id": 561, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "URLICH,  Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 555, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "", "partido": "CONSENSO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 75, "nombre": "SCALESI,  Juan Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 516, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PROPUESTA REPUBLICANA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 61, "nombre": "SATRAGNO,  Lidia Elsa", "descripcion": "", "legislador_id": 515, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "SALIM,  Juan Arturo", "descripcion": "", "legislador_id": 506, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "RE,  Hilma Leonor", "descripcion": "", "legislador_id": 464, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "QUIROZ,  Elsa Siria", "descripcion": "", "legislador_id": 461, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "QUIROGA,  Horacio Rodolfo", "descripcion": "", "legislador_id": 460, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "QUINTERO,  Marta Beatriz", "descripcion": "", "legislador_id": 459, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 60, "nombre": "PUERTA,  Federico Ram\u00f3n", "descripcion": "", "legislador_id": 457, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "", "partido": "DE LA CONCERTACI\u00d3N", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 63, "nombre": "PRIETO,  Hugo Nelson", "descripcion": "", "legislador_id": 455, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "aportela@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Portela-Agustin-Alberto.jpg", "twitter": "@aagustinportela", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "PORTELA,  Agust\u00edn Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 452, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "oplaini@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Plaini-Francisco-Omar.jpg", "twitter": "@omarplaini", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "PLAINI,  Francisco Omar", "descripcion": "", "legislador_id": 450, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "PINTO,  Sergio Dami\u00e1n", "descripcion": "", "legislador_id": 448, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "federico.pinedo@senado.gob.ar ", "partido": "PROPUESTA REPUBLICANA", "photo": "/media/photos/Pinedo-Federico.jpg", "twitter": "@pinedofederico", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/federico-pinedo-t3564", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 61, "nombre": "PINEDO.,  Federico", "descripcion": "", "legislador_id": 447, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "maria.pilattivergara@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Pilatti_Vergara_Maria_Ines.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "PILATTI VERGARA.,  Mar\u00eda In\u00e9s", "descripcion": "", "legislador_id": 446, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "hrecalde@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Recalde_HectorPedro.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/hector-recalde-t46906", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "RECALDE,  H\u00e9ctor Pedro", "descripcion": "", "legislador_id": 465, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "", "partido": "PARTIDO JUSTICIALISTA LA PAMPA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 5, "nombre": "REGAZZOLI,  Mar\u00eda Cristina", "descripcion": "", "legislador_id": 467, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "REYES,  Mar\u00eda Fernanda", "descripcion": "", "legislador_id": 469, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "NUEVO ENCUENTRO POPULAR Y SOLIDARIO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 65, "nombre": "SABBATELLA,  Mart\u00edn", "descripcion": "", "legislador_id": 504, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "crucci@diputados.gob.ar", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/photos/rucci.jpg", "twitter": "@claudiarucci", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 60, "nombre": "RUCCI.,  Claudia Monica", "descripcion": "", "legislador_id": 500, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 60, "nombre": "ROSSI,  Cipriana Lorena", "descripcion": "", "legislador_id": 497, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "ROSSI,  Alejandro Luis", "descripcion": "", "legislador_id": 496, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "ROSSI,  Agust\u00edn Oscar", "descripcion": "", "legislador_id": 495, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "RODRIGUEZ,  Marcela Virginia", "descripcion": "", "legislador_id": 486, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "RODRIGUEZ,  Evaristo Arturo", "descripcion": "", "legislador_id": 485, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "", "partido": "PARTIDO JUSTICIALISTA LA PAMPA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 5, "nombre": "ROBLEDO,  Roberto Ricardo", "descripcion": "", "legislador_id": 484, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 60, "nombre": "RIVARA,  Ra\u00fal Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 480, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "srisko@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Risko-Silvia-Lucrecia.jpg", "twitter": "@silviarisko", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "RISKO,  Silvia Lucrecia", "descripcion": "", "legislador_id": 478, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "RIOBOO,  Sandra Adriana", "descripcion": "", "legislador_id": 473, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "PIEMONTE,  H\u00e9ctor Horacio", "descripcion": "", "legislador_id": 444, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "IGLESIAS,  Fernando Adolfo", "descripcion": "", "legislador_id": 293, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "ecosta@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Costa_Eduardo_1.jpg", "twitter": "@eduardocostasc", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "COSTA,  Eduardo Ra\u00fal", "descripcion": "", "legislador_id": 156, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 60, "nombre": "CARRANZA,  Carlos Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 120, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0rcarlotto@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Carlotto-Remo-Gerardo.jpg", "twitter": "@remocarlotto", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CARLOTTO,  Remo Gerardo", "descripcion": "", "legislador_id": 117, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "", "partido": "MOVIMIENTO PROYECTO SUR", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 70, "nombre": "CARDELLI,  Jorge Justo", "descripcion": "", "legislador_id": 116, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "CARCA,  Elisa Beatriz", "descripcion": "", "legislador_id": 115, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "gcamano@diputados.gob.ar", "partido": "PERONISTA", "photo": "/media/photos/Camano_Graciela_1.jpg", "twitter": "@gracielacamano", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/graciela-camano-t46900", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 68, "nombre": "CAMA\u00d1O,  Graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 108, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CALCHAQUI,  Mariel", "descripcion": "", "legislador_id": 104, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "rburyaile@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Buryaile_Ricardo_1.jpg", "twitter": "@buryailericardo", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "BURYAILE,  Ricardo", "descripcion": "", "legislador_id": 101, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "pbullrich@diputados.gob.ar", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/Bullrich_Patricia_1.jpg", "twitter": "@patobullrich", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/patricia-bullrich-t48176", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "BULLRICH,  Patricia", "descripcion": "", "legislador_id": 100, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 1, "nombre": "BRUE,  Daniel Agust\u00edn", "descripcion": "", "legislador_id": 98, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "", "partido": "DI\u00c1LOGO POR BUENOS AIRES", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 73, "nombre": "BONASSO,  Miguel Luis", "descripcion": "", "legislador_id": 90, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "gbidegain@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Bidegain-Gloria-Mercedesjpg.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "BIDEGAIN,  Gloria Mercedes", "descripcion": "", "legislador_id": 83, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "ecarrio@diputados.gob.ar", "partido": "", "photo": "/media/photos/Carrio_Elisa.jpg", "twitter": "@elisacarrio", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/elisa-carrio-t771", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": "", "nombre": "CARRI\u00d3,  Elisa Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 122, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "jcasanas@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Casanas_Juan_1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "CASA\u00d1AS,  Juan Francisco", "descripcion": "", "legislador_id": 123, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "gcaselles@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Caselles-Graciela.jpg", "twitter": "@gcaselles", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CASELLES.,  Graciela Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 124, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "rcortina@diputados.gob.ar", "partido": "PARTIDO SOCIALISTA", "photo": "/media/photos/Cortina_Roy_1.jpg", "twitter": "@diproycortina", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 12, "nombre": "CORTINA,  Roy", "descripcion": "", "legislador_id": 154, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CORDOBA,  Stella Maris", "descripcion": "", "legislador_id": 152, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "COMI,  Carlos Marcelo", "descripcion": "", "legislador_id": 148, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/lcigogna.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CIGOGNA,  Luis Francisco Jorge", "descripcion": "Asumi\u00f3 a fines de 2014 en reemplazo de Insaurralde", "legislador_id": 141, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "aciciliani@diputados.gob.ar", "partido": "PARTIDO SOCIALISTA", "photo": "/media/photos/Ciciliani_Alicia_1.jpg", "twitter": "@aliciaciciliani", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 12, "nombre": "CICILIANI,  Alicia Mabel", "descripcion": "", "legislador_id": 140, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CHIQUICHANO,  Rosa Laudelina", "descripcion": "", "legislador_id": 137, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CHIENO,  Mar\u00eda Elena", "descripcion": "", "legislador_id": 136, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "CHEMES,  Jorge Omar", "descripcion": "", "legislador_id": 134, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "\u00a0jcejas@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Cejas-Jorge-Alberto.jpg", "twitter": "@jorgecejas", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CEJAS,  Jorge Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 132, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "CASTA\u00d1ON,  Hugo", "descripcion": "", "legislador_id": 128, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "CASTALDO,  Norah Susana", "descripcion": "", "legislador_id": 127, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "ibianchi@diputados.gob.ar", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/photos/Bianchiivana.jpg", "twitter": "@ivana_bianchi", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 60, "nombre": "BIANCHI,  Ivana Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 80, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "BERTONE,  Rosana Andrea", "descripcion": "", "legislador_id": 76, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "", "partido": "PROPUESTA REPUBLICANA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 61, "nombre": "BERTOL,  Paula Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 75, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "ALVAREZ,  Jorge Mario", "descripcion": "", "legislador_id": 26, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "ALVAREZ,  Elsa Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 25, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "\u00a0lalonso@diputados.gob.ar", "partido": "PROPUESTA REPUBLICANA", "photo": "/media/photos/Alonso_laura.jpg", "twitter": "@lauritalonso", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/laura-alonso-t51950", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 61, "nombre": "ALONSO,  Laura", "descripcion": "", "legislador_id": 22, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO - C\u00d3RDOBA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 24, "nombre": "ALONSO,  Gumersindo Federico", "descripcion": "", "legislador_id": 21, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "ALIZEGUI,  Antonio Anibal", "descripcion": "", "legislador_id": 20, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0ralfonsin@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Alfonsin_Ricardo_1.jpg", "twitter": "@ricalfonsin", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/ricardo-alfonsin-t14402", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "ALFONS\u00cdN,  Ricardo Luis", "descripcion": "", "legislador_id": 19, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "ALFARO,  German Enrique", "descripcion": "", "legislador_id": 18, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "GEN", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 21, "nombre": "ALCUAZ,  Horacio Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 17, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "oaguad@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Aguad_Oscar.jpg", "twitter": "@oscaraguad", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Aguad,  Oscar Ra\u00fal", "descripcion": "", "legislador_id": 8, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 60, "nombre": "AGOSTO,  Walter Alfredo", "descripcion": "", "legislador_id": 7, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "ACOSTA,  Mar\u00eda Julia", "descripcion": "", "legislador_id": 4, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "DE LA CONCERTACI\u00d3N", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 63, "nombre": "ALVARO,  H\u00e9ctor Jorge", "descripcion": "", "legislador_id": 28, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "", "partido": "LIBERAL DE CORRIENTES", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 72, "nombre": "ARBO,  Jos\u00e9 Ameghino", "descripcion": "", "legislador_id": 32, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 60, "nombre": "ARENA,  Celia Isabel", "descripcion": "", "legislador_id": 34, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "BERNAL,  Mar\u00eda Eugenia", "descripcion": "", "legislador_id": 72, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "BENEDETTI,  Atilio Francisco Salvador", "descripcion": "", "legislador_id": 71, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "SI POR LA UNIDAD POPULAR", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 71, "nombre": "BENAS,  Ver\u00f3nica Claudia", "descripcion": "", "legislador_id": 70, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "", "partido": "PROYECTO PROGRESISTA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 78, "nombre": "BELOUS,  N\u00e9lida", "descripcion": "", "legislador_id": 69, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "PARTIDO SOCIALISTA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 12, "nombre": "BARRIOS,  Miguel Angel", "descripcion": "", "legislador_id": 60, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "BARRANDEGUY,  Ra\u00fal Enrique", "descripcion": "", "legislador_id": 58, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "BARBIERI,  Mario Leandro", "descripcion": "", "legislador_id": 56, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "BALDATA,  Griselda Angela", "descripcion": "", "legislador_id": 53, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 60, "nombre": "ATANASOF,  Alfredo N\u00e9stor", "descripcion": "", "legislador_id": 46, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "ASPIAZU,  Lucio Bernardo", "descripcion": "", "legislador_id": 44, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "\u00a0aargumedo@diputados.gob.ar", "partido": "MOVIMIENTO PROYECTO SUR", "photo": "/media/photos/Argumedo_alcira.jpg", "twitter": "@alciraargumedo", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/alcira-argumedo-t46747", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 70, "nombre": "ARGUMEDO,  Alcira Susana", "descripcion": "", "legislador_id": 38, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "nabdaladem@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/photos/Abdala_De_Matarazzo_Amanda_1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 1, "nombre": "Abdala de Matarazzo,  Norma Amanda", "descripcion": "En 2015, vicepresidenta primera de la C\u00e1mara de Diputados, preside las sesiones en las ocasiones en las que reemplaza a Dom\u00ednguez", "legislador_id": 1, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "mcremer@diputados.gob.ar", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/photos/Cremer-De-Busti-Cristina.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 60, "nombre": "CREMER de BUSTI,  Mar\u00eda Cristina", "descripcion": "", "legislador_id": 158, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "", "partido": "NUEVO ENCUENTRO POPULAR Y SOLIDARIO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 65, "nombre": "IBARRA,  Vilma Lidia", "descripcion": "", "legislador_id": 292, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 60, "nombre": "GERMANO,  Daniel", "descripcion": "", "legislador_id": 253, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "C\u00d3RDOBA FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 50, "nombre": "GARNERO,  Estela Ramona", "descripcion": "", "legislador_id": 246, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "CORRIENTE DE PENSAMIENTO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 39, "nombre": "GARDELLA,  Patricia Susana", "descripcion": "", "legislador_id": 244, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "GARCIA,  Susana Rosa", "descripcion": "", "legislador_id": 243, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "mgarcia@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Garcia-Maria-Teresa.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "GARC\u00cdA,  Mar\u00eda Teresa", "descripcion": "", "legislador_id": 242, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 60, "nombre": "GARCIA,  Irma Adriana", "descripcion": "", "legislador_id": 241, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 60, "nombre": "GAMBARO,  Natalia", "descripcion": "", "legislador_id": 235, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "mgallardo@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Gallardo-Miriam.jpg", "twitter": "@mirituc", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "gallardo,  miriam", "descripcion": "", "legislador_id": 657, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "C\u00d3RDOBA FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 50, "nombre": "FORTUNA,  Francisco Jos\u00e9", "descripcion": "", "legislador_id": 228, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "FORTE,  Ulises Umberto", "descripcion": "", "legislador_id": 227, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 60, "nombre": "FORCONI,  Juan Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 226, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "GIL LAVEDRA,  Ricardo Rodolfo", "descripcion": "", "legislador_id": 257, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "GIL LOZANO,  Claudia Fernanda", "descripcion": "", "legislador_id": 258, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "jgioja@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Gioja_Jose_Luis.jpg", "twitter": "@joseluisgioja", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/jose-luis-gioja-t48095", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Gioja., Jos\u00e9 Luis", "descripcion": "", "legislador_id": 260, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 60, "nombre": "IBARRA,  Eduardo Mauricio", "descripcion": "", "legislador_id": 291, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "", "partido": "VALORES PARA MI PA\u00cdS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 74, "nombre": "HOTTON,  Cynthia Liliana", "descripcion": "", "legislador_id": 289, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "\u00a0jherrera@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/photos/Herrera-Jose-Alberto.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 1, "nombre": "HERRERA.,  Jos\u00e9 Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 287, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "cheller@diputados.gob.ar", "partido": "NUEVO ENCUENTRO POPULAR Y SOLIDARIO", "photo": "/media/photos/Heller-Carlos-Salomon.jpg", "twitter": "@carlosheller", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/carlos-heller-t50145", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 65, "nombre": "heller,  carlos salom\u00f3n", "descripcion": "", "legislador_id": 628, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "GULLO,  Juan Carlos Dante", "descripcion": "", "legislador_id": 277, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "cgribaudo@diputados.gob.ar", "partido": "PROPUESTA REPUBLICANA", "photo": "/media/photos/Gribaudo-Christian-Alejandro.jpg", "twitter": "@gribaudoc", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 61, "nombre": "GRIBAUDO,  Christian Alejandro", "descripcion": "", "legislador_id": 273, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "nancy.gonzalez@senado.gob.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "@nancysgonzalez", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "GONZALEZ.,  Nancy Susana", "descripcion": "", "legislador_id": 270, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "\u00a0jgonzalez@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Gonzalez-Juan-Dante.jpg", "twitter": "@eldantediputado", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "GONZALEZ,  Juan Dante", "descripcion": "", "legislador_id": 268, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "ggonzalez@diputados.gob.ar", "partido": "PROPUESTA REPUBLICANA", "photo": "/media/photos/Gonzalez-Gladys-Esther.jpg", "twitter": "@gladys_gonzalez", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 61, "nombre": "GONZ\u00c1LEZ,  Gladys Esther", "descripcion": "", "legislador_id": 266, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "ruperto.godoy@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Godoy_Ruperto_Eduardo.jpg", "twitter": "@RupertoGodoy", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "GODOY.,  Ruperto Eduardo", "descripcion": "", "legislador_id": 265, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "GIUDICI,  Silvana Myriam", "descripcion": "", "legislador_id": 263, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "FLORES,  H\u00e9ctor", "descripcion": "", "legislador_id": 225, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "FIOL,  Paulina Esther", "descripcion": "", "legislador_id": 223, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "rcuccovillo@diputados.gob.ar", "partido": "PARTIDO SOCIALISTA", "photo": "/media/photos/Cuccovillo_RicardoOscar.jpg", "twitter": "@rcuccovillo", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 12, "nombre": "CUCCOVILLO,  Ricardo Oscar", "descripcion": "", "legislador_id": 159, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0jditullio@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Di-Tullio-Juliana.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/juliana-di-tullio-t49493", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "di TULLIO,  Juliana", "descripcion": "", "legislador_id": 185, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "del CAMPILLO,  H\u00e9ctor Eduardo", "descripcion": "", "legislador_id": 179, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "de PRAT GAY,  Alfonso", "descripcion": "", "legislador_id": 178, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "fdenarvaez@diputados.gob.ar", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/photos/De-Narvaez-Francisco.jpg", "twitter": "@denarvaez", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/francisco-de-narvaez-t5381", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 60, "nombre": "DE NARV\u00c1EZ,  Francisco", "descripcion": "", "legislador_id": 176, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "DEM\u00d3CRATA DE MENDOZA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 30, "nombre": "DE MARCHI,  Omar Bruno", "descripcion": "", "legislador_id": 175, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "delarosa@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/de_la_Rosa_M._Graciela.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "de la ROSA., Maria Graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 173, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "adato@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Dato-Alfredo-Carlos.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "DATO,  Alfredo Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 166, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "DAMILANO GRIVARELLO,  Viviana M\u00f3nica", "descripcion": "", "legislador_id": 165, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 60, "nombre": "DAHER,  Zulema Beatr\u00edz", "descripcion": "", "legislador_id": 163, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "CUSINATO,  Gustavo", "descripcion": "", "legislador_id": 162, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "", "partido": "PERONISTA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 68, "nombre": "CURRILEN,  Oscar Rub\u00e9n", "descripcion": "", "legislador_id": 161, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0jdiaz@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Diaz-Bancalari-Jose-Maria.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "DIAZ BANCALARI,  Jos\u00e9 Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 186, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "\u00a0jdiazr@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Diaz-Roig-Juan-Carlos-Juancho.jpg", "twitter": "@juanchodiazroig", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "D\u00cdAZ ROIG,  Juan Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 187, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "DIAZ,  Susana Eladia", "descripcion": "", "legislador_id": 188, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "mfiad@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Fiad-Mario-Raymundo.jpg", "twitter": "@mariofiad", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "FIAD,  Mario Raymundo", "descripcion": "", "legislador_id": 221, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 60, "nombre": "FERRARI,  Gustavo Alfredo", "descripcion": "", "legislador_id": 216, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "FERNANDEZ,  Rodolfo Alfredo", "descripcion": "", "legislador_id": 214, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "FERNANDEZ BASUALDO,  Luis Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 210, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "FELIX,  Omar", "descripcion": "", "legislador_id": 208, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "PARTIDO SOCIALISTA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 12, "nombre": "FEIN,  M\u00f3nica Hayde", "descripcion": "", "legislador_id": 206, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "DEM\u00d3CRATA PROGRESISTA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 49, "nombre": "FAVARIO,  Carlos Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 205, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "", "partido": "PARTIDO FEDERAL FUEGUINO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 48, "nombre": "FADUL,  Liliana", "descripcion": "", "legislador_id": 203, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "FADEL,  Patricia Susana", "descripcion": "", "legislador_id": 202, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "ESPINDOLA,  Gladys Susana", "descripcion": "", "legislador_id": 200, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "ERRO,  Norberto Pedro", "descripcion": "", "legislador_id": 199, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "vdondap@diputados.gob.ar", "partido": "LIBRES DEL SUR", "photo": "/media/photos/Donda_Victoria.jpg", "twitter": "@vikidonda", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/victoria-donda-t47909", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 20, "nombre": "donda,  victoria", "descripcion": "Pedido de licencia por maternidad desde septiembre de 2014 hasta fin de a\u00f1o", "legislador_id": 616, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "", "partido": "PERONISMO JUJE\u00d1O", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 69, "nombre": "MARTIARENA,  Mario Humberto", "descripcion": "", "legislador_id": 357, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "LOPEZ,  Rafael Angel", "descripcion": "", "legislador_id": 337, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "maria.leguizamon@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Leguizamon_Maria_Laura.jpg", "twitter": "@MLLeguizamon", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "LEGUIZAMON.,  Mar\u00eda Laura", "descripcion": "", "legislador_id": 323, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "KIRCHNER,  N\u00e9stor Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 308, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "", "partido": "MOVIMIENTO POPULAR NEUQUINO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 4, "nombre": "GUZMAN,  Olga Elizabeth", "descripcion": "", "legislador_id": 281, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0dgranados@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Granados-Dulce.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "GRANADOS,  Dulce", "descripcion": "", "legislador_id": 272, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "GEN", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 21, "nombre": "MILMAN,  Gerardo Fabi\u00e1n", "descripcion": "", "legislador_id": 380, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "PERONISTA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 68, "nombre": "MONTOYA,  Jorge Luciano", "descripcion": "", "legislador_id": 390, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "coliva@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/photos/Oliva-Cristian-Rodolfo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 1, "nombre": "OLIVA,  Cristian Rodolfo", "descripcion": "", "legislador_id": 411, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "aperez@diputados.gob.ar", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/Perez_Jose_Adrian.jpg", "twitter": "@adrianperezARG", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/adrian-perez-t46750", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 67, "nombre": "P\u00c9REZ,  Adri\u00e1n", "descripcion": "", "legislador_id": 432, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "apuiggros@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Puiggros-Adriana.jpg", "twitter": "@apuiggros", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "puiggr\u00f3s,  adriana", "descripcion": "", "legislador_id": 667, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "RUIZ,  Ram\u00f3n", "descripcion": "", "legislador_id": 503, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "\u00a0htomas@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Tomas-Daniel-Hector.jpg", "twitter": "@daniel57tomas", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "TOMAS,  H\u00e9ctor Daniel", "descripcion": "", "legislador_id": 545, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "", "partido": "FRENTE PERONISTA FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 42, "nombre": "WAYAR,  Walter Ra\u00fal", "descripcion": "", "legislador_id": 574, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "YOMA,  Jorge Raul", "descripcion": "", "legislador_id": 580, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "mgiubergia@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Giubergia_Miguel_Angel.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 10, "nombre": "GIUBERGIA,  Miguel \u00c1ngel", "descripcion": "", "legislador_id": 262, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "ggiannettasio@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Gianettasio_Graciela.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "gianettasio,  graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 665, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "FERRA de BARTOL,  Margarita", "descripcion": "", "legislador_id": 215, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "ALBRIEU,  Oscar Edmundo Nicolas", "descripcion": "", "legislador_id": 14, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PERONISTA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 68, "nombre": "ALVAREZ,  Juan Jos\u00e9", "descripcion": "", "legislador_id": 27, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "eamadeo@diputados.gob.ar", "partido": "PERONISMO FEDERAL", "photo": "/media/photos/Amadeo_Eduardo.jpg", "twitter": "@eduardoamadeo", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 60, "nombre": "AMADEO.,  Eduardo Pablo", "descripcion": "", "legislador_id": 29, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 64, "nombre": "ARETA,  Mar\u00eda Josefa", "descripcion": "", "legislador_id": 35, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "ARG\u00dcELLO,  Octavio", "descripcion": "", "legislador_id": 37, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "PERONISTA C\u00d3RDOBA CIUDADANA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 79, "nombre": "ASEF,  Daniel Edgardo", "descripcion": "", "legislador_id": 43, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "NUEVO ENCUENTRO POPULAR Y SOLIDARIO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 65, "nombre": "BASTEIRO,  Sergio Ariel", "descripcion": "", "legislador_id": 62, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "nbedano@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Bedano_Nora_Esther_1.jpg", "twitter": "@nebedano", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "BEDANO,  Nora Esther", "descripcion": "", "legislador_id": 67, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "BLANCO de PERALTA,  Blanca", "descripcion": "", "legislador_id": 88, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "", "partido": "MOVIMIENTO POPULAR NEUQUINO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 4, "nombre": "BRILLO,  Jos\u00e9 Ricardo", "descripcion": "", "legislador_id": 94, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "", "partido": "PROPUESTA REPUBLICANA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 61, "nombre": "BULLRICH,  Esteban Jos\u00e9", "descripcion": "", "legislador_id": 99, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "acomelli@diputados.gob.ar", "partido": "MOVIMIENTO POPULAR NEUQUINO", "photo": "/media/photos/Comelli-Alicia-Marcela.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 4, "nombre": "COMELLI,  Alicia Marcela", "descripcion": "", "legislador_id": 147, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "dconti@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Conti_Diana1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/diana-conti-t48882", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "CONTI,  Diana Beatriz", "descripcion": "", "legislador_id": 149, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 10, "nombre": "FAUSTINELLI,  Hip\u00f3lito", "descripcion": "", "legislador_id": 204, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "hilda.aguirre@senado.gov.ar ", "partido": "", "photo": "/media/photos/Aguirre_Hilda_Clelia.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": "", "nombre": "AGUIRRE.,  Hilda Clelia", "descripcion": "", "legislador_id": 11, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}], "observacion": "Deportiva. Modificaci\u00f3n.", "acta": "Expediente 4239-D-09 - O.D. 389 - Vot. en General y Particular.", "mediatico": "Modificaciones de los requisitos para el usufructo del beneficio de la licencia especial deportiva", "camara": "diputados"}