{"sesion_id": 611, "expediente": "5280-D-15 \u2013", "descripcion": "", "url_texto_ley": "http://www1.hcdn.gob.ar/dependencias/dsecretaria/Periodo2016/PDF2016/SANCIONES/5280-D-2015.pdf", "fecha": "18/05/2016", "url_pdf": "http://www1.hcdn.gov.ar/dependencias/dselectronicos/actas/2016/134OT05_02_R06.pdf", "votos": [{"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "vsosacapurro@diputados.gob.ar", "partido": "FTE. DE IZQUIERDA Y DE LOS TRABAJADORES", "photo": "/media/photos/Sosa_Capurro.jpg", "twitter": "@soledadsosa2013", "agrupacion": "Izquierda", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 23, "nombre": "Sosa Capurro., Victoria Soledad", "descripcion": "", "legislador_id": 818, "agrupacion_id": 6, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#D23939"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "npitrola@diputados.gob.ar", "partido": "FTE. DE IZQUIERDA Y DE LOS TRABAJADORES", "photo": "/media/photos/Pitrola-Nestor-Antonio.jpg", "twitter": "@nestorpitrola", "agrupacion": "Izquierda", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/nestor-pitrola-t50139", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 23, "nombre": "pitrola,  n\u00e9stor antonio", "descripcion": "Deja su banca para que asuma Myriam Bregman,  dentro del acuerdo de rotaci\u00f3n del Frente de Izquierda.", "legislador_id": 694, "agrupacion_id": 6, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#D23939"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "plopez@diputados.gob.ar", "partido": "FTE. DE IZQUIERDA Y DE LOS TRABAJADORES", "photo": "/media/photos/Lopez-Pablo-Sebastian.jpg", "twitter": "@pablosebalopez", "agrupacion": "Izquierda", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 23, "nombre": "l\u00f3pez,  pablo sebasti\u00e1n", "descripcion": "", "legislador_id": 696, "agrupacion_id": 6, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#D23939"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "anazario@diputados.gob.ar", "partido": "UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Nazario_Adriana.jpg", "twitter": "@NazarioOk", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 141, "nombre": "Nazario., Adriana", "descripcion": "", "legislador_id": 827, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": " mnanniv@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Nanni_Miguel.jpg", "twitter": "@NanniMiguel", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Nanni., Miguel", "descripcion": "", "legislador_id": 880, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "fmoyano@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Moyano_Facundo.jpg", "twitter": "@facundo_moyano", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/facundo-moyano-t48773", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "moyano,  facundo", "descripcion": "", "legislador_id": 687, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "cmoreau@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Moreau_Cecilia_.jpg", "twitter": "@CECILIAMOREAU", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "Moreau., Cecilia", "descripcion": "", "legislador_id": 826, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "mmorales@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Morales_Mariana.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "Morales., Mariana", "descripcion": "", "legislador_id": 825, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "mmonfort@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Marcelo_Monfort.jpeg.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Monfort., Marcelo Alejandro", "descripcion": "", "legislador_id": 879, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "kmolina@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/MOLINA_KARINA_ALEJANDRA.jpg", "twitter": "@KarinaAleMolina", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Molina., Karina", "descripcion": "", "legislador_id": 852, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "pmiranda@diputados.gob.ar", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/Miranda_Pedro_Ruben.jpg", "twitter": "@prmirandaMza", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "Miranda., Pedro Rub\u00e9n", "descripcion": "", "legislador_id": 799, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "dmestre@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Mestre-Diego-Matias.jpg", "twitter": "@diegommestre", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "mestre,  diego mat\u00edas", "descripcion": "", "legislador_id": 598, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "vmercado@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Mercado_Veronica_01.jpg", "twitter": "@Veromercado16", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Mercado., Ver\u00f3nica", "descripcion": "", "legislador_id": 798, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "smendoza@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Mendoza-Sandra-Marcela.jpg", "twitter": "@mendozsandra", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "MENDOZA,  Sandra Marcela", "descripcion": "", "legislador_id": 372, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "mmendoza@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Mendoza-Mayra.jpg", "twitter": "@mayrasmendoza", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "MENDOZA,  Mayra Soledad", "descripcion": "", "legislador_id": 371, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "mnegri@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Negri-Mario.jpg", "twitter": "@marioraulnegri", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/mario-negri-t51534", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "NEGRI,  Mario Ra\u00fal", "descripcion": "", "legislador_id": 405, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "coliva@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/photos/Oliva-Cristian-Rodolfo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 1, "nombre": "OLIVA,  Cristian Rodolfo", "descripcion": "", "legislador_id": 411, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "holivares@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Olivares-Enrique.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "OLIVARES,  H\u00c9CTOR ENRIQUE", "descripcion": "", "legislador_id": 720, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "cpitiot@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Pitiot_Carla_Betina_1.jpg", "twitter": "@CarlabPitiot", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "Pitiot., Carla Betina", "descripcion": "", "legislador_id": 830, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "\u00a0lpetri@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Petri-Luis.jpg", "twitter": "@luispetri", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "petri,  luis alfonso", "descripcion": "", "legislador_id": 607, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "rperez@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Perez_Raul_Joaquin.jpg", "twitter": "@Raul__Perez", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "P\u00e9rez., Ra\u00fal Joaqu\u00edn", "descripcion": "", "legislador_id": 829, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "\u00a0mperez@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Perez-Martin-Alejandro.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "p\u00e9rez,  mart\u00edn alejandro", "descripcion": "", "legislador_id": 658, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "jpereyra@diputados.gob.ar", "partido": "CONCERTACI\u00d3N FORJA", "photo": "/media/photos/Pereyra_Juan_Manuel.jpg", "twitter": "@JuanPereyraCba", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 147, "nombre": "Pereyra., Juan Manuel", "descripcion": "", "legislador_id": 801, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "\u00a0jpedrini@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Pedrini_JuanManuel.jpg", "twitter": "@jmpedrini", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "pedrini,  juan manuel", "descripcion": "", "legislador_id": 635, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "jpatino@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Patino_Jose_Luis.jpg", "twitter": "@joseppatinho", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Pati\u00f1o., Jos\u00e9 Luis", "descripcion": "", "legislador_id": 866, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "mpastoriza@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/photos/Pastoriza-Mirta-Ameliana.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 1, "nombre": "PASTORIZA,  Mirta Ameliana", "descripcion": "", "legislador_id": 429, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "lpastori@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Pastori-Luis.jpg", "twitter": "@luispastori", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "pastori,  luis mario", "descripcion": "", "legislador_id": 608, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "mpasso@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Passo_Marcela.jpg", "twitter": "@passo_marcela", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "Passo., Marcela", "descripcion": "", "legislador_id": 828, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "jforellana@diputados.gob.ar", "partido": "PRIMERO TUCUM\u00c1N", "photo": "/media/photos/Orellana_j._Fernando.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 144, "nombre": "Orellana., Jos\u00e9 Fernando", "descripcion": "", "legislador_id": 800, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "aolmedo@diputados.gob.ar", "partido": "SALTA SOMOS TODOS", "photo": "/media/photos/OLMEDO_ALFREDO_HORACIO.jpg", "twitter": "@diputadoolmedo", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 40, "nombre": "OLMEDO.,  Alfredo Horacio", "descripcion": "", "legislador_id": 412, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "lmazure@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Mazure-Liliana.jpg", "twitter": "@lilianamazure", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "mazure,  liliana", "descripcion": "", "legislador_id": 627, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "nmassot@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/MASSOT_NICOLAS_MARIA.jpg", "twitter": "@Nicolas_Massot", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Massot., Nicol\u00e1s", "descripcion": "", "legislador_id": 851, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "ilotto@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Lotto-Ines-Beatriz.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "lotto,  in\u00e9s beatriz", "descripcion": "", "legislador_id": 666, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "slospennato@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/LOSPENNATO_SILVIA_GABRIELA.jpg", "twitter": "@slospennato", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Lospennato., Silvia", "descripcion": "", "legislador_id": 848, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "llopezk@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/LOPEZ_KOENIG_LEANDRO_GASTON.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "L\u00f3pez Koenig., Leandro", "descripcion": "", "legislador_id": 849, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "mlopardo@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Lopardo_Maria_Laura_1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Lopardo., Mar\u00eda Paula", "descripcion": "", "legislador_id": 870, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "allanosm@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Llanos_Massa_Ana.jpg", "twitter": "@DipAnaLlanos", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "LLanos., Ana", "descripcion": "", "legislador_id": 795, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Litza_Monica.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "Litza., M\u00f3nica", "descripcion": "", "legislador_id": 837, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "dlipovetzky@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/LIPOVETZKY_DANIEL_ANDRES.jpg", "twitter": "@Lipovetzky", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Lipovetzky., Daniel", "descripcion": "", "legislador_id": 847, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "mlavagna@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/LAVAGNA_MARCO.jpg", "twitter": "@MarcoLavagna", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "Lavagna., Marco Juan", "descripcion": "", "legislador_id": 822, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/laspina.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Laspina,  Luciano", "descripcion": "Asume en febrero de 2015 en reemplazo de Miguel del Sel", "legislador_id": 765, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "alarroque@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Larroque-Andres.jpg", "twitter": "@cuervolarroque", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/andres-larroque-t48891", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "LARROQUE,  Andr\u00e9s", "descripcion": "", "legislador_id": 316, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "\u00a0elagoria@diputados.gob.ar", "partido": "TRABAJO Y DIGNIDAD", "photo": "/media/photos/Lagoria-Elia-Nelly.jpg", "twitter": "@nellylagoria", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 29, "nombre": "lagoria,  elia nelly", "descripcion": "", "legislador_id": 682, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "ckunkel@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Kunkel-Carlos-Miguel.jpg", "twitter": "@carlos_kunkel", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/carlos-kunkel-t46903", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "KUNKEL,  Carlos Miguel", "descripcion": "", "legislador_id": 312, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": " omacias@diputados.gob.ar", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/MACIAS_OSCAR_ALBERTO.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "Macias., Oscar Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 796, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "\u00a0tmadera@diputados.gob.ar", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/Madera-Teresita-Leonor.jpg", "twitter": "@teresitamadera", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "MADERA,  TERESITA", "descripcion": "", "legislador_id": 707, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "fmasso@diputados.gob.ar", "partido": "LIBRES DEL SUR", "photo": "/media/photos/Masso_Federico.jpg", "twitter": "@FEDEMASSOTUC", "agrupacion": "FAP", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 20, "nombre": "Masso., Federico", "descripcion": "", "legislador_id": 888, "agrupacion_id": 11, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#CECA7A"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "vmassetani@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/massetani_Vanesa.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "Massetani., Vanesa", "descripcion": "", "legislador_id": 824, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "mmasin@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Masin_Maria_Lucila.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Mas\u00edn., Mar\u00eda Lucila", "descripcion": "", "legislador_id": 797, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "smartinez@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Martinez-Soledad.jpg", "twitter": "@soledadmartinez", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "MART\u00cdNEZ,  Soledad", "descripcion": "", "legislador_id": 365, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "samartinez@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Martinez_Alejandra.jpg", "twitter": "@dip_alemartinez", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Mart\u00ednez., Silvia Alejandra", "descripcion": "", "legislador_id": 878, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "oamartinez@diputados.gob.ar", "partido": "MOVIMIENTO SOLIDARIO POPULAR", "photo": "/media/photos/Martinez-Oscar.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 7, "nombre": "mart\u00ednez,  oscar anselmo", "descripcion": "", "legislador_id": 700, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "dmartinez@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Martinez.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Mart\u00ednez., Dar\u00edo", "descripcion": "", "legislador_id": 817, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "amartinez@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Martinez_Ana_Laura.jpg", "twitter": "@anitalmartinez", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Mart\u00ednez., Ana Laura", "descripcion": "", "legislador_id": 850, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": " lmartinez@diputados.gob.ar", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/MARTINEZ_VILLADA_LEONOR_MARIA.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "Mart\u00ednez Villada., Leonor", "descripcion": "", "legislador_id": 877, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "gmartinezc@diputados.gob.ar", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/MartinezCampos_Gustavo_Jose.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "mart\u00ednez campos,  gustavo", "descripcion": "", "legislador_id": 636, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "hmarcucci@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Marcucci_Hugo.jpg", "twitter": "@hugomarcucci", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Marcucci., Hugo Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 876, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "mmaquieyra@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Maquieyra_Martin.jpg", "twitter": "@Martinmaq", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Maquieyra., Mart\u00edn", "descripcion": "", "legislador_id": 867, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "dkroneberger@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Kroneberger-Daniel-Ricardo.jpg", "twitter": "@dkroneberger", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "KRONEBERGER,  Daniel Ricardo", "descripcion": "", "legislador_id": 311, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "oplaini@diputados.gob.ar", "partido": "CULTURA, EDUCACI\u00d3N Y TRABAJO", "photo": "/media/photos/Plaini-Francisco-Omar.jpg", "twitter": "@omarplaini", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 8, "nombre": "PLAINI,  Francisco Omar", "descripcion": "", "legislador_id": 450, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": " sziliotto@diputados.gob.ar", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/Ziliotto_Sergio.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "Ziliotto., Sergio Ra\u00fal", "descripcion": "", "legislador_id": 813, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "\u00a0ptonelli@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Tonelli-Pablo-Gabriel.jpg", "twitter": "@pablotonelli", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "TONELLI,  Pablo Gabriel", "descripcion": "", "legislador_id": 547, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "ntomassi@diputados.gob.ar", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/Tomassi-Nestor-Chicho.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "TOMASSI,  N\u00c9STOR", "descripcion": "", "legislador_id": 712, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "\u00a0htomas@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Tomas-Daniel-Hector.jpg", "twitter": "@daniel57tomas", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "TOMAS,  H\u00e9ctor Daniel", "descripcion": "", "legislador_id": 545, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "stoledo@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Toledo-Susana.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "toledo,  susana mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 610, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "aterada@diputados.gob.ar", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA - ARI - UNEN", "photo": "/media/photos/Terada_Alicia.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 15, "nombre": "TERADA,  Alicia", "descripcion": "Ingres\u00f3 en octubre de 2014 en reemplazo de Miguel Tejedor", "legislador_id": 540, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "ltailhade@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Tailhade_Rodolfo.jpg", "twitter": "@rodotailhade", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Tailhade., Luis Rodolfo", "descripcion": "", "legislador_id": 811, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "jtaboada@diputados.gob.ar", "partido": "CHUBUT SOMOS TODOS", "photo": "/media/photos/Taboada_Jorge.jpg", "twitter": "@JJorgeotaboada", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 146, "nombre": "Taboada., Jorge Omar", "descripcion": "", "legislador_id": 810, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "rspinozzi@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Spinozzi-Ricardo-A.jpg", "twitter": "@ricardospinozzi", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "spinozzi,  ricardo adri\u00e1n", "descripcion": "", "legislador_id": 624, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "msoria@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Soria_Maria_Emilia.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "soria,  mar\u00eda emilia", "descripcion": "", "legislador_id": 647, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Sorgente_Marcelo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Sorgente., Marcelo", "descripcion": "", "legislador_id": 868, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "jsolanas@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Solanas-Julio-Rodolfo.jpg", "twitter": "@juliosolanas", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "SOLANAS,  Julio Rodolfo", "descripcion": "", "legislador_id": 527, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0fsola@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Sola-Felipe.jpg", "twitter": "@felipe_sola", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/felipe-sola-t49495", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "sol\u00e1,  felipe", "descripcion": "", "legislador_id": 672, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "ptorello@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Torello_Pablo.jpg", "twitter": "@Pablo_Torello", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Torello., Pablo", "descripcion": "", "legislador_id": 857, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "ftorroba@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Torroba-Francisco-.JPG", "twitter": "@fcotorroba", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "torroba,  francisco", "descripcion": "", "legislador_id": 604, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "aziegler@diputados.gob.ar", "partido": "LIBERTAD, VALORES Y CAMBIOS", "photo": "/media/photos/Ziegler--Alex-Roberto.jpg", "twitter": "@zieglermisiones", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 154, "nombre": "ZIEGLER,  Alex Roberto", "descripcion": "", "legislador_id": 586, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "wwolff@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/WOLFF_WALDO_EZEQUIEL2.jpg", "twitter": "Wolff.", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Wolff., Waldo Ezequiel", "descripcion": "", "legislador_id": 863, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "swisky@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Wisky_Sergio_Javier.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Wisky., Sergio Javier", "descripcion": "", "legislador_id": 862, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "mwechsler@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/WECHSLER_Marcelo.jpg", "twitter": "@mgwechsler", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Wechsler., Marcelo", "descripcion": "", "legislador_id": 861, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "lvolnovich@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Volnovich_Luana.jpg", "twitter": "@luanavolnovich", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Volnovich., Luana", "descripcion": "", "legislador_id": 812, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "tvillavicencio@diputados.gob.ar", "partido": "DEL BICENTENARIO", "photo": "/media/photos/Villavicencio_Teresita.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 151, "nombre": "Villavicencio., Mar\u00eda Teresita", "descripcion": "", "legislador_id": 885, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "mvillarm@diputados.gob.ar", "partido": "MOVIMIENTO POPULAR NEUQUINO", "photo": "/media/photos/Villar-Molina-Maria-Ines-Toti.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 4, "nombre": "VILLAR MOLINA,  MAR\u00cdA IN\u00c9S", "descripcion": "", "legislador_id": 713, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "jvillalonga@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/villalonga_Juan_Carlos.jpg", "twitter": "@Calivillalonga", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Villalonga., Juan Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 859, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "vega@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Vega_Maria_del_Valle.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Vega., Mar\u00eda del Valle", "descripcion": "", "legislador_id": 892, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "\u00a0gvaldes@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Valdes-Gustavo-.JPG", "twitter": "@gustavoa_valdes", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "vald\u00e9s,  gustavo adolfo", "descripcion": "", "legislador_id": 599, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "purroz@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Urroz_Paula_Marcela.jpg", "twitter": "@UrrozPaula", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Urroz., Paula Marcela", "descripcion": "", "legislador_id": 858, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "mtundis@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Tundis_Mirtha.jpg", "twitter": "@mirtatundis", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "TUNDIS,  MIRTA", "descripcion": "", "legislador_id": 738, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "gsnopek@diputados.gob.ar", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/Snopek_Guillermo.jpg", "twitter": "@guillermosnopek", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "Snopek., Guillermo", "descripcion": "", "legislador_id": 808, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "asnopek@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Snopek_Alejandro_Francisco.jpg", "twitter": "@AlejandroSnopek", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "Snopek., Alejandro Francisco", "descripcion": "", "legislador_id": 832, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "oromero@diputados.gob.ar", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/Romero_Oscar_Alberto.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "Romero,  Oscar Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 631, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "rrodriguez@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Rodriguez_Rodrigo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Rodr\u00edguez., Rodrigo", "descripcion": "", "legislador_id": 806, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "mrodriguez@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Rodriguez_Matias.jpg", "twitter": "@MatiasRodrigTDF", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Rodr\u00edguez., Mat\u00edas", "descripcion": "", "legislador_id": 805, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "aroberti@diputados.gob.ar", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/Roberti_Alberto_Oscar.jpg", "twitter": "@albertoroberti", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "ROBERTI,  Alberto Oscar", "descripcion": "", "legislador_id": 483, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "orista@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Rista_Olga_Maria.jpg", "twitter": "@olgamariarista", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Rista., Olga Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 882, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "srisko@diputados.gob.ar", "partido": "FTE. RENOV. DE LA CONC. MISIONES - FPV-PJ", "photo": "/media/photos/Risko-Silvia-Lucrecia.jpg", "twitter": "@silviarisko", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 109, "nombre": "RISKO,  Silvia Lucrecia", "descripcion": "", "legislador_id": 478, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "\u00a0jriccardo@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Riccardo-Jos-Luis.jpg", "twitter": "@conriccardo", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "riccardo,  jos\u00e9 luis", "descripcion": "", "legislador_id": 609, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "hrecalde@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Recalde_HectorPedro.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/hector-recalde-t46906", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "RECALDE,  H\u00e9ctor Pedro", "descripcion": "", "legislador_id": 465, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "fraverta@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Raverta_M.Fernanda.jpg", "twitter": "@FerRaverta", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Raverta., Mar\u00eda Fernanda", "descripcion": "", "legislador_id": 804, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "aramos@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Ramos_Alejandro.jpg", "twitter": "@gestionaleramos", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Ramos., Alejandro", "descripcion": "", "legislador_id": 803, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "jraffo@diputados.gob.ar", "partido": "NO INTEGRA BLOQUE", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 59, "nombre": "Raffo., Julio C\u00e9sar", "descripcion": "", "legislador_id": 1098, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "arachq@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Rach_Quiroga_Analia.jpg", "twitter": "@analiarach", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Rach Quiroga., Anal\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 802, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "hroquel@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Roque_hector.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Roquel., H\u00e9ctor Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 883, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "brossi@diputados.gob.ar", "partido": "UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Rossi-Blanca-Araceli.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 141, "nombre": "rossi,  blanca araceli", "descripcion": "", "legislador_id": 689, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "eseminara@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Seminara-Eduardo.jpg", "twitter": "@seminaraeduardo", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "SEMINARA,  EDUARDO JORGE", "descripcion": "", "legislador_id": 710, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "msemhan@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Semhan-Perica.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "SEMHAN,  MAR\u00cdA DE LAS MERCEDES", "descripcion": "", "legislador_id": 723, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "cselva@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Selva_Carlos_Americo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "Selva., Carlos Am\u00e9rico", "descripcion": "", "legislador_id": 831, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "mschwindt@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Schwindt-Maria-Liliana.jpg", "twitter": "@lilideolavarria", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "schwindt,  mar\u00eda liliana", "descripcion": "", "legislador_id": 678, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "csliermann@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Schmidt-Liermann--Cornelia_1.jpg", "twitter": "@corneliasl", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Schmidt Liermann, Cornelia", "descripcion": "", "legislador_id": 763, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "gscaglia@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Scaglia_Gisela.jpg", "twitter": "@giscaglia", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "scaglia,  gisela", "descripcion": "", "legislador_id": 623, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "wsantillan@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Santillan_Walter_Marcelo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "SANTILL\u00c1N,  Walter Marcelo", "descripcion": "", "legislador_id": 510, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "fsanchez@diputados.gob.ar", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/Sanchez-Fernando.jpg", "twitter": "@sanchezfdo", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "S\u00c1NCHEZ,  Fernando", "descripcion": "", "legislador_id": 508, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "asanmartin@diputados.gob.ar", "partido": "MOVIMIENTO POPULAR NEUQUINO", "photo": "/media/photos/sanmartin.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 4, "nombre": "san mart\u00edn,  adri\u00e1n", "descripcion": "", "legislador_id": 699, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "jruiza@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Ruiz_Aragon_Jose.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Ruiz Arag\u00f3n., Jos\u00e9", "descripcion": "", "legislador_id": 807, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "crucci@diputados.gob.ar", "partido": "UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/rucci.jpg", "twitter": "@claudiarucci", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 141, "nombre": "RUCCI.,  Claudia Monica", "descripcion": "", "legislador_id": 500, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "crubin@diputados.gob.ar", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/Rubin-Carlos-Gustavo.jpg", "twitter": "@dipcarlosrubin", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "rub\u00edn,  carlos gustavo", "descripcion": "", "legislador_id": 634, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "jpretto@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Pretto_Pedro_Javier.jpg", "twitter": "@javierpretto", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Pretto., Pedro Javier", "descripcion": "", "legislador_id": 855, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "\u00a0pkosiner@diputados.gob.ar", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/Kosiner_Pablo_Francisco_Juan.jpg", "twitter": "@pablokosiner", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "KOSINER,  Pablo Francisco Juan", "descripcion": "", "legislador_id": 310, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "acopes@diputados.gob.ar", "partido": "PARTIDO DEM\u00d3CRATA PROGRESISTA", "photo": "/media/", "twitter": "@ana_copes", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 143, "nombre": "Copes., Ana ", "descripcion": "", "legislador_id": 891, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "ccarrizo@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Carrizo-Carla.jpg", "twitter": "@ac_carrizo", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "CARRIZO,  ANA CARLA", "descripcion": "", "legislador_id": 715, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "acarol@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Carol_Analuz_Ailen.jpg", "twitter": "@AnaluzCarol", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Carol., Analuz Ailen", "descripcion": "", "legislador_id": 773, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "\u00a0gcarmona@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Carmona_Guillermo_1.jpg", "twitter": "@grcarmonac", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CARMONA,  Guillermo Ram\u00f3n", "descripcion": "", "legislador_id": 118, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0rcarlotto@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Carlotto-Remo-Gerardo.jpg", "twitter": "@remocarlotto", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CARLOTTO,  Remo Gerardo", "descripcion": "", "legislador_id": 117, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "gcamano@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Camano_Graciela_1.jpg", "twitter": "@gracielacamano", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/graciela-camano-t46900", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "CAMA\u00d1O,  Graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 108, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "acalleri@diputados.gob.ar", "partido": "UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/", "twitter": "@CalleriOk", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 141, "nombre": "Calleri., Agust\u00edn", "descripcion": "", "legislador_id": 836, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "ecaceres@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Caceres_Gimenez_Eduardo.jpg", "twitter": "@educace", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "C\u00c1CERES,  EDUARDO", "descripcion": "", "legislador_id": 740, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "\u00a0jcabandie@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Cabandie_Juan_1.jpg", "twitter": "@juancabandie", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/juan-cabandie-t46893", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "cabandi\u00e9,  juan", "descripcion": "", "legislador_id": 626, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "mburgos@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Burgos_MaGabriela_1.jpg", "twitter": "@mabyburgos", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "burgos,  mar\u00eda gabriela", "descripcion": "", "legislador_id": 603, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "sbuil@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/BUIL_SERGIO_OMAR.jpg", "twitter": "@BuilSergio", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Buil., Sergio Omar", "descripcion": "", "legislador_id": 864, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": " jbrugge@diputados.gob.ar", "partido": "UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Brugge.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 141, "nombre": "Br\u00fcgge., Juan", "descripcion": "", "legislador_id": 823, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "ebrizueladelmoral@diputados.gob.ar", "partido": "FTE. C\u00cdVICO Y SOCIAL DE CATAMARCA", "photo": "/media/photos/Brizuela-Del-Moral-Eduardo-Segundo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 22, "nombre": "brizuela del moral,  eduardo segundo", "descripcion": "", "legislador_id": 595, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "mscarrizo@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Carrizo_MaSoledad.jpg", "twitter": "@msoledadcarrizo", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "carrizo,  mar\u00eda soledad", "descripcion": "", "legislador_id": 597, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "ncarrizo@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Carrizo-Nilda-Mabel_1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CARRIZO,  NILDA MABEL", "descripcion": "", "legislador_id": 703, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "jcasanas@diputados.gob.ar", "partido": "DEL BICENTENARIO", "photo": "/media/photos/Casanas_Juan_1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 151, "nombre": "CASA\u00d1AS,  Juan Francisco", "descripcion": "", "legislador_id": 123, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "dconti@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Conti_Diana1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/diana-conti-t48882", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CONTI,  Diana Beatriz", "descripcion": "", "legislador_id": 149, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "econesa@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Conesa_Eduardo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Conesa., Eduardo", "descripcion": "", "legislador_id": 869, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "mcloss@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Closs_Maurice_Fabian.jpg", "twitter": "@mauricloss", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Closs., Maurice Fabi\u00e1n", "descripcion": "", "legislador_id": 776, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "mcleri@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Cleri_Marcos_.jpg", "twitter": "@marcoscleri", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CLERI,  Marcos", "descripcion": "", "legislador_id": 143, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/lcigogna.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CIGOGNA,  Luis Francisco Jorge", "descripcion": "Asumi\u00f3 a fines de 2014 en reemplazo de Insaurralde", "legislador_id": 141, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "aciciliani@diputados.gob.ar", "partido": "PARTIDO SOCIALISTA", "photo": "/media/photos/Ciciliani_Alicia_1.jpg", "twitter": "@aliciaciciliani", "agrupacion": "FAP", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 12, "nombre": "CICILIANI,  Alicia Mabel", "descripcion": "", "legislador_id": 140, "agrupacion_id": 11, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#CECA7A"}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "aciampini@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Ciampini-Jose.jpg", "twitter": "@dipciampini", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CIAMPINI,  Jos\u00e9 Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 139, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "JUNTOS POR ARGENTINA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 153, "nombre": "Caviglia., Franco ", "descripcion": "", "legislador_id": 1099, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "scastro@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Castro_Sandra_1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "castro,  sandra", "descripcion": "", "legislador_id": 651, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "ecastrom@diputados.gob.ar", "partido": "COMPROMISO CON SAN JUAN", "photo": "/media/photos/CASTRO_MOLINA_ENRIQUE_ROBERTO.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 142, "nombre": "Castro Molina., Enrique", "descripcion": "", "legislador_id": 820, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "ccastagneto@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Castagneto_Carlos_Daniel.jpg", "twitter": "@CastagnetoC", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Castagneto., Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 775, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "gcaselles@diputados.gob.ar", "partido": "PARTIDO BLOQUISTA DE SAN JUAN", "photo": "/media/photos/Caselles-Graciela.jpg", "twitter": "@gcaselles", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 152, "nombre": "CASELLES.,  Graciela Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 124, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "mbritez@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Britez_Maria_Cristina.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Britez., Mar\u00eda Cristina", "descripcion": "", "legislador_id": 771, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "mbrezzo@diputados.gob.ar", "partido": "UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 141, "nombre": "Brezzo., Mar\u00eda Eugenia.", "descripcion": "", "legislador_id": 833, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "@brendalisaustin", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Austin., Brenda", "descripcion": "", "legislador_id": 1167, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Arrieta., Gustavo", "descripcion": "", "legislador_id": 816, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "\u00a0aargumedo@diputados.gob.ar", "partido": "PROYECTO SUR - UNEN", "photo": "/media/photos/Argumedo_alcira.jpg", "twitter": "@alciraargumedo", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/alcira-argumedo-t46747", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 11, "nombre": "ARGUMEDO,  Alcira Susana", "descripcion": "", "legislador_id": 38, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "barenas@diputados.gob.ar", "partido": "COMPROMISO FEDERAL", "photo": "/media/photos/Arenas_Berta_Hortensia_1.jpg", "twitter": "@bertadipnacpjsl", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 25, "nombre": "arenas,  berta hortensia", "descripcion": "", "legislador_id": 691, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "eamadeo@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Amadeo_Eduardo.jpg", "twitter": "@eduardoamadeo", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "AMADEO.,  Eduardo Pablo", "descripcion": "", "legislador_id": 29, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "malvarezr@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Alvarez_Cristina.jpg", "twitter": "@CrisAlvarezRod", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "ALVAREZ RODRIGUEZ.,  Cristina", "descripcion": "", "legislador_id": 24, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "halonso@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Alonso_Horacio.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "Alonso., Horacio", "descripcion": "", "legislador_id": 834, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0ralfonsin@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Alfonsin_Ricardo_1.jpg", "twitter": "@ricalfonsin", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/ricardo-alfonsin-t14402", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "ALFONS\u00cdN,  Ricardo Luis", "descripcion": "", "legislador_id": 19, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "galegre@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Alegre_GilbertoOscar.jpg", "twitter": "@gilbertoalegre", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "alegre,  gilberto oscar", "descripcion": "", "legislador_id": 676, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "galbornoz@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Albornoz_Gabriela.jpg", "twitter": "@gabiroalbornoz", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Albornoz., Gabriela", "descripcion": "", "legislador_id": 890, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "sacerenza@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/ACERENZA_SAMANTA.jpg", "twitter": "@samantaacerenza", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Acerenza., Samantha", "descripcion": "", "legislador_id": 838, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "aabraham@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Abraham_Alejandro_1.jpg", "twitter": "@aleabraham2013", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Abraham, Alejandro", "descripcion": "", "legislador_id": 644, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "hbaldassi@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Baldassi_Hector_1.jpg", "twitter": "@hectorbaldassi", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "baldassi,  h\u00e9ctor", "descripcion": "", "legislador_id": 619, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "kbanfi@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Banfi_Karina.jpg", "twitter": "@KBanfi", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Banfi., Karina Ver\u00f3nica", "descripcion": "", "legislador_id": 871, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "lbardeggia@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Bardeggia_Luis_1.jpg", "twitter": "@lbardeggia", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "bardeggia,  luis mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 648, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "dbossio@diputados.gob.ar", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/bossio.jpg", "twitter": "@diegobossio", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/diego-bossio-t49904", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "Bossio., Diego", "descripcion": "", "legislador_id": 770, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": " lborsani@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Borsani_Luis.jpg", "twitter": "@LuisBorsani", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "BORSANI.,  Luis Gustavo", "descripcion": "", "legislador_id": 91, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "hbinner@diputados.gob.ar", "partido": "PARTIDO SOCIALISTA", "photo": "/media/photos/Binner_Hermes_1.jpg", "twitter": "@hermesbinner", "agrupacion": "FAP", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/hermes-binner-t46718", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 12, "nombre": "BINNER,  Hermes", "descripcion": "", "legislador_id": 86, "agrupacion_id": 11, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#CECA7A"}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "ibianchi@diputados.gob.ar", "partido": "COMPROMISO FEDERAL", "photo": "/media/photos/Bianchiivana.jpg", "twitter": "@ivana_bianchi", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 25, "nombre": "BIANCHI,  Ivana Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 80, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "gbevilacqua@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/BEVILACQUA_GUSTAVO.jpg", "twitter": "@GusBevilacqua", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "Bevilacqua., Gustavo", "descripcion": "", "legislador_id": 819, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "abesada@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Besada_ALicia.jpg", "twitter": "@AliciaBesada", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Besada., Alicia", "descripcion": "", "legislador_id": 865, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "BG JUAN B. BUSTOS", "photo": "/media/photos/Bernabey_Ernesto.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 0, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 150, "nombre": "BERNABEY,  RAM\u00d3N ERNESTO", "descripcion": "Ingresa en agosto de 2014 en reemplazo de Carolina Scotto", "legislador_id": 745, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "sbermejo@diputados.gob.ar", "partido": "TRABAJO Y DIGNIDAD", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 29, "nombre": "Bermejo., Sixto", "descripcion": "", "legislador_id": 814, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "mbazze@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Bazze_Miguel_Angel_1.jpg", "twitter": "@bazzemiguel\u00a0", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "BAZZE,  Miguel \u00c1ngel", "descripcion": "", "legislador_id": 65, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "\u00a0lbasterra@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Basterra_Luis_Eugenio_1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "BASTERRA,  Luis Eugenio", "descripcion": "", "legislador_id": 63, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "\u00a0jbarreto@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Barreto-Jorge-Ruben.jpg", "twitter": "@jorgebarretoer", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "barreto,  jorge rub\u00e9n", "descripcion": "", "legislador_id": 639, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "mbarletta@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Barletta_Mario.jpg", "twitter": "@barlettamario", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/mario-barletta-t48244", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "barletta,  mario domingo", "descripcion": "", "legislador_id": 612, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "nabdaladem@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/photos/Abdala_De_Matarazzo_Amanda_1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 1, "nombre": "Abdala de Matarazzo,  Norma Amanda", "descripcion": "En 2015, vicepresidenta primera de la C\u00e1mara de Diputados, preside las sesiones en las ocasiones en las que reemplaza a Dom\u00ednguez", "legislador_id": 1, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "mkirchner@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Kirchner_Maximo.jpg", "twitter": "@maxicKirchner", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/maximo-kirchner-t48401", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Kirchner., M\u00e1ximo", "descripcion": "", "legislador_id": 794, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": " mguerin@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Guerin_Maria_Isabel.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Guer\u00edn., Mar\u00eda Isabel", "descripcion": "", "legislador_id": 789, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "lgrosso@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Grosso-Leonardo.jpg", "twitter": "@leonardo_grosso", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "GROSSO.,  Leonardo", "descripcion": "", "legislador_id": 274, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "agrandinetti@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/GRANDINETTI_ALEJANDRO_ARIEL.jpg", "twitter": "@GrandinettiOK", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "Grandinetti., Alejandro Ariel", "descripcion": "", "legislador_id": 821, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "agrana@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Grana_Adrian.jpg", "twitter": "@Adrian_Grana", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Grana., Adri\u00e1n", "descripcion": "", "legislador_id": 788, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "jvgonzalez@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Gonzalez-Josefina-Victoria.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "gonz\u00e1lez,  josefina victoria", "descripcion": "", "legislador_id": 653, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "ggonzalez@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Gonzalez-Gladys-Esther.jpg", "twitter": "@gladys_gonzalez", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "GONZ\u00c1LEZ,  Gladys Esther", "descripcion": "", "legislador_id": 266, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "agonzalez@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Gonzalez_Alvaro.jpg", "twitter": "@_alvarogonzalez", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Gonz\u00e1lez., \u00c1lvaro Gustavo", "descripcion": "", "legislador_id": 844, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "mgomezb@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Gomez_Bull_Mauricio_Ricardo.jpg", "twitter": "@maugbull", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "G\u00d3MEZ BULL,  MAURICIO", "descripcion": "", "legislador_id": 705, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "hgoicoechea@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Goicoechea_Horacio.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Goicoechea., Horacio", "descripcion": "", "legislador_id": 874, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "jgioja@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Gioja_Jose_Luis.jpg", "twitter": "@joseluisgioja", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/jose-luis-gioja-t48095", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Gioja., Jos\u00e9 Luis", "descripcion": "", "legislador_id": 260, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "pgimenez@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Gimenez-Patricia-Viviana-DUDA.JPG", "twitter": "@pgimenezdc", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "GIM\u00c9NEZ,  PATRICIA", "descripcion": "", "legislador_id": 718, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "\u00a0lgervasoni@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Gervasoni-Lautaro.jpg", "twitter": "@gervlautaro", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "gervasoni,  lautaro", "descripcion": "", "legislador_id": 637, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0hgutierrez@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Gutierrez-Hector-Maria.jpg", "twitter": "@cachigutierrez", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "guti\u00e9rrez,  h\u00e9ctor mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 593, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "aguzman@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Guzm\u00e1n., Andr\u00e9s", "descripcion": "", "legislador_id": 815, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "cheller@diputados.gob.ar", "partido": "SOLIDARIO SI", "photo": "/media/photos/Heller-Carlos-Salomon.jpg", "twitter": "@carlosheller", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/carlos-heller-t50145", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 113, "nombre": "heller,  carlos salom\u00f3n", "descripcion": "", "legislador_id": 628, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "akicillof@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Kicillof_Axel.jpg", "twitter": "@Kicillofok", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/axel-kicillof-t47542", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Kicillof., Axel", "descripcion": "", "legislador_id": 793, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "mjuarez@diputados.gob.ar", "partido": "FTE. C\u00cdVICO Y SOCIAL DE CATAMARCA", "photo": "/media/photos/Juarez-Myrian.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 22, "nombre": "ju\u00e1rez,  myrian", "descripcion": "", "legislador_id": 596, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "mhjuarez@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/photos/juarez_manuel.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 1, "nombre": "ju\u00e1rez,  manuel humberto", "descripcion": "", "legislador_id": 655, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "lincicco@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Incicco_Lucas.jpg", "twitter": "@Lucas_Incicco", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Incicco., Lucas", "descripcion": "", "legislador_id": 846, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "sigon@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Igon_Santiago.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Igon., Santiago", "descripcion": "", "legislador_id": 792, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "jhuss@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Huss_Juan_Manuel.jpg", "twitter": "@juanchohuss", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Huss., Juan Manuel", "descripcion": "", "legislador_id": 791, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "shuczak@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Huczak_Stella.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Huczak., Stella", "descripcion": "", "legislador_id": 884, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "shorne@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Horne_Silvia2.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Horne., Silvia Rene\u00e9", "descripcion": "", "legislador_id": 790, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "ahers@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Hers_Cabral_Anabella.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Hers Cabral., Anabella Ruth", "descripcion": "", "legislador_id": 840, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": " lherrera@diputados.gob.ar", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/Beder_Herrera_Luis2.jpg", "twitter": "@BederHerrera", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "Herrera., Luis Beder", "descripcion": "", "legislador_id": 769, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "\u00a0jherrera@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/photos/Herrera-Jose-Alberto.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 1, "nombre": "HERRERA.,  Jos\u00e9 Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 287, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "mhernandez@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Hernandez_Martin.jpg", "twitter": "@mohernandez", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Hern\u00e1ndez., Mart\u00edn", "descripcion": "", "legislador_id": 875, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "ygayol@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Gayol_yanina.jpg", "twitter": "@YaninaGayol", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Gayol., Yanina Celeste", "descripcion": "", "legislador_id": 843, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "ecosta@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Costa_Eduardo_1.jpg", "twitter": "@eduardocostasc", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "COSTA,  Eduardo Ra\u00fal", "descripcion": "", "legislador_id": 156, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "cdonate@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Donate_Claudio_Martin.jpg", "twitter": "@martindonate", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Do\u00f1ate., Claudio Mart\u00edn ", "descripcion": "", "legislador_id": 782, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "jdindart@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Dindart_Julian.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Dindart., Juli\u00e1n", "descripcion": "", "legislador_id": 872, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "\u00a0jdiazr@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Diaz-Roig-Juan-Carlos-Juancho.jpg", "twitter": "@juanchodiazroig", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "D\u00cdAZ ROIG,  Juan Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 187, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0jditullio@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Di-Tullio-Juliana.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/juliana-di-tullio-t49493", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "di TULLIO,  Juliana", "descripcion": "", "legislador_id": 185, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "ddistefano@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Di_Stefano_Daniel.jpg", "twitter": "@DistefanoDaniel", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Di Stefano., Daniel", "descripcion": "", "legislador_id": 781, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "ldeponti@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/De_Ponti_Lucia_Maria.jpg", "twitter": "@ludeponti", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "De Ponti., Lucila Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 779, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0edepedro@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/De-Pedro-Eduardo-Enrique.jpg", "twitter": "@wadodecorrido", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "de PEDRO,  Eduardo Enrique", "descripcion": "", "legislador_id": 177, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "jdemendiguren@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/De-Mendiguren-Jose-Ignacio.jpg", "twitter": "@dmvasco", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/jose-ignacio-de-mendiguren-t48932", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "de mendiguren,  jos\u00e9 ignacio", "descripcion": "", "legislador_id": 673, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": " jdavid@diputados.gob.ar", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/David_Nestor.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "David., N\u00e9stor Javier", "descripcion": "", "legislador_id": 778, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "hdaer@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Daer-Hector_1.jpg", "twitter": "@hectordaer", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "DAER,  H\u00c9CTOR RICARDO", "descripcion": "", "legislador_id": 730, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "\u00a0jdagostino@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/DAgostino-Jorge-Marcelo_1.jpg", "twitter": "@jorgedagostino", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "D'AGOSTINO,  JORGE", "descripcion": "", "legislador_id": 717, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "gcousinet@diputados.gob.ar", "partido": "LIBRES DEL SUR", "photo": "/media/", "twitter": "@GCousinet", "agrupacion": "FAP", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 20, "nombre": "Cousinet., Graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 889, "agrupacion_id": 11, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#CECA7A"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "vdondap@diputados.gob.ar", "partido": "LIBRES DEL SUR", "photo": "/media/photos/Donda_Victoria.jpg", "twitter": "@vikidonda", "agrupacion": "FAP", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/victoria-donda-t47909", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 20, "nombre": "donda,  victoria", "descripcion": "Pedido de licencia por maternidad desde septiembre de 2014 hasta fin de a\u00f1o", "legislador_id": 616, "agrupacion_id": 11, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#CECA7A"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "gdurandc@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Durand-Cornejo-Guillermo.jpg", "twitter": "@gdurandcornejo", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "durand cornejo,  guillermo", "descripcion": "", "legislador_id": 690, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "ldure@diputados.gob.ar", "partido": "PARTIDO SOCIALISTA", "photo": "/media/photos/Dure_Lucila.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FAP", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 12, "nombre": "Dur\u00e9., Lucila", "descripcion": "", "legislador_id": 887, "agrupacion_id": 11, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#CECA7A"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "fgarreton@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Garreton_Facundo.jpg", "twitter": "@facundogarreton", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Garret\u00f3n., Facundo", "descripcion": "", "legislador_id": 842, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "ngarre@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Garre_Nilda.jpg", "twitter": "@nilda_garre", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/nilda-garre-t46891", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Garr\u00e9., Nilda", "descripcion": "", "legislador_id": 787, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "mgarcia@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Garcia-Maria-Teresa.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "GARC\u00cdA,  Mar\u00eda Teresa", "descripcion": "", "legislador_id": 242, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "mgallardo@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Gallardo-Miriam.jpg", "twitter": "@mirituc", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "gallardo,  miriam", "descripcion": "", "legislador_id": 657, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "\u00a0agaillard@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Gaillard-Ana-Carolina.jpg", "twitter": "@carogaillard", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "gaillard,  ana carolina", "descripcion": "", "legislador_id": 638, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "ffurlan@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Furlan_Francisco.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Furl\u00e1n., Francisco", "descripcion": "", "legislador_id": 786, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "jfranco@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Franco_Jorge_Daniel.jpg", "twitter": "@jorgefrancomnes", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Franco., Jorge Daniel", "descripcion": "", "legislador_id": 785, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "sfrana@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Frana_Silvia.jpg", "twitter": "@silvinafrana", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Frana., Silvina Patricia", "descripcion": "", "legislador_id": 784, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "aechegaray@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Echegaray_Alejandro.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Echegaray., Alejandro Carlos Augusto", "descripcion": "", "legislador_id": 873, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "mehcosor@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Ehcosor-Maria-Azucena.jpg", "twitter": "@maehcosor", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "ehcosor,  mar\u00eda azucena", "descripcion": "", "legislador_id": 675, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "gestevez@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Estevez_Gabriela.jpg", "twitter": "@gabyestevezok", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Estevez., Gabriela", "descripcion": "", "legislador_id": 783, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "\u00a0gfernandezm@diputados.gob.ar", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/Fernandez-Mendia-Gustavo-Rodolfo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "fern\u00e1ndez mend\u00eda,  gustavo rodolfo", "descripcion": "", "legislador_id": 642, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "aferreyra@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "@aracelidiputada", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Ferreyra,  Araceli Susana Del Rosario", "descripcion": "", "legislador_id": 1176, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "smassa@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Massa-Sergio.jpg", "twitter": "@sergiomassa", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/sergio-massa-t1847", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 139, "nombre": "massa,  sergio", "descripcion": "", "legislador_id": 669, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "cmoreno@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Moreno_Carlos_julio.jpg", "twitter": "@julioc_moreno", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "MORENO,  Carlos Julio", "descripcion": "", "legislador_id": 395, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "\u00a0gnavarro@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/photos/Navarro_Graciela.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 1, "nombre": "NAVARRO,  Graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 403, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "jnunez@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Nunez_Jose_Carlos.jpg", "twitter": "@josenunezjurado", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 27, "nombre": "N\u00fa\u00f1ez., Jos\u00e9 Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 854, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "cpoggi@diputados.gob.ar", "partido": "AVANZAR SAN LUIS", "photo": "/media/photos/POGGI_CLAUDIO_JAVIER.jpg", "twitter": "@claudiojpoggi", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 145, "nombre": "POGGI.,  Claudio Javier", "descripcion": "", "legislador_id": 451, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "aquintar@diputados.gob.ar", "partido": "FTE. C\u00cdVICO Y SOCIAL DE CATAMARCA", "photo": "/media/photos/Quintar_Amado.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 22, "nombre": "Quintar., Amado", "descripcion": "", "legislador_id": 881, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "croma@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Roma_Carlos.jpg", "twitter": "@RomaGaston", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 27, "nombre": "Roma., Carlos Gast\u00f3n", "descripcion": "", "legislador_id": 856, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "asoraire@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Soraire_Mirta_Alicia.jpg", "twitter": "@soraire_alicia", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "Soraire., Mirta Alicia", "descripcion": "", "legislador_id": 809, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0mstolbizer@diputados.gob.ar", "partido": "GEN", "photo": "/media/photos/Stolbizer_Margarita.jpg", "twitter": "@stolbizer", "agrupacion": "FAP", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/margarita-stolbizer-t16067", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 21, "nombre": "STOLBIZER,  Margarita Rosa", "descripcion": "", "legislador_id": 533, "agrupacion_id": 11, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#CECA7A"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "htentor@diputados.gob.ar", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/Tentor-Hector-Olindo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 140, "nombre": "TENTOR,  H\u00c9CTOR", "descripcion": "", "legislador_id": 711, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "llusquinos@diputados.gob.ar", "partido": "COMPROMISO FEDERAL", "photo": "/media/photos/Lusquinos_Luis.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 25, "nombre": "Lusqui\u00f1os., Luis", "descripcion": "", "legislador_id": 835, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "eisa@diputados.gob.ar", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/Isa-Evita-Nelida.jpg", "twitter": "@evitaisa", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 140, "nombre": "isa,  evita n\u00e9lida", "descripcion": "", "legislador_id": 649, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "ebalbo@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Balbo_Elva_Susana.jpg", "twitter": "@susubalbo", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 27, "nombre": "Balbo., Elva Susana", "descripcion": "", "legislador_id": 839, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PTS - FRENTE DE IZQUIERDA", "photo": "/media/photos/breg.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Izquierda", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 19, "nombre": "Bregman,  Myriam", "descripcion": "Asume en junio de 2015 en reemplazo de N\u00e9stor Pitrola,  dentro del acuerdo de rotaci\u00f3n del Frente de Izquierda.", "legislador_id": 767, "agrupacion_id": 6, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#D23939"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "ecarrio@diputados.gob.ar", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/Carrio_Elisa.jpg", "twitter": "@elisacarrio", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/elisa-carrio-t771", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 67, "nombre": "CARRI\u00d3,  Elisa Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 122, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "mcremer@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N POR ENTRE R\u00cdOS", "photo": "/media/photos/Cremer-De-Busti-Cristina.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 28, "nombre": "CREMER de BUSTI,  Mar\u00eda Cristina", "descripcion": "", "legislador_id": 158, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "jdevido@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/De_Vido_Julio.jpg", "twitter": "@JulioDeVido", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/julio-de-vido-t1814", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "De Vido., Julio", "descripcion": "", "legislador_id": 780, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "edepetri@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Depetri-Edgardo-Fernando.jpg", "twitter": "@edgardodepetri", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "DEPETRI,  Edgardo Fernando", "descripcion": "", "legislador_id": 182, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "efabiani@diputados.gob.ar", "partido": "JUNTOS POR ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Fabiani-Eduardo-Alberto.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 153, "nombre": "fabiani,  eduardo alberto", "descripcion": "Se fue del Frente Renovador en mayo de 2015", "legislador_id": 679, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "rgiustozzi@diputados.gob.ar", "partido": "JUNTOS POR ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Giustozzi_Ruben_Dario.jpg", "twitter": "@dariogiustozzi", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/dario-giustozzi-t49898", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 153, "nombre": "GIUSTOZZI,  DAR\u00cdO", "descripcion": "Se fue del Frente Renovador en mayo de 2015", "legislador_id": 733, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0dgranados@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Granados-Dulce.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "GRANADOS,  Dulce", "descripcion": "", "legislador_id": 272, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "sguzman@diputados.gob.ar", "partido": "JUNTOS POR ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Guzman-Sandro-Adrian.jpg", "twitter": "@sandroaguzman", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 153, "nombre": "guzm\u00e1n,  sandro adri\u00e1n", "descripcion": "", "legislador_id": 674, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0gtroiano@diputados.gob.ar", "partido": "PARTIDO SOCIALISTA", "photo": "/media/photos/Troiano-Gabriela-Alejandra.jpg", "twitter": "@gabrielatroiano", "agrupacion": "FAP", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 12, "nombre": "troiano,  gabriela alejandra", "descripcion": "", "legislador_id": 594, "agrupacion_id": 11, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#CECA7A"}], "observacion": "Expediente 2578-D-16 - Orden del D\u00eda 228. Proyecto de Resoluci\u00f3n. Autorizar seg\u00fan lo normado en el Art\u00edculo 1ro. de la Ley 25.320, R\u00e9gimen de Inmunidades para Legisladores, Funcionarios y Magistrados, a allanar el domicilio particular y las oficinas del Diputado Nacional Julio Miguel De Vido, de acuerdo con lo ordenado y lo que se pueda ordenar en el futuro. Dictamen de Mayor\u00eda. Los diputados DE PEDRO, Eduardo Enrique y RUIZ ARAGON, Jos\u00e9 Arnaldo manifiestan a viva voz la intenci\u00f3n de acompa\u00f1ar el voto del bloque Frente para la Victoria - PJ.", "acta": "Expediente 5280-D-15 \u2013 Orden del D\u00eda 67 \u2013 Votaci\u00f3n en General y Particular.", "mediatico": " Declaraci\u00f3n de inter\u00e9s nacional del emprendimiento cultural Trombonanz ", "camara": "diputados"}