{"sesion_id": 616, "expediente": "", "descripcion": "", "url_texto_ley": "", "fecha": "18/05/2016", "url_pdf": "", "votos": [{"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "@PameVerasay", "partido": "ALIANZA CAMBIEMOS", "photo": "/media/photos/VERASAY_Pamela.jpg", "twitter": "@PameVerasay", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 133, "nombre": "Verasay., Pamela Fernanda", "descripcion": "", "legislador_id": 945, "agrupacion_id": 10, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "mayans@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Mayans_Jose_Miguel_angel_1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Mayans., Jos\u00e9 Miguel \u00c1ngel", "descripcion": "", "legislador_id": 926, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "ernesto.martinezcarignano@senado.gov.ar", "partido": "ALIANZA CAMBIEMOS", "photo": "/media/photos/MARTINEZ_CARIGNANO_Ernesto.jpg", "twitter": "@Martinez_EF", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 133, "nombre": "Mart\u00ednez.,  Ernesto F\u00e9lix", "descripcion": "", "legislador_id": 362, "agrupacion_id": 10, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "alfredo.martinez@senado.gov.ar ", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Martinez_Alfredo_Anselmo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Mart\u00ednez., Alfredo Anselmo", "descripcion": "", "legislador_id": 925, "agrupacion_id": 10, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "juan.marino@senado.gov.ar ", "partido": "ALIANZA CAMBIEMOS", "photo": "/media/photos/Marino_Juan_Carlos.jpg", "twitter": "@Juancmarino", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 133, "nombre": "Marino., Juan Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 944, "agrupacion_id": 10, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "mirta.luna@senado.gov.ar ", "partido": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA RIOJANO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 126, "nombre": "Luna., Mirtha Mar\u00eda Teresita", "descripcion": "", "legislador_id": 924, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "alfredo.luenzo@senado.gob.ar ", "partido": "CHUBUT SOMOS TODOS", "photo": "/media/photos/Luenzo_Alfredo_Hector.jpg", "twitter": "@AlfredoLuenzo", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 117, "nombre": "Luenzo., Alfredo H\u00e9ctor", "descripcion": "", "legislador_id": 947, "agrupacion_id": 4, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "daniel.lovera@senado.gob.ar ", "partido": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA (PERONISMO PAMPEANO)", "photo": "/media/photos/LOVERA_Daniel.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 121, "nombre": "Lovera., Daniel An\u00edbal\t", "descripcion": "", "legislador_id": 946, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "jaime.linares@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE AMPLIO PROGRESISTA", "photo": "/media/photos/Linares_Jaime.jpg", "twitter": "@LinaresJaime", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 125, "nombre": "Linares., Jaime", "descripcion": "", "legislador_id": 923, "agrupacion_id": 7, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "laura.rodriguezmachado@senado.gob.ar ", "partido": "ALIANZA CAMBIEMOS", "photo": "/media/photos/RODRiGUEZ_MACHADO_LAURA.jpg", "twitter": "@laurmachado", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 133, "nombre": "Rodr\u00edguez Machado., Laura Elena", "descripcion": "", "legislador_id": 949, "agrupacion_id": 10, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "maria.labado@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Labado_Maria_Ester.jpg", "twitter": "@melabado", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Labado., Mar\u00eda Ester", "descripcion": "", "legislador_id": 909, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "sigrid.kunath@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Kunath_Sigrid_Elisabeth.jpg", "twitter": "@SigridKunath", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Kunath., Sigrid Elisabeth", "descripcion": "", "legislador_id": 908, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "ada.iturrez@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/photos/Iturrez_de_Cappellini_Ada_Rosa_Del_Valle.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 1, "nombre": "Iturrez de Cappellini.\t, Ada Rosa Del Valle", "descripcion": "", "legislador_id": 922, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "juan.irrazabal@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Irrazabal_Juan_Manuel.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "IRRAZABAL.,  Juan Manuel", "descripcion": "", "legislador_id": 297, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "beatriz.mirkin@senado.gob.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/MIRKIN_BEATRIZ.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "MIRKIN.,  Beatriz Graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 381, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "lnegre@senado.gov.ar ", "partido": "ALIANZA COMPROMISO FEDERAL", "photo": "/media/photos/alonso_liliana.jpg", "twitter": "@LNegreOficial", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 123, "nombre": "Negre de Alonso., Liliana Teresita", "descripcion": "", "legislador_id": 931, "agrupacion_id": 12, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "rodolfo.urtubey@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Urtubey_Rodolfo_Julio.jpg", "twitter": "@tolourtubey", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Urtubey., Rodolfo Julio\t", "descripcion": "", "legislador_id": 940, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "maria.sacnun@senado.gob.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/SACNUN_MARiA_DE_LOS_ANGELES.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Sacnun., \u00c1ngeles", "descripcion": "", "legislador_id": 898, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "juan.romero@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE POPULAR SALTE\u00d1O", "photo": "/media/photos/Romero_Juan_Carlos.jpg", "twitter": "@RomeroxSalta", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 129, "nombre": "Romero., Juan Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 939, "agrupacion_id": 12, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "marina.riofrio@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Riofrio_Marina_Raquel.jpg", "twitter": "@MarinaRRiofrio", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Riofr\u00edo., Marina Raquel", "descripcion": "", "legislador_id": 937, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "reuteman@senado.gov.ar ", "partido": "ALIANZA CAMBIEMOS", "photo": "/media/photos/Reutemann_Carlos_Alberto.jpg", "twitter": "@LoleReutemann", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/carlos-reutemann-t46897", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 133, "nombre": "Reutemann., Carlos Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 948, "agrupacion_id": 12, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "federico.pinedo@senado.gob.ar ", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Pinedo-Federico.jpg", "twitter": "@pinedofederico", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/federico-pinedo-t3564", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "PINEDO.,  Federico", "descripcion": "", "legislador_id": 447, "agrupacion_id": 10, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "maria.pilattivergara@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Pilatti_Vergara_Maria_Ines.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "PILATTI VERGARA.,  Mar\u00eda In\u00e9s", "descripcion": "", "legislador_id": 446, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "pichetto@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Pichetto_Miguel_angel.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/miguel-pichetto-t46896", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Pichetto., Miguel \u00c1ngel\t", "descripcion": "", "legislador_id": 936, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "luis.petcoffnaidenoff@senado.gov.ar ", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Petcoff_Naidenoff_Luis_Carlos.jpg", "twitter": "@luisnaidenoff", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Petcoff Naidenoff., Luis Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 935, "agrupacion_id": 10, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "daniel.persico@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Persico_Daniel_Raul.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "P\u00e9rsico., Daniel Ra\u00fal", "descripcion": "", "legislador_id": 934, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "guillermo.pereyra@senado.gov.ar ", "partido": "MOVIMIENTO POPULAR NEUQUINO", "photo": "/media/photos/Pereyra_Guillermo_Juan.jpg", "twitter": "@SenadorPereyra", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 4, "nombre": "Pereyra., Guillermo Juan", "descripcion": "", "legislador_id": 933, "agrupacion_id": 12, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "juan.pais@senado.gob.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Pais-Juan-Mario.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "PAIS.,  Juan Mario", "descripcion": "", "legislador_id": 421, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "", "partido": "ALIANZA FRENTE PROGRESISTA", "photo": "/media/photos/Odarda_Maria_Magdalena.jpg", "twitter": "@MagdalenaOdarda", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 128, "nombre": "Odarda., Mar\u00eda Magdalena", "descripcion": "", "legislador_id": 932, "agrupacion_id": 7, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "pedro.guastavino@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Guastavino_Pedro_Guillermo_Angel.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Guastavino., Pedro Guillermo \u00c1ngel", "descripcion": "", "legislador_id": 907, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "nancy.gonzalez@senado.gob.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "@nancysgonzalez", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "GONZALEZ.,  Nancy Susana", "descripcion": "", "legislador_id": 270, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "ruperto.godoy@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Godoy_Ruperto_Eduardo.jpg", "twitter": "@RupertoGodoy", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "GODOY.,  Ruperto Eduardo", "descripcion": "", "legislador_id": 265, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "juan.abalmedina@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Abal_Medina_Juan_Manuel.jpg", "twitter": "@juanabalmedina", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/juan-manuel-abal-medina-t46880", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Abal Medina., Juan Manuel", "descripcion": "", "legislador_id": 899, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "nestor.braillardpoccard@senado.gob.ar", "partido": "ALIANZA ENCUENTRO CORRIENTES", "photo": "/media/photos/Braillard_Poccard_Nestor.jpg", "twitter": "@PedroBraillard", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 134, "nombre": "Braillard Poccard., N\u00e9stor Pedro", "descripcion": "", "legislador_id": 950, "agrupacion_id": 10, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "lucila.crexell@senado.gov.ar ", "partido": "MOVIMIENTO POPULAR NEUQUINO", "photo": "/media/photos/Crexell_Carmen_Lucila.jpg", "twitter": "@LucilaCrexell", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 4, "nombre": "Crexell., Carmen Lucila", "descripcion": "", "legislador_id": 920, "agrupacion_id": 7, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "julio.cobos@senado.gob.ar ", "partido": "ALIANZA CAMBIEMOS", "photo": "/media/photos/Cobos.jpg", "twitter": "@juliocobos", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/julio-cobos-t650", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 133, "nombre": "Cobos.,  julio c\u00e9sar cleto", "descripcion": "", "legislador_id": 605, "agrupacion_id": 10, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "julio.catalanmagni@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Catalan_Magni_Julio_Cesar.jpg", "twitter": "@J_CatalanMagni", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CATALAN MAGNI.,  Julio C\u00e9sar", "descripcion": "", "legislador_id": 129, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "carlos.caserio@senado.gob.ar ", "partido": "UNI\u00d3N POR C\u00d3RDOBA", "photo": "/media/photos/Caserio_Carlos_Alberto_1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 31, "nombre": "Caserio.,  Carlos Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 125, "agrupacion_id": 4, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "ana.almiron@senado.gob.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/ALMIRoNAna_Claudia.jpg", "twitter": "@AnitaAlmiron", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Almir\u00f3n., Ana Claudia", "descripcion": "", "legislador_id": 894, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "jose.alperovich@senado.gob.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/ALPEROVICH_Jose.jpg", "twitter": "@JoseAlperovich", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/jose-alperovich-t46827", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Alperovich., Jos\u00e9", "descripcion": "", "legislador_id": 895, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "roberto.basualdo@senado.gov.ar ", "partido": "ALIANZA COMPROMISO FEDERAL", "photo": "/media/photos/Basualdo_Roberto_Gustavo.jpg", "twitter": "@RGBasualdo", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 123, "nombre": "Basualdo., Roberto Gustavo", "descripcion": "", "legislador_id": 911, "agrupacion_id": 12, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "delarosa@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/de_la_Rosa_M._Graciela.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "de la ROSA., Maria Graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 173, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "norma.durango@senado.gob.ar", "partido": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA (PERONISMO PAMPEANO)", "photo": "/media/photos/DURANGO_NORMA.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 121, "nombre": "Durango., Norma", "descripcion": "", "legislador_id": 910, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "silvia.elias@senado.gov.ar ", "partido": "ALIANZA CAMBIEMOS", "photo": "/media/photos/Elias_de_Perez_Silvia_Beatriz.jpg", "twitter": "@SilviaEdePerez", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 133, "nombre": "El\u00edas de Perez., Silvia Beatr\u00edz", "descripcion": "", "legislador_id": 943, "agrupacion_id": 10, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "sandra.gimenez@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE RENOVADOR DE LA CONCORDIA", "photo": "/media/photos/Gimenez_Sandra_D..jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 124, "nombre": "Gim\u00e9nez., Sandra Daniela", "descripcion": "", "legislador_id": 921, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "silvia.giacoppo@senado.gob.ar ", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/GIACOPPOSILVIA_DEL_ROSARIO.jpg", "twitter": "@giacopposilvia", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Giacoppo., Silvia Del Rosario", "descripcion": "", "legislador_id": 930, "agrupacion_id": 10, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "virginia.garcia@senado.gob.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/GARCia_Virginia_Maria.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Garc\u00eda., Virginia Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 906, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "silvina.garcialarraburu@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/larraburu.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "GARCIA LARRABURU.,  Silvina Marcela", "descripcion": "", "legislador_id": 238, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "walter.barrionuevo@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Barrionuevo_Walter_B..jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Barrionuevo., Walter", "descripcion": "", "legislador_id": 901, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "marcelo.fuentes@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Fuentes_Marcelo_Jorge.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Fuentes., Marcelo Jorge", "descripcion": "", "legislador_id": 905, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "maria.fiorevinuales@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Fiore_Vinuales_Maria_Cristina_Del_Valle.jpg", "twitter": "@fiore_cristina", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "FIORE VI\u00d1UALES.,  Mar\u00eda Cristina del Valle", "descripcion": "", "legislador_id": 224, "agrupacion_id": 7, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "liliana.fellner@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Fellner_Liliana_Beatriz.jpg", "twitter": "@Liliana_Fellner", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Fellner., Liliana Beatriz", "descripcion": "", "legislador_id": 904, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "anabel.fernandezsagasti@senado.gob.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Fernandez_Sagasti.jpg", "twitter": "@afernandezk", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "FERN\u00c1NDEZ SAGASTI.,  Anabel", "descripcion": "", "legislador_id": 211, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "eduardo.aguilar@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Aguilar_Eduardo_Alberto.jpg", "twitter": "@eduar_aguilar", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "Aguilar., Eduardo Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 900, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "angel.rozas@senado.gov.ar ", "partido": "UNI\u00d3N POR CHACO", "photo": "/media/photos/Rozas_Angel.jpg", "twitter": "@angelrozaschaco", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 130, "nombre": "ROZAS.,  \u00c1ngel", "descripcion": "", "legislador_id": 499, "agrupacion_id": 10, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "fernando.solanas@senado.gov.ar ", "partido": "ALIANZA UNEN", "photo": "/media/photos/Solanas_Fernando_Ezequiel.jpg", "twitter": "@fernandosolanas", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/fernando-pino-solanas-t46999", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 131, "nombre": "SOLANAS.,  Fernando Ezequiel", "descripcion": "", "legislador_id": 526, "agrupacion_id": 7, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "adolfo.rodriguezsaa@senado.gov.ar ", "partido": "ALIANZA COMPROMISO FEDERAL", "photo": "/media/photos/Rodriguez_Saa_Adolfo.jpg", "twitter": "@adolfoRSaa", "agrupacion": "PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/adolfo-rodriguez-saa-t46753", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 123, "nombre": "Rodr\u00edguez Sa\u00e1., Adolfo", "descripcion": "", "legislador_id": 938, "agrupacion_id": 12, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "maria.leguizamon@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Leguizamon_Maria_Laura.jpg", "twitter": "@MLLeguizamon", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "LEGUIZAMON.,  Mar\u00eda Laura", "descripcion": "", "legislador_id": 323, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "marta.varela@senado.gob.ar ", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/VARELA_Marta.jpg", "twitter": "@MLVarela", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 27, "nombre": "Varela., Marta", "descripcion": "", "legislador_id": 928, "agrupacion_id": 10, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "gerardo.zamora@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/photos/Zamora_Gerardo.jpg", "twitter": "@GZamoraSDE", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 1, "nombre": "Zamora., Gerardo", "descripcion": "", "legislador_id": 941, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "hilda.aguirre@senado.gov.ar ", "partido": "ALIANZA FRENTE POPULAR RIOJANO", "photo": "/media/photos/Aguirre_Hilda_Clelia.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 122, "nombre": "AGUIRRE.,  Hilda Clelia", "descripcion": "", "legislador_id": 11, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "ines.blas@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Blas_Ines_I..jpg", "twitter": "@SenadoraBlas", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "Blas., In\u00e9s Imelda", "descripcion": "", "legislador_id": 896, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "alfredo.deangeli@senado.gov.ar ", "partido": "UNI\u00d3N POR ENTRE R\u00cdOS", "photo": "/media/photos/De_Angeli_Alfredo_Luis.jpg", "twitter": "@alfredodeangeli", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/alfredo-de-angeli-t48151", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 28, "nombre": "De \u00c1ngeli., Alfredo Luis", "descripcion": "", "legislador_id": 903, "agrupacion_id": 10, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "carlos.menem@senado.gov.ar ", "partido": "ALIANZA FRENTE POPULAR RIOJANO", "photo": "/media/photos/Menem_Carlos_Saul.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/carlos-menem-t46846", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 122, "nombre": "Menem., Carlos Sa\u00fal", "descripcion": "", "legislador_id": 927, "agrupacion_id": 7, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "gerardo.montenegro@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE POPULAR", "photo": "/media/photos/gerardo_montenegro.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 127, "nombre": "Montenegro., Gerardo Antenor", "descripcion": "", "legislador_id": 929, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "jose.ojeda@senado.gob.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/OJEDA_JOSe.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "Ojeda., Jos\u00e9 Anatolio", "descripcion": "", "legislador_id": 902, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "castillo@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO Y SOCIAL", "photo": "/media/photos/Castillo_Oscar_Anibal.jpg", "twitter": "@Oacastillo", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 132, "nombre": "Castillo., Oscar An\u00edbal", "descripcion": "", "legislador_id": 942, "agrupacion_id": 10, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "omar.perotti@senado.gob.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Perotti-Omar-angel.jpg", "twitter": "@omarperotti", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "PEROTTI.,  Omar \u00c1ngel", "descripcion": "", "legislador_id": 440, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "salvador.cabral@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE RENOVADOR DE LA CONCORDIA", "photo": "/media/photos/Cabral_Salvador.jpg", "twitter": "@SalvadorCabralA", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 124, "nombre": "Cabral., Salvador", "descripcion": "", "legislador_id": 913, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "dalmacio.mera@senado.gob.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/MERA_Dalmacio.jpg", "twitter": "@dalmaciomera", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "MERA.,  Dalmacio", "descripcion": "", "legislador_id": 374, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "miriam.boyadjian@senado.gov.ar ", "partido": "MOVIMIENTO POPULAR FUEGUINO", "photo": "/media/photos/Boyadjian_Miriam_Ruth.jpg", "twitter": "@BoyadjianMiriam", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 3, "nombre": "Boyadjian., Miriam Ruth", "descripcion": "", "legislador_id": 912, "agrupacion_id": 4, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "carlos.espinola@senado.gob.ar ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/ESPINOLA_Carlos.jpg", "twitter": "@espinolacamau", "agrupacion": "FPV y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "Esp\u00ednola., Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 897, "agrupacion_id": 9, "camara": "senadores", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}], "observacion": "", "acta": "", "mediatico": "Env\u00edo de res\u00famenes en papel para tarjetas y cuentas", "camara": "senadores"}